{
    "artist": {
        "id": "f3d91f42-e102-4b73-8963-b343adfcce60",
        "type": "Person",
        "name": "Aksel Schi\u00f8tz",
        "sort-name": "Schi\u00f8tz, Aksel",
        "disambiguation": "Danish tenor, later baritone",
        "gender": "Male",
        "country": "DK",
        "area": {
            "id": "4757b525-2a60-324a-b060-578765d2c993",
            "name": "Denmark",
            "sort-name": "Denmark",
            "iso-3166-1-code-list": [
                "DK"
            ]
        },
        "life-span": {
            "begin": "1906-09-01",
            "end": "1975-04-19",
            "ended": "true"
        },
        "recording-list": [
            {
                "id": "6aca9639-6022-408b-bba3-094d9e8e9588",
                "title": "Bliv hos os, n\u00e5r Dagen h\u00e6lder",
                "length": "198573"
            },
            {
                "id": "8bc7bc89-89df-4462-830c-61a7a577b551",
                "title": "Den milde Dag er lys og lang",
                "length": "130426"
            },
            {
                "id": "d6f09055-7165-4938-b327-094b90ae7f64",
                "title": "Der st\u00e5r et Slot i Vesterled",
                "length": "222693"
            },
            {
                "id": "69cf2f0c-4e80-451f-b814-5177f360a9f1",
                "title": "Dichterliebe",
                "length": "376000"
            },
            {
                "id": "36a09d9c-6dc6-4eae-b309-f039e7227749",
                "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin D795 (1997 - Remaster): Eifersucht und Stolz (M\u00fcller)",
                "length": "94226"
            },
            {
                "id": "66cc2035-fdee-4827-899f-a2badea61d85",
                "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin D795 (1997 - Remaster): Halt! (M\u00fcller)",
                "length": "88733"
            },
            {
                "id": "9d10e1cb-e42e-488e-85b7-faf7025b5b77",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Am Feierabend",
                "length": "156973"
            },
            {
                "id": "a2a119d4-7385-450c-876d-88e155f7fa6b",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Danksagung an den Bach",
                "length": "124560"
            },
            {
                "id": "e2b9f10d-25cd-46b8-a565-b15da5d42ad3",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das Wandern",
                "length": "166000"
            },
            {
                "id": "62f1b2ca-0c91-4b92-9197-22f7c9d808a6",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der J\u00e4ger",
                "length": "73133"
            },
            {
                "id": "29c401d7-0dca-4647-9f65-88e82e17cb8f",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                "length": "225000"
            },
            {
                "id": "9c33de1b-6bc8-480b-97e0-5164586bb913",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der Neugierige",
                "length": "220560"
            },
            {
                "id": "deed0edc-7e22-4232-bf3d-105dd48b9e78",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Des Baches Wiegenlied",
                "length": "298373"
            },
            {
                "id": "eda274ad-a96e-46e7-b6b6-050303abf03a",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Des M\u00fcllers Blumen",
                "length": "216066"
            },
            {
                "id": "f45059c0-4379-416d-ac56-4f10bc013dec",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die b\u00f6se Farbe",
                "length": "126426"
            },
            {
                "id": "4df99850-20ec-472b-9102-7ea55bfb634a",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die liebe Farbe",
                "length": "261466"
            },
            {
                "id": "3df90bc3-c39c-41c6-9823-9d033c42f5dd",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Eifersucht und Stolz",
                "length": "91800"
            },
            {
                "id": "d94d4166-c6fc-4932-baa8-e79534592f37",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Halt!",
                "length": "85800"
            },
            {
                "id": "23fec45b-d471-4c5e-9b55-691f61dcdf82",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mein!",
                "length": "146826"
            },
            {
                "id": "47f04218-eb88-4462-aa38-14ab0da3053b",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                "length": "141533"
            },
            {
                "id": "2afa5bed-d2eb-46c9-b4e2-bcadb64d2f95",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Morgengru\u00df",
                "length": "267093"
            },
            {
                "id": "20216d58-9f6e-4911-bc8a-2bfc4cab84df",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Pause",
                "length": "263840"
            },
            {
                "id": "d3bd7ba8-3482-48e7-8286-593ae0da533c",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                "length": "245106"
            },
            {
                "id": "318d5495-cecb-4b8b-93c3-19f7888e095e",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Trock'ne Blumen",
                "length": "211533"
            },
            {
                "id": "27ac5324-bb81-4113-b4d1-c55a159e1ab0",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Ungeduld",
                "length": "169640"
            }
        ],
        "recording-count": 64,
        "release-list": [
            {
                "id": "0e8cd5d1-c0da-45f7-8f75-a7a471951f78",
                "title": "Musica Sveciae: Carl Michael Bellman",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "packaging": "Jewel Case",
                "text-representation": {
                    "language": "swe",
                    "script": "Latn"
                },
                "date": "1992",
                "country": "SE",
                "release-event-list": [
                    {
                        "date": "1992",
                        "area": {
                            "id": "23d10872-f5ae-3f0c-bf55-332788a16ecb",
                            "name": "Sweden",
                            "sort-name": "Sweden",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "SE"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "7392068204203",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "true",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "title": "Skiva I",
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [],
                        "disc-count": 0,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 21
                    },
                    {
                        "title": "Skiva II",
                        "position": "2",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [],
                        "disc-count": 0,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 21
                    }
                ],
                "medium-count": 2
            },
            {
                "id": "dc706145-7935-450f-a563-7ff5f2619c63",
                "title": "39 Originale sangperler fra den danske filmskat",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "packaging": "Jewel Case",
                "text-representation": {
                    "language": "dan",
                    "script": "Latn"
                },
                "date": "1996",
                "country": "DK",
                "release-event-list": [
                    {
                        "date": "1996",
                        "area": {
                            "id": "4757b525-2a60-324a-b060-578765d2c993",
                            "name": "Denmark",
                            "sort-name": "Denmark",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "DK"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "5708835814582",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "true",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [],
                        "disc-count": 0,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 19
                    },
                    {
                        "position": "2",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "qJMOBXm2yTUrr9rPgq0uuRsQ6nw-",
                                "sectors": "195757",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    6362,
                                    18120,
                                    30440,
                                    39652,
                                    49180,
                                    58100,
                                    65212,
                                    79787,
                                    90400,
                                    97747,
                                    113000,
                                    119829,
                                    128835,
                                    134862,
                                    144985,
                                    159670,
                                    166477,
                                    174767,
                                    185282
                                ],
                                "offset-count": 20
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    }
                ],
                "medium-count": 2
            },
            {
                "id": "d4aea601-36ed-4c5c-a0c4-0719b9b42fd5",
                "title": "39 Originale sangperler fra den danske filmskat",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "packaging": "Jewel Case",
                "text-representation": {
                    "language": "dan",
                    "script": "Latn"
                },
                "date": "1997",
                "country": "DK",
                "release-event-list": [
                    {
                        "date": "1997",
                        "area": {
                            "id": "4757b525-2a60-324a-b060-578765d2c993",
                            "name": "Denmark",
                            "sort-name": "Denmark",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "DK"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "5708835814582",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "true",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "Le5sjFSGIKynyBNG8qhfrV5Lof4-",
                                "sectors": "213192",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    11602,
                                    24369,
                                    33250,
                                    41912,
                                    54187,
                                    68695,
                                    78525,
                                    85062,
                                    93700,
                                    106610,
                                    117195,
                                    135372,
                                    145867,
                                    161047,
                                    173115,
                                    180952,
                                    184707,
                                    199820
                                ],
                                "offset-count": 19
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 19
                    },
                    {
                        "position": "2",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [],
                        "disc-count": 0,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    }
                ],
                "medium-count": 2
            },
            {
                "id": "a1c8d735-92b8-4921-850a-99273dd902bc",
                "title": "De bedste danske evergreens",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "text-representation": {
                    "language": "dan",
                    "script": "Latn"
                },
                "date": "1999",
                "country": "DK",
                "release-event-list": [
                    {
                        "date": "1999",
                        "area": {
                            "id": "4757b525-2a60-324a-b060-578765d2c993",
                            "name": "Denmark",
                            "sort-name": "Denmark",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "DK"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "0724352153527",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "false",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [],
                        "disc-count": 0,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    },
                    {
                        "position": "2",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [],
                        "disc-count": 0,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    },
                    {
                        "position": "3",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [],
                        "disc-count": 0,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    }
                ],
                "medium-count": 3
            },
            {
                "id": "5a4ce4b2-4236-4b7b-9e6b-8dd80d0bfabb",
                "title": "G\u00e5 med i lunden: 20 danske evergreens",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "packaging": "Jewel Case",
                "text-representation": {
                    "language": "dan"
                },
                "date": "2001",
                "country": "DK",
                "release-event-list": [
                    {
                        "date": "2001",
                        "area": {
                            "id": "4757b525-2a60-324a-b060-578765d2c993",
                            "name": "Denmark",
                            "sort-name": "Denmark",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "DK"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "0724353336325",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "false",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "ZvErJwQWUuUQycEWo4wHtFd0mu8-",
                                "sectors": "288497",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    9982,
                                    16280,
                                    30600,
                                    41772,
                                    72785,
                                    87052,
                                    98572,
                                    119412,
                                    127682,
                                    139437,
                                    152620,
                                    165927,
                                    177497,
                                    192905,
                                    206652,
                                    220707,
                                    234965,
                                    250215,
                                    264922
                                ],
                                "offset-count": 20
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    }
                ],
                "medium-count": 1
            },
            {
                "id": "b8633da9-e12d-4383-823f-213483eabc94",
                "title": "The Record of Singing: The Very Best of Volumes 1-4: 1899-1952",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "text-representation": {
                    "language": "eng",
                    "script": "Latn"
                },
                "date": "2009-03-10",
                "country": "US",
                "release-event-list": [
                    {
                        "date": "2009-03-10",
                        "area": {
                            "id": "489ce91b-6658-3307-9877-795b68554c98",
                            "name": "United States",
                            "sort-name": "United States",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "US"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "5099922895622",
                "asin": "B001PPLJAE",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "false",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "wfORRwFf6ILLUjHoBN_jJjVNBJQ-",
                                "sectors": "344000",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    15032,
                                    30497,
                                    40935,
                                    54588,
                                    63923,
                                    70532,
                                    83709,
                                    97749,
                                    111370,
                                    127709,
                                    140685,
                                    154458,
                                    164652,
                                    178552,
                                    188592,
                                    199584,
                                    209357,
                                    221510,
                                    235069,
                                    249720,
                                    263349,
                                    277799,
                                    289632,
                                    312814,
                                    326739
                                ],
                                "offset-count": 26
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 26
                    },
                    {
                        "position": "2",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "CUZkKKyhkiU1cxDawzSxUBp6uuk-",
                                "sectors": "355625",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    12597,
                                    25513,
                                    44060,
                                    55811,
                                    70937,
                                    86923,
                                    103519,
                                    118403,
                                    129446,
                                    142182,
                                    156237,
                                    185958,
                                    200293,
                                    214006,
                                    225449,
                                    246737,
                                    258085,
                                    276159,
                                    290675,
                                    305120,
                                    317061,
                                    331170,
                                    341298
                                ],
                                "offset-count": 24
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 24
                    },
                    {
                        "position": "3",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "wZEa508Bcd1x5lA.UOBDJT0UCXM-",
                                "sectors": "349118",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    13898,
                                    31198,
                                    47231,
                                    62059,
                                    91369,
                                    111793,
                                    132718,
                                    153529,
                                    167778,
                                    183309,
                                    200978,
                                    215817,
                                    230191,
                                    261833,
                                    272346,
                                    290918,
                                    302352,
                                    309778,
                                    328504
                                ],
                                "offset-count": 20
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    },
                    {
                        "position": "4",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "3DAk7jrvDo72zR.Sv2p_uewlBhM-",
                                "sectors": "343406",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    15980,
                                    30929,
                                    42830,
                                    59607,
                                    72546,
                                    88958,
                                    108474,
                                    129660,
                                    140827,
                                    161511,
                                    176301,
                                    195810,
                                    216314,
                                    227454,
                                    236532,
                                    241929,
                                    261304,
                                    297902,
                                    308151
                                ],
                                "offset-count": 20
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    },
                    {
                        "position": "5",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "oWiYleXWuE9zYJaS3TZK84oqwrc-",
                                "sectors": "348923",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    19032,
                                    36726,
                                    66515,
                                    84451,
                                    102554,
                                    113735,
                                    133087,
                                    152952,
                                    169595,
                                    181594,
                                    199303,
                                    216828,
                                    235145,
                                    249842,
                                    267816,
                                    287531,
                                    298337,
                                    311545,
                                    328591
                                ],
                                "offset-count": 20
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    },
                    {
                        "position": "6",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "VHdcx2Qbh3kLtTzRSmDFoHGbU4I-",
                                "sectors": "344782",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    13341,
                                    31574,
                                    44867,
                                    65132,
                                    84205,
                                    98610,
                                    117562,
                                    126288,
                                    144768,
                                    153900,
                                    171013,
                                    190429,
                                    202610,
                                    214698,
                                    235282,
                                    247220,
                                    263179,
                                    276798,
                                    299035,
                                    315139,
                                    329831
                                ],
                                "offset-count": 22
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 22
                    },
                    {
                        "position": "7",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "a.BRVrGOKye0Y0vsdwIBmYBT3T4-",
                                "sectors": "352279",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    9575,
                                    22206,
                                    39199,
                                    51195,
                                    69572,
                                    83406,
                                    93780,
                                    106558,
                                    119313,
                                    132816,
                                    153269,
                                    164315,
                                    172777,
                                    185410,
                                    197313,
                                    217073,
                                    231909,
                                    250209,
                                    263379,
                                    274193,
                                    286474,
                                    306722,
                                    319812,
                                    338906
                                ],
                                "offset-count": 25
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 25
                    },
                    {
                        "position": "8",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "_OsO6WFQR2NloR5YNUkJldDW0K0-",
                                "sectors": "343470",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    13214,
                                    33290,
                                    51264,
                                    68394,
                                    94268,
                                    114311,
                                    128621,
                                    139768,
                                    153157,
                                    165282,
                                    187097,
                                    216997,
                                    234961,
                                    251486,
                                    262209,
                                    278874,
                                    299047,
                                    318851
                                ],
                                "offset-count": 19
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 19
                    },
                    {
                        "position": "9",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "7ScQRAi1iwi6eXDYqIlf6zQhRCc-",
                                "sectors": "342358",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    18641,
                                    34225,
                                    39464,
                                    47978,
                                    61902,
                                    70443,
                                    79240,
                                    96576,
                                    104945,
                                    125551,
                                    152975,
                                    173985,
                                    195109,
                                    212459,
                                    231777,
                                    243673,
                                    256728,
                                    271066,
                                    297405,
                                    309058,
                                    321089
                                ],
                                "offset-count": 22
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 22
                    },
                    {
                        "position": "10",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "aJFeb1GFey8ixQUS6inRqATjf0U-",
                                "sectors": "347443",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    19468,
                                    35949,
                                    53477,
                                    58962,
                                    80454,
                                    99659,
                                    118083,
                                    140879,
                                    168155,
                                    190435,
                                    211113,
                                    225842,
                                    246903,
                                    265493,
                                    280503,
                                    324754
                                ],
                                "offset-count": 17
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 17
                    }
                ],
                "medium-count": 10,
                "tag-list": [
                    {
                        "count": "1",
                        "name": "to add rels"
                    }
                ]
            },
            {
                "id": "fcb8da5b-341d-4936-8411-9dc5a18ab78f",
                "title": "Les Grands Classiques d\u2019Edgar : Les Plus Belles Voix",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "packaging": "Cardboard/Paper Sleeve",
                "text-representation": {
                    "language": "mul",
                    "script": "Latn"
                },
                "date": "2011-11-29",
                "country": "CA",
                "release-event-list": [
                    {
                        "date": "2011-11-29",
                        "area": {
                            "id": "71bbafaa-e825-3e15-8ca9-017dcad1748b",
                            "name": "Canada",
                            "sort-name": "Canada",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "CA"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "680889012440",
                "asin": "B005ZX4C7Y",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "true",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "zVymotFstciwi3HFEFkB5UqZ1YE-",
                                "sectors": "273026",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    9811,
                                    32399,
                                    53876,
                                    72483,
                                    94296,
                                    107108,
                                    124168,
                                    152130,
                                    165768,
                                    186093,
                                    209505,
                                    232280,
                                    246347
                                ],
                                "offset-count": 14
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 14
                    },
                    {
                        "position": "2",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "6cpySh0Lpod5TakRozdrPgHQOkY-",
                                "sectors": "261098",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    14859,
                                    45828,
                                    60791,
                                    84245,
                                    96426,
                                    114467,
                                    128102,
                                    148910,
                                    162101,
                                    178258,
                                    200992,
                                    213049,
                                    227145,
                                    239597,
                                    249074
                                ],
                                "offset-count": 16
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 16
                    },
                    {
                        "position": "3",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "eYN46XE3x1ENbgyqhABtl90RRUw-",
                                "sectors": "270366",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    22168,
                                    49098,
                                    59197,
                                    96380,
                                    110047,
                                    122217,
                                    136003,
                                    167145,
                                    187811,
                                    216146,
                                    231186,
                                    255292
                                ],
                                "offset-count": 13
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 13
                    },
                    {
                        "position": "4",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "OKkjyyxGBP2JNLwlv5QY1cfKQKc-",
                                "sectors": "277926",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    11090,
                                    27962,
                                    71551,
                                    104484,
                                    137298,
                                    152772,
                                    173742,
                                    200191,
                                    228421,
                                    249999,
                                    265312
                                ],
                                "offset-count": 12
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 12
                    },
                    {
                        "position": "5",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "AK.GlaliDNA.RYK1RBx5u.9lzWY-",
                                "sectors": "265157",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    16464,
                                    44772,
                                    72463,
                                    80029,
                                    84591,
                                    89409,
                                    112658,
                                    124869,
                                    145490,
                                    173985,
                                    189207,
                                    210159,
                                    243861
                                ],
                                "offset-count": 14
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 14
                    },
                    {
                        "position": "6",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "G4oDlOSqm9NfvEl5XM_jC48p9yQ-",
                                "sectors": "313165",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    33181,
                                    50276,
                                    73812,
                                    95700,
                                    117818,
                                    126854,
                                    140123,
                                    148799,
                                    171076,
                                    194155,
                                    217647,
                                    234019
                                ],
                                "offset-count": 13
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 13
                    }
                ],
                "medium-count": 6
            },
            {
                "id": "e9d01730-a4a1-464c-b362-01c395b1488f",
                "title": "Die Piraten (The Pirates of Penzance)",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "packaging": "Jewel Case",
                "text-representation": {
                    "language": "deu",
                    "script": "Latn"
                },
                "country": "PT",
                "release-event-list": [
                    {
                        "area": {
                            "id": "781b0c54-3d54-362d-a941-8a617def4992",
                            "name": "Portugal",
                            "sort-name": "Portugal",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "PT"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "8712177038015",
                "asin": "B000055YBA",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "true",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "yp2MXV1DoxlQ8BeT.he0xy0boq0-",
                                "sectors": "337382",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    29855,
                                    39364,
                                    42212,
                                    53802,
                                    60770,
                                    66225,
                                    71885,
                                    83710,
                                    99837,
                                    105920,
                                    119205,
                                    122770,
                                    133515,
                                    134187,
                                    142137,
                                    144950,
                                    147692,
                                    152602,
                                    157072,
                                    170915,
                                    175075,
                                    185797,
                                    197377,
                                    199765,
                                    206690,
                                    221055,
                                    223455,
                                    224635,
                                    245852,
                                    248527,
                                    252792,
                                    265950,
                                    270447,
                                    273592,
                                    288637,
                                    293245,
                                    298835,
                                    304907,
                                    308157,
                                    317347,
                                    326502,
                                    334940
                                ],
                                "offset-count": 43
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 43
                    },
                    {
                        "position": "2",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "BLxOWHUuEYmAvaZXCZj1I._T.DQ-",
                                "sectors": "342165",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    17622,
                                    20377,
                                    47417,
                                    52182,
                                    61225,
                                    81157,
                                    87967,
                                    101567,
                                    113615,
                                    127265,
                                    142287,
                                    159492,
                                    167492,
                                    175430,
                                    208737,
                                    225652,
                                    227752,
                                    239365,
                                    247980,
                                    261745,
                                    297005,
                                    303772,
                                    323117
                                ],
                                "offset-count": 24
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 24
                    }
                ],
                "medium-count": 2
            }
        ],
        "release-count": 8,
        "release-group-list": [
            {
                "id": "93b30581-24bc-4bbc-8147-28dd36ff12cb",
                "type": "Album",
                "title": "Die Winterreise / Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin",
                "first-release-date": "2004",
                "primary-type": "Album"
            },
            {
                "id": "f9c38abd-ad4c-47d5-89e6-efb2985f3e81",
                "type": "Compilation",
                "title": "Nio Bellmans\u00e5nger",
                "first-release-date": "1955",
                "primary-type": "Album",
                "secondary-type-list": [
                    "Compilation"
                ]
            },
            {
                "id": "2f973a7b-e862-4387-b269-53a6de53829c",
                "type": "Compilation",
                "title": "Kavan",
                "first-release-date": "",
                "primary-type": "Album",
                "secondary-type-list": [
                    "Compilation"
                ]
            },
            {
                "id": "2e20289c-a251-4d71-9f1a-052869be57fd",
                "type": "Compilation",
                "title": "Editor\u2019s Choice: June 1998",
                "first-release-date": "1998-05-13",
                "primary-type": "Album",
                "secondary-type-list": [
                    "Compilation"
                ]
            }
        ],
        "release-group-count": 4,
        "work-list": [
            {
                "id": "bd1bba90-c41b-3499-971d-d98e9a4717d2",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 1. Das Wandern",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "5e734626-1ccc-3399-97ea-76b872f34efd",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 2. Wohin?",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "2b91cea1-60b6-302c-8b3a-4c43d38d3228",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 3. Halt!",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "e524702a-a5ab-339f-931b-11d7f5d4b9fc",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 4. Danksagung an den Bach",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "8d7009f3-e1ec-3680-bb81-4e5678e72094",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 5. Am Feierabend",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "d01dc6e9-5e62-316c-8ee4-b6ffe66135c9",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 6. Der Neugierige",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "8777bf67-d96c-3adc-bb99-23ff38ad7560",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 7. Ungeduld",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 7: Ungeduld",
                        "alias": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 7: Ungeduld"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D795: No. 7. Ungeduld",
                        "alias": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D795: No. 7. Ungeduld"
                    }
                ],
                "alias-count": 2
            },
            {
                "id": "26caae14-032b-3fd1-b32b-89b0d319fc63",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 8. Morgengru\u00df",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "21fb65d7-3341-37ae-9e4d-f9a4157490eb",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 9. Des M\u00fcllers Blumen",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "541159ea-0c84-332f-a2dd-7ac293754c6e",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 10. Tr\u00e4nenregen",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: X. \"Tr\u00e4nenregen\"",
                        "alias": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: X. \"Tr\u00e4nenregen\""
                    }
                ],
                "alias-count": 1
            },
            {
                "id": "84e129e5-a742-37ee-ab52-49f47ce1b131",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 11. Mein!",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "426277cc-04f4-3c29-8395-17008584a11b",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 12. Pause",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "039ecc38-4c6c-3088-8a6c-6d5add4273b1",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 13. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "acbbe452-9664-3f04-a0d2-a746787b33ab",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 14. Der J\u00e4ger",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "b535b439-9c59-3572-9eb2-b26ece1311b9",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 15. Eifersucht und Stolz",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "1188f027-a194-3fb4-b0cf-ee4516c8e0d9",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 16. Die liebe Farbe",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "27c70cf0-cb19-3b00-8b2f-12ab9c03a55f",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 17. Die b\u00f6se Farbe",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "3a4fa92d-419f-3256-9703-c79159d7c7e0",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 18. Trockne Blumen",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "5b20fb20-09d8-3c55-8790-24fed8cb1399",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 19. Der M\u00fcller und der Bach",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "59909dea-6a7e-36fb-9954-d81dbb19cb3f",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 20. Des Baches Wiegenlied",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "397cbfcb-720c-45e5-a132-3ec35cd750a7",
                "title": "Drick ur ditt glas",
                "language": "swe"
            },
            {
                "id": "15ceeb79-d476-303f-94ae-bd0349e28ead",
                "title": "Epistel No 12 \"Gr\u00e5t, fader Berg, och spela\""
            },
            {
                "id": "d0187461-4f9e-31fa-81d2-42fff38047df",
                "title": "Epistel No 82 \"Hvila vid denna k\u00e4lla!\""
            },
            {
                "id": "c3b54409-b350-4900-b1f9-02ad9a93de3e",
                "title": "Fj\u00e4riln vingad syns p\u00e5 Haga",
                "language": "swe"
            },
            {
                "id": "abde5541-0a13-470d-943c-ac3a0a57a9b6",
                "title": "Fynsk foraar, op. 42: III. \u201cDen milde dag er lys og lang\u201d",
                "language": "dan",
                "iswc": "T-002.994.141-0",
                "iswc-list": [
                    "T-002.994.141-0"
                ],
                "alias-list": [
                    {
                        "locale": "en",
                        "sort-name": "Springtime in Funen: \u201cThe Gentle Day\u201d",
                        "type": "Work name",
                        "alias": "Springtime in Funen: \u201cThe Gentle Day\u201d"
                    }
                ],
                "alias-count": 1
            }
        ],
        "work-count": 38,
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "264fa601-efce-4858-916d-62168a5d2ac4",
                "direction": "forward",
                "begin": "1938",
                "end": "1938",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "264fa601-efce-4858-916d-62168a5d2ac4",
                    "title": "Sommersang, op. 10 Nr. 3",
                    "length": "140000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "66cc2035-fdee-4827-899f-a2badea61d85",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945-11-01",
                "end": "1945-11-01",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "66cc2035-fdee-4827-899f-a2badea61d85",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin D795 (1997 - Remaster): Halt! (M\u00fcller)",
                    "length": "88733"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "36a09d9c-6dc6-4eae-b309-f039e7227749",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945-11-06",
                "end": "1945-11-06",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "36a09d9c-6dc6-4eae-b309-f039e7227749",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin D795 (1997 - Remaster): Eifersucht und Stolz (M\u00fcller)",
                    "length": "94226"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "9d10e1cb-e42e-488e-85b7-faf7025b5b77",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "9d10e1cb-e42e-488e-85b7-faf7025b5b77",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Am Feierabend",
                    "length": "156973"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "a2a119d4-7385-450c-876d-88e155f7fa6b",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "a2a119d4-7385-450c-876d-88e155f7fa6b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "124560"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "e2b9f10d-25cd-46b8-a565-b15da5d42ad3",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "e2b9f10d-25cd-46b8-a565-b15da5d42ad3",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das Wandern",
                    "length": "166000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "62f1b2ca-0c91-4b92-9197-22f7c9d808a6",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "62f1b2ca-0c91-4b92-9197-22f7c9d808a6",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "73133"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "29c401d7-0dca-4647-9f65-88e82e17cb8f",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "29c401d7-0dca-4647-9f65-88e82e17cb8f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "225000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "9c33de1b-6bc8-480b-97e0-5164586bb913",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "9c33de1b-6bc8-480b-97e0-5164586bb913",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der Neugierige",
                    "length": "220560"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "deed0edc-7e22-4232-bf3d-105dd48b9e78",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "deed0edc-7e22-4232-bf3d-105dd48b9e78",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Des Baches Wiegenlied",
                    "length": "298373"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "eda274ad-a96e-46e7-b6b6-050303abf03a",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "eda274ad-a96e-46e7-b6b6-050303abf03a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Des M\u00fcllers Blumen",
                    "length": "216066"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "f45059c0-4379-416d-ac56-4f10bc013dec",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "f45059c0-4379-416d-ac56-4f10bc013dec",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "126426"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "4df99850-20ec-472b-9102-7ea55bfb634a",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "4df99850-20ec-472b-9102-7ea55bfb634a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die liebe Farbe",
                    "length": "261466"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "3df90bc3-c39c-41c6-9823-9d033c42f5dd",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "3df90bc3-c39c-41c6-9823-9d033c42f5dd",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Eifersucht und Stolz",
                    "length": "91800"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "d94d4166-c6fc-4932-baa8-e79534592f37",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "d94d4166-c6fc-4932-baa8-e79534592f37",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Halt!",
                    "length": "85800"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "23fec45b-d471-4c5e-9b55-691f61dcdf82",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "23fec45b-d471-4c5e-9b55-691f61dcdf82",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mein!",
                    "length": "146826"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "47f04218-eb88-4462-aa38-14ab0da3053b",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "47f04218-eb88-4462-aa38-14ab0da3053b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "141533"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "2afa5bed-d2eb-46c9-b4e2-bcadb64d2f95",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "2afa5bed-d2eb-46c9-b4e2-bcadb64d2f95",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Morgengru\u00df",
                    "length": "267093"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "20216d58-9f6e-4911-bc8a-2bfc4cab84df",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "20216d58-9f6e-4911-bc8a-2bfc4cab84df",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Pause",
                    "length": "263840"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "d3bd7ba8-3482-48e7-8286-593ae0da533c",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "d3bd7ba8-3482-48e7-8286-593ae0da533c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "245106"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "318d5495-cecb-4b8b-93c3-19f7888e095e",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "318d5495-cecb-4b8b-93c3-19f7888e095e",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Trock'ne Blumen",
                    "length": "211533"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "27ac5324-bb81-4113-b4d1-c55a159e1ab0",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "27ac5324-bb81-4113-b4d1-c55a159e1ab0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Ungeduld",
                    "length": "169640"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "8569bd3e-eca9-495c-99db-ab35e65e2251",
                "direction": "forward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "8569bd3e-eca9-495c-99db-ab35e65e2251",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Wohin?",
                    "length": "125266"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "ceb89a94-b84c-417b-918e-2e99404cd6ba",
                "direction": "forward",
                "begin": "1949-12-05",
                "end": "1949-12-05",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "tenor vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "ceb89a94-b84c-417b-918e-2e99404cd6ba",
                    "title": "Sch\u00e4fers Klagelied D121 (1997 - Remaster)",
                    "length": "204906"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "122c11da-651f-46cc-9118-c523a14afa1d",
                        "attribute": "tenor vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "2c346c50-bf3b-41a0-ae22-7b9eea6cb842",
                "direction": "forward",
                "begin": "1953-01-15",
                "end": "1953-01-15",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "2c346c50-bf3b-41a0-ae22-7b9eea6cb842",
                    "title": "Drick ur ditt glas"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a40b43ed-2722-4b4a-98a5-478283cdf8df",
                        "attribute": "baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "087184ca-2d57-4b24-82b2-9a3cd0e1d049",
                "direction": "forward",
                "begin": "1953-01-15",
                "end": "1953-01-15",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "087184ca-2d57-4b24-82b2-9a3cd0e1d049",
                    "title": "Fj\u00e4riln vingad syns p\u00e5 Haga"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a40b43ed-2722-4b4a-98a5-478283cdf8df",
                        "attribute": "baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "8ccb6d13-b05f-4ceb-a153-9f6f58a8f354",
                "direction": "forward",
                "begin": "1953-01-15",
                "end": "1953-01-15",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "8ccb6d13-b05f-4ceb-a153-9f6f58a8f354",
                    "title": "Gr\u00e5t fader Berg"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a40b43ed-2722-4b4a-98a5-478283cdf8df",
                        "attribute": "baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "9f633f1b-cefd-4e7a-9cbc-3447c0e61dbc",
                "direction": "forward",
                "begin": "1953-01-15",
                "end": "1953-01-15",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "9f633f1b-cefd-4e7a-9cbc-3447c0e61dbc",
                    "title": "H\u00f6r I Orfei dr\u00e4ngar"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a40b43ed-2722-4b4a-98a5-478283cdf8df",
                        "attribute": "baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "8fc5a51a-96af-4755-bd44-d58a3b292935",
                "direction": "forward",
                "begin": "1953-01-15",
                "end": "1953-01-15",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "8fc5a51a-96af-4755-bd44-d58a3b292935",
                    "title": "Tj\u00e4nare Mollberg"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a40b43ed-2722-4b4a-98a5-478283cdf8df",
                        "attribute": "baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "75008d0c-3b57-4cbc-ad61-0f9ebe1f341e",
                "direction": "forward",
                "begin": "1953-01-15",
                "end": "1953-01-15",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "75008d0c-3b57-4cbc-ad61-0f9ebe1f341e",
                    "title": "Tr\u00e4d fram du nattens Gud"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a40b43ed-2722-4b4a-98a5-478283cdf8df",
                        "attribute": "baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "5f07c14e-b441-4d2c-a1d8-46c1b0fe3e77",
                "direction": "forward",
                "begin": "1953-01-15",
                "end": "1953-01-15",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "5f07c14e-b441-4d2c-a1d8-46c1b0fe3e77",
                    "title": "Tyst broder, Bacchus har somnat"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a40b43ed-2722-4b4a-98a5-478283cdf8df",
                        "attribute": "baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "63c0b947-1de1-4f0f-bfa4-6bd832272230",
                "direction": "forward",
                "begin": "1953-01-15",
                "end": "1953-01-15",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "63c0b947-1de1-4f0f-bfa4-6bd832272230",
                    "title": "Ulla min Ulla"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a40b43ed-2722-4b4a-98a5-478283cdf8df",
                        "attribute": "baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "725a4827-f460-40c4-9b43-a1cf7a344145",
                "direction": "forward",
                "begin": "1953-01-15",
                "end": "1953-01-15",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "725a4827-f460-40c4-9b43-a1cf7a344145",
                    "title": "Vila vid denna k\u00e4lla"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a40b43ed-2722-4b4a-98a5-478283cdf8df",
                        "attribute": "baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "884e55b2-bffa-4fdd-ac78-37b09403f545",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "884e55b2-bffa-4fdd-ac78-37b09403f545",
                    "title": "Flow My Tears (2009 Digital Remaster)",
                    "length": "191000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a40b43ed-2722-4b4a-98a5-478283cdf8df",
                        "attribute": "baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "59b15d56-e9a5-45cb-b050-8f34c013883d",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "lead vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "59b15d56-e9a5-45cb-b050-8f34c013883d",
                    "title": "I Danmark er jeg f\u00f8dt",
                    "length": "153000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "8e2a3255-87c2-4809-a174-98cb3704f1a5",
                        "credited-as": "solist",
                        "attribute": "lead vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "1b2c933a-2405-44d7-8d3c-f41ef51b20f8",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "1b2c933a-2405-44d7-8d3c-f41ef51b20f8",
                    "title": "Messiah: Comfort Ye, My People",
                    "length": "211000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "8bbaa1a2-3b39-4322-a50d-3bb29abe28d3",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "8bbaa1a2-3b39-4322-a50d-3bb29abe28d3",
                    "title": "Messiah: Ev'ry Valley Shall Be Exalted",
                    "length": "256000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "625963b5-848f-4ac7-a003-156aec35b7a6",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "625963b5-848f-4ac7-a003-156aec35b7a6",
                    "title": "Night and Day",
                    "length": "184016"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "6b8a965d-bee2-48a6-b380-ce2e8b276bf7",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "6b8a965d-bee2-48a6-b380-ce2e8b276bf7",
                    "title": "Springtime in Funen: \u201cThe Gentle Day\u201d",
                    "length": "130133"
                }
            }
        ],
        "url-relation-list": [
            {
                "type": "discogs",
                "type-id": "04a5b104-a4c2-4bac-99a1-7b837c37d9e4",
                "target": "https://www.discogs.com/artist/1287454",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "VIAF",
                "type-id": "e8571dcc-35d4-4e91-a577-a3382fd84460",
                "target": "http://viaf.org/viaf/117397360",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "wikidata",
                "type-id": "689870a4-a1e4-4912-b17f-7b2664215698",
                "target": "https://www.wikidata.org/wiki/Q421518",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "wikipedia",
                "type-id": "29651736-fa6d-48e4-aadc-a557c6add1cb",
                "target": "https://en.wikipedia.org/wiki/Aksel_Schi%C3%B8tz",
                "direction": "forward"
            }
        ]
    }
}