{
 "_type": "song",
 "annotation_count": 1,
 "api_path": "/songs/1503562",
 "full_title": "Barcelona i jo by\u00a0Joan\u00a0Manuel Serrat",
 "header_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/43b82c3b67bfb81a3aeb610a8cc1813e.300x300x1.jpg",
 "header_image_url": "https://images.genius.com/43b82c3b67bfb81a3aeb610a8cc1813e.600x600x1.jpg",
 "id": 1503562,
 "instrumental": false,
 "lyrics_owner_id": 1549345,
 "lyrics_state": "complete",
 "lyrics_updated_at": 1429892558,
 "path": "/Joan-manuel-serrat-barcelona-i-jo-lyrics",
 "pyongs_count": null,
 "song_art_image_thumbnail_url": "https://images.genius.com/43b82c3b67bfb81a3aeb610a8cc1813e.300x300x1.jpg",
 "song_art_image_url": "https://images.genius.com/43b82c3b67bfb81a3aeb610a8cc1813e.600x600x1.jpg",
 "stats": {
  "unreviewed_annotations": 0,
  "hot": false
 },
 "title": "Barcelona i jo",
 "title_with_featured": "Barcelona i jo",
 "updated_by_human_at": 1479156364,
 "url": "https://genius.com/Joan-manuel-serrat-barcelona-i-jo-lyrics",
 "primary_artist": {
  "_type": "artist",
  "api_path": "/artists/344594",
  "header_image_url": "https://images.genius.com/5bd86983a4a31e9a97d70c515fb9341d.560x301x1.jpg",
  "id": 344594,
  "image_url": "https://images.genius.com/a75f8b724d96824e26f4109e8c6533a6.570x570x1.jpg",
  "index_character": "j",
  "is_meme_verified": false,
  "is_verified": false,
  "name": "Joan Manuel Serrat",
  "slug": "Joan-manuel-serrat",
  "url": "https://genius.com/artists/Joan-manuel-serrat"
 },
 "artist": "Joan Manuel Serrat",
 "lyrics": "A mida que arriben homes\nEs va fent gran la ciutat\nA mida que els peus li creixen\nSe li fa petit el cap\nA mida que creix oblida\nInflada de vanitat\nQue sota l'asfalt hi ha la terra\nDels avantpassats\n\nA mida que perd la mida\nEs va omplint de presoners\nDe robinsons d'estar per casa\nN\u00e0ufrags enmig del merder\nQue viuen vides petites\nEn petits m\u00f3ns de formig\u00f3\nAix\u00ed estan les coses entre\nBarcelona i jo\n\nMil perfums i mil colors\nMil cares t\u00e9 Barcelona\nLa que en Cerd\u00e0 somni\u00e0\nLa que va esguerrar en Porcioles\n\nLa que devoren les rates\nLa que volen els coloms\nLa que es remulla a la platja\nLa que s'enfila als turons\nLa que per Sant Joan es crema\nLa que compta per dansar\nLa que se'm gira d'esquena\nI la que em d\u00f3na la m\u00e0\n\nA mida que la camino\nSota els plecs del seu vestit\nI li repasso les arrugues\nAmb la punteta del dit\nEm xiulen les cantonades\nAquella vella can\u00e7\u00f3\nQue nom\u00e9s sabem la lluna\nBarcelona i jo\n\nL'estimo nua i sencera\nRelliscant entre els dos rius\nAmb les seves fantasies\nI les seves cicatrius\nMe l'estimo amb la fal\u00b7lera\nD'un caloio enamorat\nPerqu\u00e8 \u00e9s viva i perqu\u00e8 es queixa\nLa meva ciutatEmbedShare URLCopyEmbedCopy"
}