{
    "artist": {
        "id": "53385922-79ae-40e4-af02-1000c7774508",
        "type": "Person",
        "name": "Friedrich Schorr",
        "sort-name": "Schorr, Friedrich",
        "disambiguation": "bass-baritone",
        "isni-list": [
            "0000000082358815"
        ],
        "gender": "Male",
        "country": "AT",
        "area": {
            "id": "caac77d1-a5c8-3e6e-8e27-90b44dcc1446",
            "name": "Austria",
            "sort-name": "Austria",
            "iso-3166-1-code-list": [
                "AT"
            ]
        },
        "begin-area": {
            "id": "4c371e97-5b7f-4a2e-bf3e-98b33d769692",
            "name": "Oradea",
            "sort-name": "Oradea"
        },
        "end-area": {
            "id": "fb8f1e9d-ca0f-4ce9-9624-84ad0f4fcef5",
            "name": "Farmington",
            "sort-name": "Farmington"
        },
        "life-span": {
            "begin": "1888-09-02",
            "end": "1953-08-14",
            "ended": "true"
        },
        "recording-list": [
            {
                "id": "2632e535-85a5-4921-abb5-0d7703401296",
                "title": "Am Meer, D. 957/12",
                "length": "273266"
            },
            {
                "id": "6fb13df4-1a0b-4ae7-bb3d-ce373dc2def8",
                "title": "Aus Heliopolis I, D. 753",
                "length": "260533"
            },
            {
                "id": "a9c00528-5f8e-4096-9f6f-3a03231afaa6",
                "title": "BWV 232, Et in spiritum sanctum Dominum",
                "length": "374813"
            },
            {
                "id": "1bf16357-e918-47e8-8c3d-15efb157ed5b",
                "title": "Das Rheingold: Einzug der G\u00f6tter in Walhall",
                "length": "505666"
            },
            {
                "id": "05df3e82-b659-4bec-b2fb-1c64a15382cf",
                "title": "Das Rheingold: IV. Szene \"Abendlich strahlt\" (Friedrich Schorr, 1927)",
                "length": "162040"
            },
            {
                "id": "9275701d-533e-42d3-9d0a-19fbc295f4c3",
                "title": "Der Fliegende Hollander, Act I: \"Die Frist ist um\"",
                "length": "502000"
            },
            {
                "id": "9ed0301f-3e10-4cb8-b445-129afa9a6543",
                "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act II: \"Gut'n Abend, Meister!\"",
                "length": "507000"
            },
            {
                "id": "fe6ef62b-6a65-45e3-ae87-ede3d221c2cc",
                "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act II: \"Jerum! Jerum!\"",
                "length": "242000"
            },
            {
                "id": "7c8f4ce0-04e4-4dcc-b9c2-f54a12ab1c61",
                "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act II: \"Was duftet doch der Flieder\"",
                "length": "366000"
            },
            {
                "id": "13711a12-5ba0-4ec4-9676-b4e18995fd60",
                "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Abendlich gluhend in himmlischer Glut\"",
                "length": "259000"
            },
            {
                "id": "13560589-f488-49d4-ba49-dffc29a21c96",
                "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Aha! Da streicht die Lene schon um's Haus - Selig wie die Sonne - Quintett\"",
                "length": "488000"
            },
            {
                "id": "8b26d123-6748-4131-a6e0-bab819feb66f",
                "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Euch macht ihr's leicht\"",
                "length": "258000"
            },
            {
                "id": "80858926-16fe-4978-b5ba-eb689dbb8098",
                "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Verachtet mir die Meister nicht\"",
                "length": "355000"
            },
            {
                "id": "400b55ee-c627-473d-8ec2-e43ac2320baf",
                "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Wahn! Wahn! Uberall Wahn!\"",
                "length": "396000"
            },
            {
                "id": "51fd3de3-13f3-4ab4-8dfd-74b9eb51e210",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, Akt III: \"Wahn! Wahn!\"",
                "length": "383986"
            },
            {
                "id": "50714598-aca4-4f09-a11a-438c824359b0",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: II. Aufzug \"Selig vie die Sonne\" (Friedrich Schorr, Lauritz Melchior, Elisabeth Schumann, Gladys Parr and Ben Williams,1931)",
                "length": "290000"
            },
            {
                "id": "5e02ef57-976e-409c-bfe6-413f86319968",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: II. Aufzug \"Wahn! Wahn! \u00dcberall Wahn!\" (Friedrich Schorr,1929)",
                "length": "411000"
            },
            {
                "id": "0a6fe946-db8a-422d-8eca-cb178f94397f",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: II. Aufzug \"Was duftet doch der Flieder\" (Friedrich Schorr,1930)",
                "length": "371000"
            },
            {
                "id": "23217509-12fd-456a-9609-0484556670be",
                "title": "Die Meistersinger: Was duftet doch der Flieder",
                "length": "382000"
            },
            {
                "id": "db949e65-9140-4137-b6e3-629dacf02aac",
                "title": "Die Walkure, Act III: Leb wohl, \"Wotans Abschied und Feuerzauber\"",
                "length": "926000"
            },
            {
                "id": "2e9dfd2d-ed8a-4edf-9c82-2da976d1f587",
                "title": "Die Walk\u00fcre: Wotans Abschied und Feuerzauber",
                "length": "935346"
            },
            {
                "id": "d8151886-f433-49e7-bb85-95322d96d4f6",
                "title": "Fidelio, Akt I: \"Ha, welch ein Augenblick\"",
                "length": "155000"
            },
            {
                "id": "2c689631-a468-46f5-a8e8-716972a1b9a2",
                "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene I. \"Nun h\u00f6r', Hagen, sage mir, Held\"",
                "length": "667373"
            },
            {
                "id": "dfb4d093-366f-4b1a-9c9e-f241820ea247",
                "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Gutrune - Sind's gute Runen\"",
                "length": "383493"
            },
            {
                "id": "30b24e9a-59a7-484e-846b-3b4fa09da66f",
                "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Heil! Siegfried, teurer Held!\"",
                "length": "332440"
            }
        ],
        "recording-count": 37,
        "release-list": [
            {
                "id": "ffa0d304-f968-4645-9a5a-45cf67c3c04a",
                "title": "Bayreuth: ses grands interpr\u00e8tes / Wagner",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "packaging": "Jewel Case",
                "text-representation": {
                    "language": "fra",
                    "script": "Latn"
                },
                "date": "1991",
                "country": "FR",
                "release-event-list": [
                    {
                        "date": "1991",
                        "area": {
                            "id": "08310658-51eb-3801-80de-5a0739207115",
                            "name": "France",
                            "sort-name": "France",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "FR"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "3229262902526",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "false",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "IYO5fW3v5NrIQ2t_LFGV36wNZuU-",
                                "sectors": "318510",
                                "offset-list": [
                                    183,
                                    16885,
                                    37310,
                                    57065,
                                    84163,
                                    101045,
                                    138995,
                                    148640,
                                    162110,
                                    177068,
                                    191505,
                                    268165
                                ],
                                "offset-count": 12
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 12
                    }
                ],
                "medium-count": 1
            },
            {
                "id": "5d70571d-9c0b-4ffe-bb20-2d00e407a84d",
                "title": "Royal Opera House Covent Garden: An Early History on Record",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "packaging": "Jewel Case",
                "text-representation": {
                    "language": "ita",
                    "script": "Latn"
                },
                "date": "1991",
                "country": "GB",
                "release-event-list": [
                    {
                        "date": "1991",
                        "area": {
                            "id": "8a754a16-0027-3a29-b6d7-2b40ea0481ed",
                            "name": "United Kingdom",
                            "sort-name": "United Kingdom",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "GB"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "083603781927",
                "asin": "B00000E0DF",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "false",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "UgkM9KEg1aAhy3yw6T9Zq1PyYBA-",
                                "sectors": "339900",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    14175,
                                    24600,
                                    43875,
                                    61425,
                                    71925,
                                    85275,
                                    113925,
                                    127950,
                                    138075,
                                    157575,
                                    194775,
                                    207225,
                                    222900,
                                    242175,
                                    261375
                                ],
                                "offset-count": 16
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 16
                    }
                ],
                "medium-count": 1
            },
            {
                "id": "b8633da9-e12d-4383-823f-213483eabc94",
                "title": "The Record of Singing: The Very Best of Volumes 1-4: 1899-1952",
                "status": "Official",
                "quality": "normal",
                "text-representation": {
                    "language": "eng",
                    "script": "Latn"
                },
                "date": "2009-03-10",
                "country": "US",
                "release-event-list": [
                    {
                        "date": "2009-03-10",
                        "area": {
                            "id": "489ce91b-6658-3307-9877-795b68554c98",
                            "name": "United States",
                            "sort-name": "United States",
                            "iso-3166-1-code-list": [
                                "US"
                            ]
                        }
                    }
                ],
                "release-event-count": 1,
                "barcode": "5099922895622",
                "asin": "B001PPLJAE",
                "cover-art-archive": {
                    "artwork": "false",
                    "count": "0",
                    "front": "false",
                    "back": "false"
                },
                "medium-list": [
                    {
                        "position": "1",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "wfORRwFf6ILLUjHoBN_jJjVNBJQ-",
                                "sectors": "344000",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    15032,
                                    30497,
                                    40935,
                                    54588,
                                    63923,
                                    70532,
                                    83709,
                                    97749,
                                    111370,
                                    127709,
                                    140685,
                                    154458,
                                    164652,
                                    178552,
                                    188592,
                                    199584,
                                    209357,
                                    221510,
                                    235069,
                                    249720,
                                    263349,
                                    277799,
                                    289632,
                                    312814,
                                    326739
                                ],
                                "offset-count": 26
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 26
                    },
                    {
                        "position": "2",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "CUZkKKyhkiU1cxDawzSxUBp6uuk-",
                                "sectors": "355625",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    12597,
                                    25513,
                                    44060,
                                    55811,
                                    70937,
                                    86923,
                                    103519,
                                    118403,
                                    129446,
                                    142182,
                                    156237,
                                    185958,
                                    200293,
                                    214006,
                                    225449,
                                    246737,
                                    258085,
                                    276159,
                                    290675,
                                    305120,
                                    317061,
                                    331170,
                                    341298
                                ],
                                "offset-count": 24
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 24
                    },
                    {
                        "position": "3",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "wZEa508Bcd1x5lA.UOBDJT0UCXM-",
                                "sectors": "349118",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    13898,
                                    31198,
                                    47231,
                                    62059,
                                    91369,
                                    111793,
                                    132718,
                                    153529,
                                    167778,
                                    183309,
                                    200978,
                                    215817,
                                    230191,
                                    261833,
                                    272346,
                                    290918,
                                    302352,
                                    309778,
                                    328504
                                ],
                                "offset-count": 20
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    },
                    {
                        "position": "4",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "3DAk7jrvDo72zR.Sv2p_uewlBhM-",
                                "sectors": "343406",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    15980,
                                    30929,
                                    42830,
                                    59607,
                                    72546,
                                    88958,
                                    108474,
                                    129660,
                                    140827,
                                    161511,
                                    176301,
                                    195810,
                                    216314,
                                    227454,
                                    236532,
                                    241929,
                                    261304,
                                    297902,
                                    308151
                                ],
                                "offset-count": 20
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    },
                    {
                        "position": "5",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "oWiYleXWuE9zYJaS3TZK84oqwrc-",
                                "sectors": "348923",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    19032,
                                    36726,
                                    66515,
                                    84451,
                                    102554,
                                    113735,
                                    133087,
                                    152952,
                                    169595,
                                    181594,
                                    199303,
                                    216828,
                                    235145,
                                    249842,
                                    267816,
                                    287531,
                                    298337,
                                    311545,
                                    328591
                                ],
                                "offset-count": 20
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 20
                    },
                    {
                        "position": "6",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "VHdcx2Qbh3kLtTzRSmDFoHGbU4I-",
                                "sectors": "344782",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    13341,
                                    31574,
                                    44867,
                                    65132,
                                    84205,
                                    98610,
                                    117562,
                                    126288,
                                    144768,
                                    153900,
                                    171013,
                                    190429,
                                    202610,
                                    214698,
                                    235282,
                                    247220,
                                    263179,
                                    276798,
                                    299035,
                                    315139,
                                    329831
                                ],
                                "offset-count": 22
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 22
                    },
                    {
                        "position": "7",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "a.BRVrGOKye0Y0vsdwIBmYBT3T4-",
                                "sectors": "352279",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    9575,
                                    22206,
                                    39199,
                                    51195,
                                    69572,
                                    83406,
                                    93780,
                                    106558,
                                    119313,
                                    132816,
                                    153269,
                                    164315,
                                    172777,
                                    185410,
                                    197313,
                                    217073,
                                    231909,
                                    250209,
                                    263379,
                                    274193,
                                    286474,
                                    306722,
                                    319812,
                                    338906
                                ],
                                "offset-count": 25
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 25
                    },
                    {
                        "position": "8",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "_OsO6WFQR2NloR5YNUkJldDW0K0-",
                                "sectors": "343470",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    13214,
                                    33290,
                                    51264,
                                    68394,
                                    94268,
                                    114311,
                                    128621,
                                    139768,
                                    153157,
                                    165282,
                                    187097,
                                    216997,
                                    234961,
                                    251486,
                                    262209,
                                    278874,
                                    299047,
                                    318851
                                ],
                                "offset-count": 19
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 19
                    },
                    {
                        "position": "9",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "7ScQRAi1iwi6eXDYqIlf6zQhRCc-",
                                "sectors": "342358",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    18641,
                                    34225,
                                    39464,
                                    47978,
                                    61902,
                                    70443,
                                    79240,
                                    96576,
                                    104945,
                                    125551,
                                    152975,
                                    173985,
                                    195109,
                                    212459,
                                    231777,
                                    243673,
                                    256728,
                                    271066,
                                    297405,
                                    309058,
                                    321089
                                ],
                                "offset-count": 22
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 22
                    },
                    {
                        "position": "10",
                        "format": "CD",
                        "disc-list": [
                            {
                                "id": "aJFeb1GFey8ixQUS6inRqATjf0U-",
                                "sectors": "347443",
                                "offset-list": [
                                    150,
                                    19468,
                                    35949,
                                    53477,
                                    58962,
                                    80454,
                                    99659,
                                    118083,
                                    140879,
                                    168155,
                                    190435,
                                    211113,
                                    225842,
                                    246903,
                                    265493,
                                    280503,
                                    324754
                                ],
                                "offset-count": 17
                            }
                        ],
                        "disc-count": 1,
                        "track-list": [],
                        "track-count": 17
                    }
                ],
                "medium-count": 10,
                "tag-list": [
                    {
                        "count": "1",
                        "name": "to add rels"
                    }
                ]
            }
        ],
        "release-count": 3,
        "release-group-list": [
            {
                "id": "f7523243-d094-4b30-9a04-283083ce0079",
                "type": "Compilation",
                "title": "Friedrich Schorr Sings Richard Wagner",
                "first-release-date": "2006-02-08",
                "primary-type": "Album",
                "secondary-type-list": [
                    "Compilation"
                ]
            }
        ],
        "release-group-count": 1,
        "work-list": [
            {
                "id": "018e0d2c-34cd-4fef-a65f-78656372f3c9",
                "title": "Aus Heliopolis I, D. 753",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "45798fca-2c83-41a6-8ca8-031e208c63cc",
                "title": "Das Rheingold, WWV 86A",
                "language": "deu",
                "tag-list": [
                    {
                        "count": "1",
                        "name": "classical"
                    },
                    {
                        "count": "1",
                        "name": "opera"
                    }
                ]
            },
            {
                "id": "241b4f94-0a82-48ab-bb20-07b6ab0bdd24",
                "title": "Das Rheingold: Scene IV",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Abendlich strahlt der Sonne Auge\" (Wotan, Fricka, Loge)",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Abendlich strahlt der Sonne Auge\" (Wotan, Fricka, Loge)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Auf Riesenheims ragender Mark rasteten wir\"",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Auf Riesenheims ragender Mark rasteten wir\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Bin ich nun frei? Wirklich frei?\" (Alberich, Loge, Wotan)",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Bin ich nun frei? Wirklich frei?\" (Alberich, Loge, Wotan)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Da, Vetter, sitze du fest!\" (Loge, Alberich, Wotan)",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Da, Vetter, sitze du fest!\" (Loge, Alberich, Wotan)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Fasolt und Fafner nahen von fern\" (Loge, Froh, Donner, Fricka, Fasolt, Wotan)",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Fasolt und Fafner nahen von fern\" (Loge, Froh, Donner, Fricka, Fasolt, Wotan)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Freia, die Sch\u00f6ne, schau' ich nicht mehr\"",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Freia, die Sch\u00f6ne, schau' ich nicht mehr\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Furchtbar nun erfind' ich des Fluches Kraft\"",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Furchtbar nun erfind' ich des Fluches Kraft\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Gepflanzt sind die Pf\u00e4hle\" (Fafner, Wotan, Loge, Froh, Fricka, Donner, Fasolt)",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Gepflanzt sind die Pf\u00e4hle\" (Fafner, Wotan, Loge, Froh, Fricka, Donner, Fasolt)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Gezahlt hab' ich: nun la\u00dft mich zieh'n!\" (Alberich, Loge, Wotan)",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Gezahlt hab' ich: nun la\u00dft mich zieh'n!\" (Alberich, Loge, Wotan)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"H\u00f6rt, ihr Riesen! Zur\u00fcck, und harret! / Halt, du Gieriger!\" (Donner, Freia, Wotan, Fasolt, Fafner, Loge, Fricka)",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"H\u00f6rt, ihr Riesen! Zur\u00fcck, und harret! / Halt, du Gieriger!\" (Donner, Freia, Wotan, Fasolt, Fafner, Loge, Fricka)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Ihrem Ende eilen sie zu\"",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Ihrem Ende eilen sie zu\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Lauschtest du seinem Liebesgruss?\"",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Lauschtest du seinem Liebesgruss?\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Rheingold! Rheingold! Reines Gold! Wie lauter und hell\" (Woglinde, Wellgunde, Flosshilde, Alberich, Mime)",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Rheingold! Rheingold! Reines Gold! Wie lauter und hell\" (Woglinde, Wellgunde, Flosshilde, Alberich, Mime)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Schw\u00fcles Ged\u00fcnst / Zur Burg f\u00fchrt die Br\u00fccke\" (Donner, Froh)",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Schw\u00fcles Ged\u00fcnst / Zur Burg f\u00fchrt die Br\u00fccke\" (Donner, Froh)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Das Rheingold: Scene IV. \"Weiche, Wotan, weiche!\" (Erda, Wotan, Fricka, Froh)",
                        "alias": "Das Rheingold: Scene IV. \"Weiche, Wotan, weiche!\" (Erda, Wotan, Fricka, Froh)"
                    }
                ],
                "alias-count": 15
            },
            {
                "id": "78447d1f-550d-4780-83ae-2e8a0d5e7b95",
                "title": "Der fliegende Holl\u00e4nder, WWV 63: Akt I, Nr. 2. Arie \"Die Frist ist um\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Der Fliegende Holl\u00e4nder, Act I, Scene II: Rezitativ & Arie. \"Die Frist ist um\" (Holl\u00e4nder)",
                        "alias": "Der Fliegende Holl\u00e4nder, Act I, Scene II: Rezitativ & Arie. \"Die Frist ist um\" (Holl\u00e4nder)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Der Fliegende Holl\u00e4nder: Act I, Scene II. \"Dich frage ich, gepreis'ner Engel Gottes\"",
                        "alias": "Der Fliegende Holl\u00e4nder: Act I, Scene II. \"Dich frage ich, gepreis'ner Engel Gottes\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Der Fliegende Holl\u00e4nder: Act I, Scene II. \"Nur eine Hoffnung soll mir bleiben\"",
                        "alias": "Der Fliegende Holl\u00e4nder: Act I, Scene II. \"Nur eine Hoffnung soll mir bleiben\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Der Fliegende Holl\u00e4nder: Act I. \"Wie oft in Meeres tiefsten Schlund\"",
                        "alias": "Der Fliegende Holl\u00e4nder: Act I. \"Wie oft in Meeres tiefsten Schlund\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Der fliegende Holl\u00e4nder: Die Frist ist um",
                        "alias": "Der fliegende Holl\u00e4nder: Die Frist ist um"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Frist ist um",
                        "alias": "Die Frist ist um"
                    }
                ],
                "alias-count": 6
            },
            {
                "id": "14587af0-bc08-3c2c-8aa4-eac5b46dfeda",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Scene III. \"Zeig her! 's ist gut\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene III. \"Was duftet doch der Flieder\" (Sachs)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene III. \"Was duftet doch der Flieder\" (Sachs)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: Was duftet doch der Flieder",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: Was duftet doch der Flieder"
                    }
                ],
                "alias-count": 2
            },
            {
                "id": "bf34fd9f-b397-324d-8d18-05312c049fdb",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Scene IV. \"Gut'n Abend, Meister!\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene IV. \"Hilf, Gott! Wo bliebst du nur so sp\u00e4t?\" (Magdalene, Eva, Pogner)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene IV. \"Hilf, Gott! Wo bliebst du nur so sp\u00e4t?\" (Magdalene, Eva, Pogner)"
                    }
                ],
                "alias-count": 1
            },
            {
                "id": "c2c36b7b-7f56-3014-a774-0780a86eb1fa",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Scene VII. \"Ach, Himmel! David!\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene V. \"Darf ich mich Meister nennen\" (Magdalene, Beckmesser, Sachs, Chor, David, Pogner, Walther, Die \u00dcbrigen Meister)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene V. \"Darf ich mich Meister nennen\" (Magdalene, Beckmesser, Sachs, Chor, David, Pogner, Walther, Die \u00dcbrigen Meister)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene VI. \"Das Fenster geht auf\" (Sachs, Beckmesser, Walther, Eva)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene VI. \"Das Fenster geht auf\" (Sachs, Beckmesser, Walther, Eva)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene VI. \"Den Tag seh' ich erscheinen\" (Beckmesser, Sachs)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene VI. \"Den Tag seh' ich erscheinen\" (Beckmesser, Sachs)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene VI. \"Jerum! Jerum!\" (Sachs, Bessmesser, Walther, Eva)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene VI. \"Jerum! Jerum!\" (Sachs, Bessmesser, Walther, Eva)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene VI. \"Mit den Schuhen ward ich fertig schier!\" (Sachs, Beckmesser, Nachbarn, David, Magdalene, Lehrbuben, Gesellen, Meister, Pogner, Walther, Nachtw\u00e4chter)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt II, Szene VI. \"Mit den Schuhen ward ich fertig schier!\" (Sachs, Beckmesser, Nachbarn, David, Magdalene, Lehrbuben, Gesellen, Meister, Pogner, Walther, Nachtw\u00e4chter)"
                    }
                ],
                "alias-count": 5
            },
            {
                "id": "81f6fc8b-24ec-3ea8-a321-c6e7ee07224e",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Scene I. \"Gleich, Meister! Hier!\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene I. \"Am Jordan Sankt Johannes stand\" (David, Sachs)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene I. \"Am Jordan Sankt Johannes stand\" (David, Sachs)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene I. \"Wahn! Wahn! \u00dcberall Wahn!\" (Sachs)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene I. \"Wahn! Wahn! \u00dcberall Wahn!\" (Sachs)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: Wahn! Wahn! \u00dcberall Wahn!",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: Wahn! Wahn! \u00dcberall Wahn!"
                    }
                ],
                "alias-count": 3
            },
            {
                "id": "e0fb2efb-6297-336f-8c6b-603537a142cb",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Scene II. \"Gr\u00fc\u00df Gott, mein Junker!\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene II. \"Mein Freund! In holder Jugendzeit\" (Sachs Walther)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene II. \"Mein Freund! In holder Jugendzeit\" (Sachs Walther)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene II. \"Morgendlich leuchtend in rosigem Schein\" (Sachs, Walther)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene II. \"Morgendlich leuchtend in rosigem Schein\" (Sachs, Walther)"
                    }
                ],
                "alias-count": 2
            },
            {
                "id": "40ca0f9b-75bc-3228-942c-d27ce3307bc3",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Scene IV. \"Gr\u00fc\u00df Gott, mein Evchen!\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"'Die selige Morgentraum-Deutweise'\" (Sachs, Eva, Walther, David, Magdalene)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"'Die selige Morgentraum-Deutweise'\" (Sachs, Eva, Walther, David, Magdalene)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"Ein Kind ward hier geboren\" (Sachs)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"Ein Kind ward hier geboren\" (Sachs)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"Hat man mit dem Schuhwerk nicht seine Not!\" (Sachs, Eva)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"Hat man mit dem Schuhwerk nicht seine Not!\" (Sachs, Eva)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"Nun Junker! Kommt!\" (Sachs)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"Nun Junker! Kommt!\" (Sachs)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"O Sachs, mein Freund!\" (Eva, Sachs)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"O Sachs, mein Freund!\" (Eva, Sachs)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"Selig, wie die Sonne\" (Eva, Magdalene, Walther, David, Sachs)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"Selig, wie die Sonne\" (Eva, Magdalene, Walther, David, Sachs)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"Weilten die Sterne im lieblichen Tanz?\" (Walther, Sachs)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene IV. \"Weilten die Sterne im lieblichen Tanz?\" (Walther, Sachs)"
                    }
                ],
                "alias-count": 7
            },
            {
                "id": "1b781654-fce9-321b-b0c1-a83bbf36d48c",
                "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Scene V. \"Sankt Krispin, lobet ihn!\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Das Lied, f\u00fcrwahr, ist nicht von mir\" (Sachs, Meister, Volk, Lehrbuben)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Das Lied, f\u00fcrwahr, ist nicht von mir\" (Sachs, Meister, Volk, Lehrbuben)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Ehrt eure deutschen Meister\" (Tutti)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Ehrt eure deutschen Meister\" (Tutti)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Euch macht Ihr's leicht, mir macht Ihr's schwer\" (Sachs, Pogner, Beckmesser)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Euch macht Ihr's leicht, mir macht Ihr's schwer\" (Sachs, Pogner, Beckmesser)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Herr Je! Herr Je!\" (Chor, David)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Herr Je! Herr Je!\" (Chor, David)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Ihr tanzt? Was werden die Meister sagen?\" (David, Lehrbuben, Gesellen)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Ihr tanzt? Was werden die Meister sagen?\" (David, Lehrbuben, Gesellen)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Morgendlich leuchtend im rosigen Schein\" (Walther, Volk, Meister, Sachs, Pogner, Eva)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Morgendlich leuchtend im rosigen Schein\" (Walther, Volk, Meister, Sachs, Pogner, Eva)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Nun denn, wenn's Meistern und Volk beliebt\" (Sachs, Kothner, Beckmesser, Volk, Lehrbuben, Meister)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Nun denn, wenn's Meistern und Volk beliebt\" (Sachs, Kothner, Beckmesser, Volk, Lehrbuben, Meister)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Silentium! Silentium!\" (Lehrbuben, Alle)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Silentium! Silentium!\" (Lehrbuben, Alle)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Verachtet mir die Meister nicht\" (Sachs, Alle)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Verachtet mir die Meister nicht\" (Sachs, Alle)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Wach auf! es nahet gen din Tag\" (Chor)",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. \"Wach auf! es nahet gen din Tag\" (Chor)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. Tanz der Lehrbuben",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, WWV 96: Akt III, Szene V. Tanz der Lehrbuben"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: Wach auf!",
                        "alias": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: Wach auf!"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Nuremberg: The choir of the third act",
                        "alias": "Nuremberg: The choir of the third act"
                    },
                    {
                        "locale": "en",
                        "sort-name": "Master Singers of Nuremberg, The, WWV 96: Act III, Scene V. Dance of the Apprentices, The",
                        "type": "Work name",
                        "alias": "The Master Singers of Nuremberg, WWV 96: Act III, Scene V. The Dance of the Apprentices"
                    },
                    {
                        "locale": "en",
                        "sort-name": "Master-Singers of Nuremberg, The, WWV 96: Act III, Scene V. Dance of the Apprentices, The",
                        "type": "Work name",
                        "alias": "The Master-Singers of Nuremberg, WWV 96: Act III, Scene V. Dance of the Apprentices"
                    }
                ],
                "alias-count": 15
            },
            {
                "id": "0ed82780-fc88-45d6-9af1-e60a6084e767",
                "title": "Die Walk\u00fcre, WWV 86B: Akt II, Scene I \"Nun z\u00e4ume dein Ro\u00df, reisige Maid\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Deiner ew'gen Gattin heilige Ehre\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Deiner ew'gen Gattin heilige Ehre\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Der alte Sturm, die alte M\u00fch'!\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Der alte Sturm, die alte M\u00fch'!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Heut - hast du's erlebt!\" (Wotan)",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Heut - hast du's erlebt!\" (Wotan)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Nichts lerntest du\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Nichts lerntest du\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Nun z\u00e4ume dein Ro\u00df, reisige Maid\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Nun z\u00e4ume dein Ro\u00df, reisige Maid\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"So ist es denn aus mit den ewigen G\u00f6ttern\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"So ist es denn aus mit den ewigen G\u00f6ttern\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Was verlangst du?\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act II, Scene I. \"Was verlangst du?\""
                    }
                ],
                "alias-count": 7
            },
            {
                "id": "11009b65-f1bd-4ce2-a0b0-575e18b2d439",
                "title": "Die Walk\u00fcre, WWV 86B: Akt III, Scene III \"War es so schm\u00e4hlich, was ich verbrach\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Als Fricka den eignen Sinn dir entfremdet\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Als Fricka den eignen Sinn dir entfremdet\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Deinen leichten Sinn la\u00df dich denn leiten\" (Wotan, Br\u00fcnnhilde)",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Deinen leichten Sinn la\u00df dich denn leiten\" (Wotan, Br\u00fcnnhilde)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Denn einer nur freie die Braut\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Denn einer nur freie die Braut\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Der Augen leuchtendes Paar\" (Wotan)",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Der Augen leuchtendes Paar\" (Wotan)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Du zeugtest ein edles Geschlecht\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Du zeugtest ein edles Geschlecht\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Leb wohl, du k\u00fchnes, herrliches Kind!\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Leb wohl, du k\u00fchnes, herrliches Kind!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Loge, h\u00f6r! Lausche hierher!\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Loge, h\u00f6r! Lausche hierher!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Nicht streb', o Maid, den Mut mir zu st\u00f6ren\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Nicht streb', o Maid, den Mut mir zu st\u00f6ren\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Nicht weise bin ich, doch wu\u00dft' ich das eine\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Nicht weise bin ich, doch wu\u00dft' ich das eine\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"So tatest du, was so gern zu tun ich begehrt\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"So tatest du, was so gern zu tun ich begehrt\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"War es so schm\u00e4hlich, was ich verbrach\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"War es so schm\u00e4hlich, was ich verbrach\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Was hast du erdacht, da\u00df ich erdulde?\"",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Act III, Scene III. \"Was hast du erdacht, da\u00df ich erdulde?\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Aufzug III, Szene III. \"Du zeugtest ein edles Geschlecht\" (Br\u00fcnnhilde, Wotan)",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Aufzug III, Szene III. \"Du zeugtest ein edles Geschlecht\" (Br\u00fcnnhilde, Wotan)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Aufzug III, Szene III. \"Leb wohl, du k\u00fchnes, herrliches Kind!\" (Wotan)",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Aufzug III, Szene III. \"Leb wohl, du k\u00fchnes, herrliches Kind!\" (Wotan)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Aufzug III, Szene III. \"Loge, h\u00f6r! Lausche hieher!\" (Wotan)",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Aufzug III, Szene III. \"Loge, h\u00f6r! Lausche hieher!\" (Wotan)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Aufzug III, Szene III. \"War es so schm\u00e4hlich, was ich verbrach\" (Br\u00fcnnhilde, Wotan)",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Aufzug III, Szene III. \"War es so schm\u00e4hlich, was ich verbrach\" (Br\u00fcnnhilde, Wotan)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Leb wohl, du k\u00fchnes, herrliches Kind!",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Leb wohl, du k\u00fchnes, herrliches Kind!"
                    }
                ],
                "alias-count": 17
            },
            {
                "id": "640b436c-83d4-4280-afd6-dcc82e185cb1",
                "title": "Elijah, op. 70: Herr Gott Abrahams",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "08057572-05ec-3c9b-91b0-bc8b9683e0df",
                "title": "Excerpt from Die Walk\u00fcre, WWV 86B: Akt III, Scene III, Feuerzauber",
                "language": "zxx",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Walk\u00fcre: Wotan's Farewell & Magic Fire",
                        "alias": "Die Walk\u00fcre: Wotan's Farewell & Magic Fire"
                    }
                ],
                "alias-count": 1
            },
            {
                "id": "67a419d2-486f-385f-be3c-064bb2b5f33e",
                "title": "Fidelio, op. 72: Act I, Scene II, no. 7a. Aria \"Ha! Welch ein Augenblick!\" (Pizarro, Chorus)",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Fidelio: Act I, No. 7. Aria and Chorus \"Ha! welch ein Augenblick!\" (pizzarro, Chor der Wache)",
                        "alias": "Fidelio: Act I, No. 7. Aria and Chorus \"Ha! welch ein Augenblick!\" (pizzarro, Chor der Wache)"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Fidelio: Act I. No. 7 Aria with Chorus \"Ha! Welch'ein Augenblick!\" (Pizarro, Soldiers)",
                        "alias": "Fidelio: Act I. No. 7 Aria with Chorus \"Ha! Welch'ein Augenblick!\" (Pizarro, Soldiers)"
                    }
                ],
                "alias-count": 2
            },
            {
                "id": "d5ffe9f7-bd92-4349-a5bb-aa7d4602191b",
                "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung, WWV 86D: Akt I, Scene I \"Nun h\u00f6r', Hagen; sage mir, Held\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene I. \"Jagt er auf Taten wonnig umher\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene I. \"Jagt er auf Taten wonnig umher\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene I. \"Nun h\u00f6r, Hagen\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene I. \"Nun h\u00f6r, Hagen\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene I. \"Wen r\u00e4tst du nun zu frein\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene I. \"Wen r\u00e4tst du nun zu frein\""
                    }
                ],
                "alias-count": 3
            },
            {
                "id": "5a558e7c-40cb-4745-bc12-09189469ea7a",
                "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung, WWV 86D: Akt I, Scene II \"Heil! Siegfried, theurer Held!\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Begr\u00fc\u00dfe froh, o Held\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Begr\u00fc\u00dfe froh, o Held\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Bl\u00fchenden Lebens labendes Blut\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Bl\u00fchenden Lebens labendes Blut\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Deinem Bruder bot ich mich zum Mann\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Deinem Bruder bot ich mich zum Mann\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Frisch auf die Fahrt!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Frisch auf die Fahrt!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Hier sitz' ich zur Wacht\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Hier sitz' ich zur Wacht\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Wer ist Gibichs Sohn?\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Wer ist Gibichs Sohn?\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Willkommen, Gast, in Gibichs Haus!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Willkommen, Gast, in Gibichs Haus!\""
                    }
                ],
                "alias-count": 7
            },
            {
                "id": "287e72c2-ec54-446a-8e3d-fbeee72704ac",
                "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung, WWV 86D: Akt II, Scene IV \"Heil dir, Gunther! Heil dir, und deiner Braut!\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Einen Ring sah ich an deiner Hand\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Einen Ring sah ich an deiner Hand\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Gegr\u00fc\u00dft sei, teurer Held\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Gegr\u00fc\u00dft sei, teurer Held\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Gunther, wehr deinem Weibe\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Gunther, wehr deinem Weibe\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Heil dir, Gunter!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Heil dir, Gunter!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Heil'ge G\u00f6tter, himmlische Lenker!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Heil'ge G\u00f6tter, himmlische Lenker!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Helle Wehr! Heilige Waffe!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Helle Wehr! Heilige Waffe!\""
                    }
                ],
                "alias-count": 6
            },
            {
                "id": "feb8f273-27c8-46ae-988f-423553f9c302",
                "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung, WWV 86D: Akt II, Scene V \"Welches Unholds List liegt hier verholen?\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene V. \"Auf, Gunther, edler Gibichung!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene V. \"Auf, Gunther, edler Gibichung!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene V. \"Vertraue mir, betrogne Frau!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene V. \"Vertraue mir, betrogne Frau!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene V. \"Welches Unholds List liegt hier verhohlen?\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene V. \"Welches Unholds List liegt hier verhohlen?\""
                    }
                ],
                "alias-count": 3
            },
            {
                "id": "2304132a-d28d-408c-b443-94a3822fef72",
                "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung, WWV 86D: Akt III, Scene II \"Hoiho?\" - \"Hoiho!\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"Br\u00fcnnhilde, heilige Braut!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"Br\u00fcnnhilde, heilige Braut!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"Hoiho!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"Hoiho!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"In Leid zu dem Wipfel lauscht' ich hinauf\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"In Leid zu dem Wipfel lauscht' ich hinauf\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"Mime hie\u00df ein m\u00fcrrischer Zwerg\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"Mime hie\u00df ein m\u00fcrrischer Zwerg\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"Trink, Gunther, trink!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"Trink, Gunther, trink!\""
                    }
                ],
                "alias-count": 5
            },
            {
                "id": "c0f5b030-7e7a-412f-9c29-a64394fe21bd",
                "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung, WWV 86D: Akt III, Scene III \"War das sein Horn?\"",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Fliegt heim, ihr Raben!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Fliegt heim, ihr Raben!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Hoiho! Hoiho!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Hoiho! Hoiho!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Mein Erbe nun nehm' ich zu eigen\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Mein Erbe nun nehm' ich zu eigen\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Nicht klage wider mich!\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Nicht klage wider mich!\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Schweigt eures Jammers\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Schweigt eures Jammers\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Starke Scheite schichtet mir dort\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"Starke Scheite schichtet mir dort\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"War das sein Horn?\"",
                        "alias": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"War das sein Horn?\""
                    }
                ],
                "alias-count": 7
            },
            {
                "id": "8ceeb5b7-dc90-3b5e-8d62-d2a88e8ddf7b",
                "title": "h-Moll-Messe, BWV 232: II. Symbolum Nicenum: VII. Et in Spiritum Sanctum Dominum",
                "language": "lat",
                "alias-list": [
                    {
                        "locale": "en",
                        "sort-name": "Mass in B minor, BWV 232: IIIg. Symbolum nicenum: Aria \"Et in Spiritum Sanctum Dominum\"",
                        "primary": "primary",
                        "alias": "Mass in B minor, BWV 232: IIIg. Symbolum nicenum: Aria \"Et in Spiritum Sanctum Dominum\""
                    },
                    {
                        "sort-name": "Messe in H-moll, BWV 232: II. Symbolum Nicenum. Credo. Et in Spiritum",
                        "alias": "Messe in H-moll, BWV 232: II. Symbolum Nicenum. Credo. Et in Spiritum"
                    },
                    {
                        "sort-name": "h-Moll-Messe, BWV 232: Et in Spiritum Sanctum",
                        "alias": "h-Moll-Messe, BWV 232: Et in Spiritum Sanctum"
                    }
                ],
                "alias-count": 3
            },
            {
                "id": "9bb17d9e-aaca-3a42-8885-3afb9f1235f1",
                "title": "Im Abendrot, D. 799",
                "language": "deu",
                "disambiguation": "orchestrated by Reger"
            },
            {
                "id": "2e3286a7-00ba-33f1-8d96-ab303efadc43",
                "title": "Schwanengesang, D. 957: XII. Am Meer",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Am Meer",
                        "alias": "Am Meer"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Schwanengesang, D 957: Am Meer",
                        "alias": "Schwanengesang, D 957: Am Meer"
                    }
                ],
                "alias-count": 2
            }
        ],
        "work-count": 25,
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "e612e406-0d91-4d41-863e-baabfec99d07",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "e612e406-0d91-4d41-863e-baabfec99d07",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Agnus Dei: Agnus Dei",
                    "length": "260000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "f476fd33-a074-4419-9f41-f39e16298ede",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "f476fd33-a074-4419-9f41-f39e16298ede",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Agnus Dei: Dona Nobis Pacem",
                    "length": "259000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "3e51f9fe-2021-47fd-9503-1dd9210f02e5",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "3e51f9fe-2021-47fd-9503-1dd9210f02e5",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Credo: Confeteor Una Baptisma",
                    "length": "477000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "089a1f80-0319-4e00-baac-8962518f05b3",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "089a1f80-0319-4e00-baac-8962518f05b3",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Credo: Credo In Unum Deum",
                    "length": "179000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "92bc7713-4712-4b4e-bfd0-61b05f1ea27b",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "92bc7713-4712-4b4e-bfd0-61b05f1ea27b",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Credo: Crucifixus",
                    "length": "247000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "120cc4de-77bb-4906-84d5-ce07c29b3445",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "120cc4de-77bb-4906-84d5-ce07c29b3445",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Credo: Et In Spiritum Sanctum",
                    "length": "375000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "0bd93fd3-f5a4-4ad5-8542-d10f8fbf4c79",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "0bd93fd3-f5a4-4ad5-8542-d10f8fbf4c79",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Credo: Et In Unum Dominum",
                    "length": "284000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "f8dd06e7-11db-4f1a-a6a5-c0847b548ca5",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "f8dd06e7-11db-4f1a-a6a5-c0847b548ca5",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Credo: Et Incarnatus Est",
                    "length": "213000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "a3ab4634-1c6e-416f-b632-4cc323fb9915",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "a3ab4634-1c6e-416f-b632-4cc323fb9915",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Credo: Et Resurrexit",
                    "length": "259000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "f0d3bfca-4b91-43e5-85a5-31ceb352e042",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "f0d3bfca-4b91-43e5-85a5-31ceb352e042",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Credo: Patrem Omnipotentem",
                    "length": "165000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "fdc30b49-f4d4-4f23-a531-76b6c9e8aacc",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "fdc30b49-f4d4-4f23-a531-76b6c9e8aacc",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Gloria: Cum Sancto Spiritu",
                    "length": "258000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "67ae824d-edd3-406e-a83a-04b72f3a8e4c",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "67ae824d-edd3-406e-a83a-04b72f3a8e4c",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Gloria: Domine Deus",
                    "length": "346000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "25570a68-d27d-4e8d-b80c-0c07cd0e76ac",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "25570a68-d27d-4e8d-b80c-0c07cd0e76ac",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Gloria: Gloria In Excelsis Deo",
                    "length": "450000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "26961bf6-95ff-4775-95c9-2df0e91e79a5",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "26961bf6-95ff-4775-95c9-2df0e91e79a5",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Gloria: Gratias Agimus Tibi",
                    "length": "193000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "1946ad6b-fe59-43f7-b444-b2006e9b2d11",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "1946ad6b-fe59-43f7-b444-b2006e9b2d11",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Gloria: Laudamus Te",
                    "length": "389000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "d6f292a1-c3d8-4c0d-addb-88d0cd9a2e75",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "d6f292a1-c3d8-4c0d-addb-88d0cd9a2e75",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Gloria: Qui Sedes Ad Dexteram Patris",
                    "length": "272000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "39b7b9ed-8503-4423-a09e-663888405ace",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "39b7b9ed-8503-4423-a09e-663888405ace",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Gloria: Qui Tollis Peccata Mundi",
                    "length": "244000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "bc143e76-37a3-461d-a1f9-b89ebf89fbfe",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "bc143e76-37a3-461d-a1f9-b89ebf89fbfe",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Gloria: Quoniam Tu Solus Sanctus",
                    "length": "344000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "cf6df046-af1a-4c9a-9e1d-9a2e36b4ab3b",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "cf6df046-af1a-4c9a-9e1d-9a2e36b4ab3b",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Kyrie: Christe Eleison",
                    "length": "354000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "de5395e0-f565-4d9f-abb2-684937a970c6",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "de5395e0-f565-4d9f-abb2-684937a970c6",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Kyrie: Kyrie Eleison",
                    "length": "721000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "d57a0e99-69d4-45eb-ae1f-f81acc5aecf9",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "d57a0e99-69d4-45eb-ae1f-f81acc5aecf9",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Kyrie: Kyrie Eleison",
                    "length": "248000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "c9aa0fec-9917-4d89-9713-36c9b3a9cc20",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "c9aa0fec-9917-4d89-9713-36c9b3a9cc20",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Sanctus: Benedictus, Qui Venit",
                    "length": "288000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "6450822e-f077-4863-a3c5-0d6ebb9e344f",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "6450822e-f077-4863-a3c5-0d6ebb9e344f",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Sanctus: Osanna In Excelsis",
                    "length": "193000"
                }
            },
            {
                "type": "performer",
                "type-id": "628a9658-f54c-4142-b0c0-95f031b544da",
                "target": "6ca2b680-7fb1-4209-978a-5f0147cde379",
                "direction": "forward",
                "recording": {
                    "id": "6ca2b680-7fb1-4209-978a-5f0147cde379",
                    "title": "Mass in b, BWV232: Sanctus: Sanctus",
                    "length": "362000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "51fd3de3-13f3-4ab4-8dfd-74b9eb51e210",
                "direction": "forward",
                "begin": "1921",
                "end": "1921",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "51fd3de3-13f3-4ab4-8dfd-74b9eb51e210",
                    "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg, Akt III: \"Wahn! Wahn!\"",
                    "length": "383986"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "6fb13df4-1a0b-4ae7-bb3d-ce373dc2def8",
                "direction": "forward",
                "begin": "1922",
                "end": "1922",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "6fb13df4-1a0b-4ae7-bb3d-ce373dc2def8",
                    "title": "Aus Heliopolis I, D. 753",
                    "length": "260533"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "d8151886-f433-49e7-bb85-95322d96d4f6",
                "direction": "forward",
                "begin": "1922",
                "end": "1922",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "d8151886-f433-49e7-bb85-95322d96d4f6",
                    "title": "Fidelio, Akt I: \"Ha, welch ein Augenblick\"",
                    "length": "155000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "3bb2fc4c-d00e-431c-ba10-6bc9537e9fe1",
                "direction": "forward",
                "begin": "1922",
                "end": "1922",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "3bb2fc4c-d00e-431c-ba10-6bc9537e9fe1",
                    "title": "Im Abendrot, D. 799",
                    "length": "242440"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "05df3e82-b659-4bec-b2fb-1c64a15382cf",
                "direction": "forward",
                "begin": "1927-06-17",
                "end": "1927-06-17",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "05df3e82-b659-4bec-b2fb-1c64a15382cf",
                    "title": "Das Rheingold: IV. Szene \"Abendlich strahlt\" (Friedrich Schorr, 1927)",
                    "length": "162040"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "credited-as": "Wotan",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "2e9dfd2d-ed8a-4edf-9c82-2da976d1f587",
                "direction": "forward",
                "begin": "1927-06-17",
                "end": "1927-06-17",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "2e9dfd2d-ed8a-4edf-9c82-2da976d1f587",
                    "title": "Die Walk\u00fcre: Wotans Abschied und Feuerzauber",
                    "length": "935346"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "credited-as": "Wotan",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "1bf16357-e918-47e8-8c3d-15efb157ed5b",
                "direction": "forward",
                "begin": "1927-06-18",
                "end": "1927-06-18",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "1bf16357-e918-47e8-8c3d-15efb157ed5b",
                    "title": "Das Rheingold: Einzug der G\u00f6tter in Walhall",
                    "length": "505666"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "credited-as": "Wotan",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "9ed0301f-3e10-4cb8-b445-129afa9a6543",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "9ed0301f-3e10-4cb8-b445-129afa9a6543",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act II: \"Gut'n Abend, Meister!\"",
                    "length": "507000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "9ed0301f-3e10-4cb8-b445-129afa9a6543",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9ed0301f-3e10-4cb8-b445-129afa9a6543",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act II: \"Gut'n Abend, Meister!\"",
                    "length": "507000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "fe6ef62b-6a65-45e3-ae87-ede3d221c2cc",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "fe6ef62b-6a65-45e3-ae87-ede3d221c2cc",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act II: \"Jerum! Jerum!\"",
                    "length": "242000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "fe6ef62b-6a65-45e3-ae87-ede3d221c2cc",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "fe6ef62b-6a65-45e3-ae87-ede3d221c2cc",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act II: \"Jerum! Jerum!\"",
                    "length": "242000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "7c8f4ce0-04e4-4dcc-b9c2-f54a12ab1c61",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "7c8f4ce0-04e4-4dcc-b9c2-f54a12ab1c61",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act II: \"Was duftet doch der Flieder\"",
                    "length": "366000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "7c8f4ce0-04e4-4dcc-b9c2-f54a12ab1c61",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "7c8f4ce0-04e4-4dcc-b9c2-f54a12ab1c61",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act II: \"Was duftet doch der Flieder\"",
                    "length": "366000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "13711a12-5ba0-4ec4-9676-b4e18995fd60",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "13711a12-5ba0-4ec4-9676-b4e18995fd60",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Abendlich gluhend in himmlischer Glut\"",
                    "length": "259000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "13711a12-5ba0-4ec4-9676-b4e18995fd60",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "13711a12-5ba0-4ec4-9676-b4e18995fd60",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Abendlich gluhend in himmlischer Glut\"",
                    "length": "259000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "13560589-f488-49d4-ba49-dffc29a21c96",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "13560589-f488-49d4-ba49-dffc29a21c96",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Aha! Da streicht die Lene schon um's Haus - Selig wie die Sonne - Quintett\"",
                    "length": "488000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "13560589-f488-49d4-ba49-dffc29a21c96",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "13560589-f488-49d4-ba49-dffc29a21c96",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Aha! Da streicht die Lene schon um's Haus - Selig wie die Sonne - Quintett\"",
                    "length": "488000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "8b26d123-6748-4131-a6e0-bab819feb66f",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "8b26d123-6748-4131-a6e0-bab819feb66f",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Euch macht ihr's leicht\"",
                    "length": "258000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "8b26d123-6748-4131-a6e0-bab819feb66f",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "8b26d123-6748-4131-a6e0-bab819feb66f",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Euch macht ihr's leicht\"",
                    "length": "258000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "80858926-16fe-4978-b5ba-eb689dbb8098",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "80858926-16fe-4978-b5ba-eb689dbb8098",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Verachtet mir die Meister nicht\"",
                    "length": "355000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "80858926-16fe-4978-b5ba-eb689dbb8098",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "80858926-16fe-4978-b5ba-eb689dbb8098",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Verachtet mir die Meister nicht\"",
                    "length": "355000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "400b55ee-c627-473d-8ec2-e43ac2320baf",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "400b55ee-c627-473d-8ec2-e43ac2320baf",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Wahn! Wahn! Uberall Wahn!\"",
                    "length": "396000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "400b55ee-c627-473d-8ec2-e43ac2320baf",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "400b55ee-c627-473d-8ec2-e43ac2320baf",
                    "title": "Die Meistersinger von Nurnberg, Act III: \"Wahn! Wahn! Uberall Wahn!\"",
                    "length": "396000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "db949e65-9140-4137-b6e3-629dacf02aac",
                "direction": "forward",
                "begin": "1928",
                "end": "1928",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "db949e65-9140-4137-b6e3-629dacf02aac",
                    "title": "Die Walkure, Act III: Leb wohl, \"Wotans Abschied und Feuerzauber\"",
                    "length": "926000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "5e02ef57-976e-409c-bfe6-413f86319968",
                "direction": "forward",
                "begin": "1929-05-21",
                "end": "1929-05-21",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "5e02ef57-976e-409c-bfe6-413f86319968",
                    "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: II. Aufzug \"Wahn! Wahn! \u00dcberall Wahn!\" (Friedrich Schorr,1929)",
                    "length": "411000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "credited-as": "Hans Sachs",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "4062c03e-0427-4a96-ac2f-ce9480d9ff19",
                "direction": "forward",
                "begin": "1929-06-01",
                "end": "1929-06-01",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "4062c03e-0427-4a96-ac2f-ce9480d9ff19",
                    "title": "Schwanengesang D957 (1997 - Remaster): Am Meer (Heine)",
                    "length": "269306"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "723becfb-e3db-4baf-b53e-bc134deefb94",
                "direction": "forward",
                "begin": "1929-06-15",
                "recording": {
                    "id": "723becfb-e3db-4baf-b53e-bc134deefb94",
                    "title": "Le Cr\u00e9puscule des Dieux, Acte I, Sc\u00e8ne 2: \"Hast du, Gunther, ein Weib ?\"",
                    "length": "479000"
                }
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "a9c00528-5f8e-4096-9f6f-3a03231afaa6",
                "direction": "forward",
                "begin": "1929",
                "end": "1929",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "a9c00528-5f8e-4096-9f6f-3a03231afaa6",
                    "title": "BWV 232, Et in spiritum sanctum Dominum",
                    "length": "374813"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "9275701d-533e-42d3-9d0a-19fbc295f4c3",
                "direction": "forward",
                "begin": "1929",
                "end": "1929",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "9275701d-533e-42d3-9d0a-19fbc295f4c3",
                    "title": "Der Fliegende Hollander, Act I: \"Die Frist ist um\"",
                    "length": "502000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "0a6fe946-db8a-422d-8eca-cb178f94397f",
                "direction": "forward",
                "begin": "1930-05-10",
                "end": "1930-05-10",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "0a6fe946-db8a-422d-8eca-cb178f94397f",
                    "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: II. Aufzug \"Was duftet doch der Flieder\" (Friedrich Schorr,1930)",
                    "length": "371000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "credited-as": "Hans Sachs",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "50714598-aca4-4f09-a11a-438c824359b0",
                "direction": "forward",
                "begin": "1931-05-16",
                "end": "1931-05-16",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "50714598-aca4-4f09-a11a-438c824359b0",
                    "title": "Die Meistersinger von N\u00fcrnberg: II. Aufzug \"Selig vie die Sonne\" (Friedrich Schorr, Lauritz Melchior, Elisabeth Schumann, Gladys Parr and Ben Williams,1931)",
                    "length": "290000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "credited-as": "Hans Sachs",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "2c689631-a468-46f5-a8e8-716972a1b9a2",
                "direction": "forward",
                "begin": "1936-01-11",
                "end": "1936-01-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "2c689631-a468-46f5-a8e8-716972a1b9a2",
                    "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene I. \"Nun h\u00f6r', Hagen, sage mir, Held\"",
                    "length": "667373"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "dfb4d093-366f-4b1a-9c9e-f241820ea247",
                "direction": "forward",
                "begin": "1936-01-11",
                "end": "1936-01-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "dfb4d093-366f-4b1a-9c9e-f241820ea247",
                    "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Gutrune - Sind's gute Runen\"",
                    "length": "383493"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "30b24e9a-59a7-484e-846b-3b4fa09da66f",
                "direction": "forward",
                "begin": "1936-01-11",
                "end": "1936-01-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "30b24e9a-59a7-484e-846b-3b4fa09da66f",
                    "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Heil! Siegfried, teurer Held!\"",
                    "length": "332440"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "fcd14f28-8ba3-45ef-b771-2d4223aedec9",
                "direction": "forward",
                "begin": "1936-01-11",
                "end": "1936-01-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "fcd14f28-8ba3-45ef-b771-2d4223aedec9",
                    "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act I, Scene II. \"Was nahmst du am Eide nicht Teil?\"",
                    "length": "182533"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "0f3bedaf-2906-454c-aff9-def8d88bc54b",
                "direction": "forward",
                "begin": "1936-01-11",
                "end": "1936-01-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "0f3bedaf-2906-454c-aff9-def8d88bc54b",
                    "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Br\u00fcnnhilde, die hehrste Frau\"",
                    "length": "417466"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "2fdca4e2-d18a-440d-a236-fbc47da9fc80",
                "direction": "forward",
                "begin": "1936-01-11",
                "end": "1936-01-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "2fdca4e2-d18a-440d-a236-fbc47da9fc80",
                    "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Heil'ge G\u00f6tter, himmlische Lenker!\"",
                    "length": "282093"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "15095002-d856-4eda-9a29-dd22b1a772c3",
                "direction": "forward",
                "begin": "1936-01-11",
                "end": "1936-01-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "15095002-d856-4eda-9a29-dd22b1a772c3",
                    "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene IV. \"Siegfried's Tod!\"",
                    "length": "371093"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "83735176-92b7-4800-a134-b077f0b9cc26",
                "direction": "forward",
                "begin": "1936-01-11",
                "end": "1936-01-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "83735176-92b7-4800-a134-b077f0b9cc26",
                    "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act II, Scene V. \"Welches Unholds List liegt hier verholen?\"",
                    "length": "503173"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "74aa5af2-5cb6-4d9e-a2d4-35fecf9a2fa4",
                "direction": "forward",
                "begin": "1936-01-11",
                "end": "1936-01-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "74aa5af2-5cb6-4d9e-a2d4-35fecf9a2fa4",
                    "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene II. \"Hoiho? - Hoihe!\"",
                    "length": "844266"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "7f68c2eb-bb48-49a2-92be-9df0072aed7a",
                "direction": "forward",
                "begin": "1936-01-11",
                "end": "1936-01-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "7f68c2eb-bb48-49a2-92be-9df0072aed7a",
                    "title": "G\u00f6tterd\u00e4mmerung: Act III, Scene III. \"War des sein Horn?\"",
                    "length": "451280"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "2632e535-85a5-4921-abb5-0d7703401296",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "2632e535-85a5-4921-abb5-0d7703401296",
                    "title": "Am Meer, D. 957/12",
                    "length": "273266"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "29669083-22a2-4657-a6f7-fe7822476ab1",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "29669083-22a2-4657-a6f7-fe7822476ab1",
                    "title": "Herr Gott Abrahams (Elijah)",
                    "length": "227000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "0fdbe3c6-7700-4a31-ae54-b53f06ae1cfa",
                "target": "6e857c2b-c5f0-4914-b476-17915ab31e08",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "recording": {
                    "id": "6e857c2b-c5f0-4914-b476-17915ab31e08",
                    "title": "Nun z\u00e4ume Dein Ross... Hojotoho! (Die Walk\u00fcre, Act II)",
                    "length": "255373"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            }
        ],
        "release-relation-list": [
            {
                "type": "vocal",
                "type-id": "eb10f8a0-0f4c-4dce-aa47-87bcb2bc42f3",
                "target": "b9fd931b-a16e-481c-a93e-3bb492967282",
                "direction": "forward",
                "begin": "1941-12-06",
                "end": "1941-12-06",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "bass-baritone vocals"
                ],
                "release": {
                    "id": "b9fd931b-a16e-481c-a93e-3bb492967282",
                    "title": "Die Walk\u00fcre",
                    "quality": "normal",
                    "disambiguation": "Met 1941",
                    "text-representation": {
                        "language": "eng",
                        "script": "Latn"
                    },
                    "date": "2000-11",
                    "country": "XW",
                    "release-event-list": [
                        {
                            "date": "2000-11",
                            "area": {
                                "id": "525d4e18-3d00-31b9-a58b-a146a916de8f",
                                "name": "[Worldwide]",
                                "sort-name": "[Worldwide]",
                                "iso-3166-1-code-list": [
                                    "XW"
                                ]
                            }
                        }
                    ],
                    "release-event-count": 1,
                    "barcode": "636943105825",
                    "medium-list": [],
                    "medium-count": 0
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "629763ee-3dc7-4225-b209-0ebb6d49bfab",
                        "attribute": "bass-baritone vocals"
                    }
                ]
            }
        ],
        "url-relation-list": [
            {
                "type": "allmusic",
                "type-id": "6b3e3c85-0002-4f34-aca6-80ace0d7e846",
                "target": "https://www.allmusic.com/artist/mn0001644470",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "discogs",
                "type-id": "04a5b104-a4c2-4bac-99a1-7b837c37d9e4",
                "target": "https://www.discogs.com/artist/838869",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "http://d-nb.info/gnd/116922982",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "http://id.loc.gov/authorities/names/n82139126",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "https://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb138995382",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "http://snaccooperative.org/ark:/99166/w62f8hr1",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "https://nla.gov.au/nla.party-1196515",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "https://www.worldcat.org/identities/lccn-n82139126",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "VIAF",
                "type-id": "e8571dcc-35d4-4e91-a577-a3382fd84460",
                "target": "http://viaf.org/viaf/54333747",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "wikidata",
                "type-id": "689870a4-a1e4-4912-b17f-7b2664215698",
                "target": "https://www.wikidata.org/wiki/Q213983",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "wikipedia",
                "type-id": "29651736-fa6d-48e4-aadc-a557c6add1cb",
                "target": "https://en.wikipedia.org/wiki/Friedrich_Schorr",
                "direction": "forward"
            }
        ]
    }
}