{
    "artist": {
        "id": "978bd8d1-761c-4606-90f9-567154d566ff",
        "type": "Person",
        "name": "Paul Ulanowsky",
        "sort-name": "Ulanowsky, Paul",
        "disambiguation": "pianist",
        "isni-list": [
            "0000000083763222"
        ],
        "gender": "Male",
        "country": "US",
        "area": {
            "id": "489ce91b-6658-3307-9877-795b68554c98",
            "name": "United States",
            "sort-name": "United States",
            "iso-3166-1-code-list": [
                "US"
            ]
        },
        "begin-area": {
            "id": "afff1a94-a98b-4322-8874-3148139ab6da",
            "name": "Wien",
            "sort-name": "Wien",
            "iso-3166-2-code-list": [
                "AT-9"
            ]
        },
        "life-span": {
            "begin": "1908-03-04",
            "end": "1968-08-04",
            "ended": "true"
        },
        "recording-list": [
            {
                "id": "a4b34f33-ee8b-4bc6-a863-eedd77187936",
                "title": "An die Musik",
                "length": "175919"
            },
            {
                "id": "5c148dee-c290-499a-8672-b020c07e87ae",
                "title": "An die Nachtigall",
                "length": "83864"
            },
            {
                "id": "8d7d80e6-0b4c-4a8f-ae24-65970da003e6",
                "title": "Auf Dem Flusse (\"On The River\") (Die Winterreise, No. 7)"
            },
            {
                "id": "b8c31fed-9bd9-46ca-b1b8-87eb27ff4c68",
                "title": "Der J\u00fcngling an der Quelle",
                "length": "110770"
            },
            {
                "id": "0c4a78a0-ab75-4263-8cad-cc8abfeae180",
                "title": "Der Knabe und das Immlein",
                "length": "169911"
            },
            {
                "id": "7a11452f-1a39-451f-806f-a4cdca167476",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Am Feierabend",
                "length": "147626"
            },
            {
                "id": "01717bc7-3df7-4f86-86db-5423cfa02049",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Danksagung an den Bach",
                "length": "118533"
            },
            {
                "id": "62b67163-925e-4f9a-b8e7-f0e03ddbe3f5",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das M\u00fcllers Blumen",
                "length": "117666"
            },
            {
                "id": "d2e2c19e-5e73-40f9-8c02-da5d78994512",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das Wandern",
                "length": "99600"
            },
            {
                "id": "17833ee0-471b-47a3-93c5-a377fae34dce",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der J\u00e4ger",
                "length": "90266"
            },
            {
                "id": "cb462a6c-7fe2-4d8d-83ba-03f763402863",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                "length": "260266"
            },
            {
                "id": "3174ccab-4f16-4c5a-a79a-fe86adcbf092",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der Neugierige",
                "length": "238666"
            },
            {
                "id": "c30066ae-d4e3-4044-89c8-482ac2fa8de8",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Des Baches Wiegenlied",
                "length": "258906"
            },
            {
                "id": "4bb2dd16-c83c-438b-90d4-aa354d09fc5c",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die b\u00f6se Farbe",
                "length": "118226"
            },
            {
                "id": "9a486fa1-dea5-4633-927a-0e1fddb934e2",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die liebe Farbe",
                "length": "264240"
            },
            {
                "id": "f2bd0ba4-025f-400f-87a0-249705914e66",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Eifersucht und Stolz",
                "length": "94600"
            },
            {
                "id": "5ac61a34-87e5-46fd-9a64-03144befb990",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Halt!",
                "length": "87173"
            },
            {
                "id": "3dc97c3e-0692-4d3c-97d9-7d657301551d",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mein!",
                "length": "131266"
            },
            {
                "id": "a0218192-06d6-4b96-aa8b-ce888acd625a",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                "length": "113133"
            },
            {
                "id": "04b7e1af-798a-4476-8eb9-187cfd67c11f",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Morgengru\u00df",
                "length": "122626"
            },
            {
                "id": "7aa95d5a-1cc2-4aed-9dd1-392c73bf2979",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Pause",
                "length": "250626"
            },
            {
                "id": "7c42fd1e-c863-4816-9358-b0b99e9d8d08",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                "length": "268706"
            },
            {
                "id": "c2bb7854-f160-4ea2-89e0-916a02a05a54",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Trockne Blumen",
                "length": "222400"
            },
            {
                "id": "65e3893c-78c2-4273-8868-110c7340cd00",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Ungeduld",
                "length": "187773"
            },
            {
                "id": "9322cbbe-73f1-4275-b7d6-7d0ef256cbcd",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Wohin?",
                "length": "134693"
            }
        ],
        "recording-count": 47,
        "release-list": [],
        "release-count": 0,
        "release-group-list": [
            {
                "id": "4b311fca-5994-4f1b-a7ca-501a014da699",
                "type": "Live",
                "title": "Songs From The Winterreise (Volume 1)",
                "first-release-date": "",
                "primary-type": "Album",
                "secondary-type-list": [
                    "Live"
                ]
            }
        ],
        "release-group-count": 1,
        "work-list": [
            {
                "id": "d614a0cd-31e4-3ca9-9be1-66f024003319",
                "title": "An die Musik, D. 547",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "An die Musik",
                        "alias": "An die Musik"
                    },
                    {
                        "sort-name": "An die Musik, D 547",
                        "alias": "An die Musik, D 547"
                    },
                    {
                        "sort-name": "An die Musik: Du holde Kunst",
                        "alias": "An die Musik: Du holde Kunst"
                    }
                ],
                "alias-count": 3
            },
            {
                "id": "a1a354e0-de85-4e54-824e-b79559ca156c",
                "title": "An die Nachtigall, D. 196",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "cecca425-f51b-3802-887b-97c89aa7534d",
                "title": "Der J\u00fcngling an der Quelle, D. 300",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "068c35ad-94e5-33eb-b9c7-49ddc77823d6",
                "title": "Der Knabe und das Immlein"
            },
            {
                "id": "bd1bba90-c41b-3499-971d-d98e9a4717d2",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 1. Das Wandern",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "5e734626-1ccc-3399-97ea-76b872f34efd",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 2. Wohin?",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "2b91cea1-60b6-302c-8b3a-4c43d38d3228",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 3. Halt!",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "e524702a-a5ab-339f-931b-11d7f5d4b9fc",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 4. Danksagung an den Bach",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "8d7009f3-e1ec-3680-bb81-4e5678e72094",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 5. Am Feierabend",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "d01dc6e9-5e62-316c-8ee4-b6ffe66135c9",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 6. Der Neugierige",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "8777bf67-d96c-3adc-bb99-23ff38ad7560",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 7. Ungeduld",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 7: Ungeduld",
                        "alias": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 7: Ungeduld"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D795: No. 7. Ungeduld",
                        "alias": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D795: No. 7. Ungeduld"
                    }
                ],
                "alias-count": 2
            },
            {
                "id": "26caae14-032b-3fd1-b32b-89b0d319fc63",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 8. Morgengru\u00df",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "21fb65d7-3341-37ae-9e4d-f9a4157490eb",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 9. Des M\u00fcllers Blumen",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "541159ea-0c84-332f-a2dd-7ac293754c6e",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 10. Tr\u00e4nenregen",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: X. \"Tr\u00e4nenregen\"",
                        "alias": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: X. \"Tr\u00e4nenregen\""
                    }
                ],
                "alias-count": 1
            },
            {
                "id": "84e129e5-a742-37ee-ab52-49f47ce1b131",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 11. Mein!",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "426277cc-04f4-3c29-8395-17008584a11b",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 12. Pause",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "039ecc38-4c6c-3088-8a6c-6d5add4273b1",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 13. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "acbbe452-9664-3f04-a0d2-a746787b33ab",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 14. Der J\u00e4ger",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "b535b439-9c59-3572-9eb2-b26ece1311b9",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 15. Eifersucht und Stolz",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "1188f027-a194-3fb4-b0cf-ee4516c8e0d9",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 16. Die liebe Farbe",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "27c70cf0-cb19-3b00-8b2f-12ab9c03a55f",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 17. Die b\u00f6se Farbe",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "3a4fa92d-419f-3256-9703-c79159d7c7e0",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 18. Trockne Blumen",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "5b20fb20-09d8-3c55-8790-24fed8cb1399",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 19. Der M\u00fcller und der Bach",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "59909dea-6a7e-36fb-9954-d81dbb19cb3f",
                "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 20. Des Baches Wiegenlied",
                "language": "deu"
            },
            {
                "id": "485e9c1b-8b7f-32cd-8511-83f0259088e8",
                "title": "Die Winterreise, op. 89, D. 911: I. Gute Nacht",
                "language": "deu",
                "alias-list": [
                    {
                        "sort-name": "Die Winterreise, D. 911, Op. 89: Gute Nacht",
                        "alias": "Die Winterreise, D. 911, Op. 89: Gute Nacht"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Winterreise D911: Gute Nacht",
                        "alias": "Winterreise D911: Gute Nacht"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Winterreise, D 911: Gute Nacht",
                        "alias": "Winterreise, D 911: Gute Nacht"
                    },
                    {
                        "sort-name": "Winterreise, D. 911: I. Gute Nacht",
                        "alias": "Winterreise, D. 911: I. Gute Nacht"
                    }
                ],
                "alias-count": 4
            }
        ],
        "work-count": 47,
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "teacher",
                "type-id": "249fc24f-d573-4290-9d74-0547712d1f1e",
                "target": "7e83d331-4907-4bcf-8f46-1da0cf951fb1",
                "direction": "backward",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "7e83d331-4907-4bcf-8f46-1da0cf951fb1",
                    "type": "Person",
                    "name": "Joseph Marx",
                    "sort-name": "Marx, Joseph"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "7a11452f-1a39-451f-806f-a4cdca167476",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "7a11452f-1a39-451f-806f-a4cdca167476",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Am Feierabend",
                    "length": "147626"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "01717bc7-3df7-4f86-86db-5423cfa02049",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "01717bc7-3df7-4f86-86db-5423cfa02049",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "118533"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "62b67163-925e-4f9a-b8e7-f0e03ddbe3f5",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "62b67163-925e-4f9a-b8e7-f0e03ddbe3f5",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das M\u00fcllers Blumen",
                    "length": "117666"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "d2e2c19e-5e73-40f9-8c02-da5d78994512",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "d2e2c19e-5e73-40f9-8c02-da5d78994512",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das Wandern",
                    "length": "99600"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "17833ee0-471b-47a3-93c5-a377fae34dce",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "17833ee0-471b-47a3-93c5-a377fae34dce",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "90266"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "cb462a6c-7fe2-4d8d-83ba-03f763402863",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "cb462a6c-7fe2-4d8d-83ba-03f763402863",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "260266"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "3174ccab-4f16-4c5a-a79a-fe86adcbf092",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "3174ccab-4f16-4c5a-a79a-fe86adcbf092",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der Neugierige",
                    "length": "238666"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "c30066ae-d4e3-4044-89c8-482ac2fa8de8",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "c30066ae-d4e3-4044-89c8-482ac2fa8de8",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Des Baches Wiegenlied",
                    "length": "258906"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "4bb2dd16-c83c-438b-90d4-aa354d09fc5c",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "4bb2dd16-c83c-438b-90d4-aa354d09fc5c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "118226"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "9a486fa1-dea5-4633-927a-0e1fddb934e2",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "9a486fa1-dea5-4633-927a-0e1fddb934e2",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die liebe Farbe",
                    "length": "264240"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "f2bd0ba4-025f-400f-87a0-249705914e66",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "f2bd0ba4-025f-400f-87a0-249705914e66",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Eifersucht und Stolz",
                    "length": "94600"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "5ac61a34-87e5-46fd-9a64-03144befb990",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "5ac61a34-87e5-46fd-9a64-03144befb990",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Halt!",
                    "length": "87173"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "3dc97c3e-0692-4d3c-97d9-7d657301551d",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "3dc97c3e-0692-4d3c-97d9-7d657301551d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mein!",
                    "length": "131266"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "a0218192-06d6-4b96-aa8b-ce888acd625a",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "a0218192-06d6-4b96-aa8b-ce888acd625a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "113133"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "04b7e1af-798a-4476-8eb9-187cfd67c11f",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "04b7e1af-798a-4476-8eb9-187cfd67c11f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Morgengru\u00df",
                    "length": "122626"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "7aa95d5a-1cc2-4aed-9dd1-392c73bf2979",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "7aa95d5a-1cc2-4aed-9dd1-392c73bf2979",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Pause",
                    "length": "250626"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "7c42fd1e-c863-4816-9358-b0b99e9d8d08",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "7c42fd1e-c863-4816-9358-b0b99e9d8d08",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "268706"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "c2bb7854-f160-4ea2-89e0-916a02a05a54",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "c2bb7854-f160-4ea2-89e0-916a02a05a54",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Trockne Blumen",
                    "length": "222400"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "65e3893c-78c2-4273-8868-110c7340cd00",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "65e3893c-78c2-4273-8868-110c7340cd00",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Ungeduld",
                    "length": "187773"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "9322cbbe-73f1-4275-b7d6-7d0ef256cbcd",
                "direction": "forward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "9322cbbe-73f1-4275-b7d6-7d0ef256cbcd",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Wohin?",
                    "length": "134693"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "cb47db6a-a0f0-418d-8b65-aa5fe9450fd8",
                "direction": "forward",
                "begin": "1951",
                "end": "1952",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "cb47db6a-a0f0-418d-8b65-aa5fe9450fd8",
                    "title": "Pi\u00e8ce en Forme de Haba\u00f1era",
                    "length": "169000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "a8ed64ef-0588-4b7b-b482-f6f205fbf0c4",
                "direction": "forward",
                "begin": "1951",
                "end": "1952",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "a8ed64ef-0588-4b7b-b482-f6f205fbf0c4",
                    "title": "Romanian Folk Dances, Sz. 56",
                    "length": "363000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "4c9ab077-5bcc-41be-9283-9a48f717be08",
                "direction": "forward",
                "begin": "1951",
                "end": "1952",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "4c9ab077-5bcc-41be-9283-9a48f717be08",
                    "title": "Tzigane",
                    "length": "459000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "6e22288e-45e6-4de9-8b98-927481d96f50",
                "direction": "forward",
                "begin": "1951",
                "end": "1952",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "6e22288e-45e6-4de9-8b98-927481d96f50",
                    "title": "Violin Sonata in G minor, L. 140: I. Allegro vivo",
                    "length": "241000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "4ce93d43-6022-404e-8f57-77c1521150c7",
                "direction": "forward",
                "begin": "1951",
                "end": "1952",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "4ce93d43-6022-404e-8f57-77c1521150c7",
                    "title": "Violin Sonata in G minor, L. 140: II. Interm\u00e8de",
                    "length": "228000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "ee17da11-0870-41ee-a18e-c4fac9c7c17a",
                "direction": "forward",
                "begin": "1951",
                "end": "1952",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "ee17da11-0870-41ee-a18e-c4fac9c7c17a",
                    "title": "Violin Sonata in G minor, L. 140: III. Finale",
                    "length": "229000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "a4b34f33-ee8b-4bc6-a863-eedd77187936",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "a4b34f33-ee8b-4bc6-a863-eedd77187936",
                    "title": "An die Musik",
                    "length": "175919"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "5c148dee-c290-499a-8672-b020c07e87ae",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "5c148dee-c290-499a-8672-b020c07e87ae",
                    "title": "An die Nachtigall",
                    "length": "83864"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "8d7d80e6-0b4c-4a8f-ae24-65970da003e6",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "8d7d80e6-0b4c-4a8f-ae24-65970da003e6",
                    "title": "Auf Dem Flusse (\"On The River\") (Die Winterreise, No. 7)"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "b8c31fed-9bd9-46ca-b1b8-87eb27ff4c68",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "b8c31fed-9bd9-46ca-b1b8-87eb27ff4c68",
                    "title": "Der J\u00fcngling an der Quelle",
                    "length": "110770"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "0c4a78a0-ab75-4263-8cad-cc8abfeae180",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "0c4a78a0-ab75-4263-8cad-cc8abfeae180",
                    "title": "Der Knabe und das Immlein",
                    "length": "169911"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "696f2238-1868-4e30-83f2-c88d4d4d9407",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "696f2238-1868-4e30-83f2-c88d4d4d9407",
                    "title": "Die Wetterfahne (\"The Weathervane\") (Die Winterreise, No. 2)"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "fae63e0c-b151-4c6f-be06-f14df1e359ad",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "fae63e0c-b151-4c6f-be06-f14df1e359ad",
                    "title": "Die Zeitlose",
                    "length": "114741"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "dedad233-f7a5-45be-85c9-b497afd47de7",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "dedad233-f7a5-45be-85c9-b497afd47de7",
                    "title": "Du meines Herzens Kr\u00f6nelein",
                    "length": "152748"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "92e778ed-74ec-44ed-97e8-d5ee9d51274c",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "92e778ed-74ec-44ed-97e8-d5ee9d51274c",
                    "title": "Fr\u00fchlingstraum"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "bfc2c4d8-54a2-4756-a7cd-b18c07285f7f",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "bfc2c4d8-54a2-4756-a7cd-b18c07285f7f",
                    "title": "Gute Nacht (\"Good Night\") (Die Winterreise, No. 1)"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "b471e7e1-d331-4561-b317-9f0ea2b3a3ca",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "b471e7e1-d331-4561-b317-9f0ea2b3a3ca",
                    "title": "Infid\u00e9lit\u00e9",
                    "length": "161081"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "4dec00f5-843d-42b0-a03c-e7839e04020b",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "4dec00f5-843d-42b0-a03c-e7839e04020b",
                    "title": "L'Enamour\u00e9e",
                    "length": "198907"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "77af9070-d38b-46ec-ae92-06841d9a25ca",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "77af9070-d38b-46ec-ae92-06841d9a25ca",
                    "title": "La Vie ant\u00e9rieure",
                    "length": "232762"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "abd646dc-59ce-4ba0-8369-ade4fa5990c0",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "abd646dc-59ce-4ba0-8369-ade4fa5990c0",
                    "title": "Letze Hoffnung (\"Last Hope\") (Die Winterreise, No. 16)"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "046d1af8-5ecf-4bc5-927d-976a5fba4e8c",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "046d1af8-5ecf-4bc5-927d-976a5fba4e8c",
                    "title": "Nacht und Tr\u00e4ume",
                    "length": "199900"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "f2e08189-6373-474e-ae36-e4c697fa9e04",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "f2e08189-6373-474e-ae36-e4c697fa9e04",
                    "title": "Nun la\u00df uns Frieden schlie\u00dfen",
                    "length": "120905"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "9f82399b-0331-4ed9-ac41-6f3affb9767f",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "9f82399b-0331-4ed9-ac41-6f3affb9767f",
                    "title": "Psych\u00e9",
                    "length": "160899"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "fad7a79f-b3c9-40c0-9a00-176cc921e9be",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "fad7a79f-b3c9-40c0-9a00-176cc921e9be",
                    "title": "Rast (\"Rest\") (Die Winterreise, No. 10)"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "e63db356-a403-4059-81a8-31dd3c7d850d",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "e63db356-a403-4059-81a8-31dd3c7d850d",
                    "title": "Und willst du deinen Liebsten sterben sehen",
                    "length": "148909"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "275f30e4-be7b-407c-a0ec-bee83c6f6bec",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "275f30e4-be7b-407c-a0ec-bee83c6f6bec",
                    "title": "Wasserflut (\"The Watercourse\") (Die Winterreise, No. 6)"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "instrument",
                "type-id": "59054b12-01ac-43ee-a618-285fd397e461",
                "target": "ed78517d-0b5f-4175-b50e-742f78faff33",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "piano"
                ],
                "recording": {
                    "id": "ed78517d-0b5f-4175-b50e-742f78faff33",
                    "title": "Wozu noch, M\u00e4dchen",
                    "length": "118241"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "b3eac5f9-7859-4416-ac39-7154e2e8d348",
                        "attribute": "piano"
                    }
                ]
            }
        ],
        "url-relation-list": [
            {
                "type": "allmusic",
                "type-id": "6b3e3c85-0002-4f34-aca6-80ace0d7e846",
                "target": "https://www.allmusic.com/artist/mn0002206218",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "discogs",
                "type-id": "04a5b104-a4c2-4bac-99a1-7b837c37d9e4",
                "target": "https://www.discogs.com/artist/966197",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "http://d-nb.info/gnd/134731859",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "http://id.loc.gov/authorities/names/nr91017935",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "https://catalogue.bnf.fr/ark:/12148/cb14016425t",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "http://snaccooperative.org/ark:/99166/w64v4g4s",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "other databases",
                "type-id": "d94fb61c-fa20-4e3c-a19a-71a949fb2c55",
                "target": "https://www.worldcat.org/identities/lccn-nr91017935",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "VIAF",
                "type-id": "e8571dcc-35d4-4e91-a577-a3382fd84460",
                "target": "http://viaf.org/viaf/42038228",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "wikidata",
                "type-id": "689870a4-a1e4-4912-b17f-7b2664215698",
                "target": "https://www.wikidata.org/wiki/Q7154106",
                "direction": "forward"
            },
            {
                "type": "wikipedia",
                "type-id": "29651736-fa6d-48e4-aadc-a557c6add1cb",
                "target": "https://en.wikipedia.org/wiki/Paul_Ulanowsky",
                "direction": "forward"
            }
        ]
    }
}