{
    "work": {
        "id": "e524702a-a5ab-339f-931b-11d7f5d4b9fc",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 4. Danksagung an den Bach",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "01717bc7-3df7-4f86-86db-5423cfa02049",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "01717bc7-3df7-4f86-86db-5423cfa02049",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "118533"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f135c0b5-1863-42c5-8a99-fd9aed16998a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "f135c0b5-1863-42c5-8a99-fd9aed16998a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "124000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "92497233-dfa4-4bd6-8a9c-4541579c480a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1944",
                "end": "1944",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "92497233-dfa4-4bd6-8a9c-4541579c480a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "116466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a2a119d4-7385-450c-876d-88e155f7fa6b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a2a119d4-7385-450c-876d-88e155f7fa6b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "124560"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4fcbf537-1e42-4f9b-8266-3335d3d23433",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4fcbf537-1e42-4f9b-8266-3335d3d23433",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 4: Danksagung an den Bach",
                    "length": "141000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e801275b-f903-49e0-8e3f-b8172ff1783f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e801275b-f903-49e0-8e3f-b8172ff1783f",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "106000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b56d3873-e28d-41a4-868a-89dfb8252a4f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b56d3873-e28d-41a4-868a-89dfb8252a4f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: IV. Danksagung an den Bach",
                    "length": "143000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "372507fa-0370-4e46-9b30-7409b787f37b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "372507fa-0370-4e46-9b30-7409b787f37b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "139560"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9a442deb-c204-4da4-8fd2-d7a56032d16b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9a442deb-c204-4da4-8fd2-d7a56032d16b",
                    "title": "Die Schone Mullerin: 4 Danksagung An Den Bach",
                    "length": "143000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "65bf3ec9-86e6-4ae7-98d1-354c8a92f453",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "65bf3ec9-86e6-4ae7-98d1-354c8a92f453",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 4. Danksagung an den Bach",
                    "length": "128000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "29abc6cf-3a4f-4abb-bf95-29659734f4d6",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "29abc6cf-3a4f-4abb-bf95-29659734f4d6",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "140000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3099d7ea-5f67-4468-8d49-32fc82b2235c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "3099d7ea-5f67-4468-8d49-32fc82b2235c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 4: Danksagung an den Bach",
                    "length": "137000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8f8c17f9-bf80-405c-819d-4bf3dcef0bf7",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "8f8c17f9-bf80-405c-819d-4bf3dcef0bf7",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 4. Dankgesang an den Bach",
                    "length": "127000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "477a2586-0c2e-4046-960b-566b69cf483c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "477a2586-0c2e-4046-960b-566b69cf483c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 4. Danksagung an den Bach",
                    "length": "127000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ed5404c5-ea54-447d-b5e0-3d81524c1a3f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "ed5404c5-ea54-447d-b5e0-3d81524c1a3f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Danksagung an den Bach",
                    "length": "122000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bf3cb090-8d21-43eb-bcd7-f58c7c65c2f0",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "bf3cb090-8d21-43eb-bcd7-f58c7c65c2f0",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "147000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "deabc86a-b8e1-4005-95b4-c9d5fa1635be",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "deabc86a-b8e1-4005-95b4-c9d5fa1635be",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 4: Danksagung an den Bach",
                    "length": "122000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5705cec8-a858-4edd-9b86-5870b42323b4",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "5705cec8-a858-4edd-9b86-5870b42323b4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: IV. Danksagung an den Bach",
                    "length": "139466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a894f90e-0c14-4032-a708-52d2c04ed0a9",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a894f90e-0c14-4032-a708-52d2c04ed0a9",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: IV. Danksagung an den Bach",
                    "length": "146893"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fc0d3d1b-2d30-48b7-b4f2-542bfedeed38",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "fc0d3d1b-2d30-48b7-b4f2-542bfedeed38",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "158866"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d2f1c105-8af8-4847-8ad7-78e6b0d3c572",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d2f1c105-8af8-4847-8ad7-78e6b0d3c572",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "133000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b71123e2-eb1a-42d2-a3cb-7a728921da96",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b71123e2-eb1a-42d2-a3cb-7a728921da96",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "144000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ac897fec-96c2-4ac3-8545-c2d1ab385f82",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "ac897fec-96c2-4ac3-8545-c2d1ab385f82",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Danksagung an den Bach",
                    "length": "160000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "eb76047c-60c4-44f8-b7c8-e6acbb73f77b",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "eb76047c-60c4-44f8-b7c8-e6acbb73f77b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: IV. Danksagung an den Bach. Etwas langsam",
                    "length": "155000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6378f272-0e8b-44ed-a5c5-2c7b64a352d4",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "6378f272-0e8b-44ed-a5c5-2c7b64a352d4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: IV. Danksagung an den Bach",
                    "length": "161416"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7df4bca8-32db-44a0-a8a2-9b99584d0ff0",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "7df4bca8-32db-44a0-a8a2-9b99584d0ff0",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "153000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "356a14fa-5906-4a5e-a770-3ba64d57873a",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "356a14fa-5906-4a5e-a770-3ba64d57873a",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "132066"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "592c897a-2e8e-4796-9049-8475296454bd",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "592c897a-2e8e-4796-9049-8475296454bd",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "142000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ef1e680c-6697-4c99-9338-1963c97e6004",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ef1e680c-6697-4c99-9338-1963c97e6004",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "163466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "06acd11c-de56-41f8-9057-0a2a3eed3a63",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "06acd11c-de56-41f8-9057-0a2a3eed3a63",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "131000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "60721380-f126-42e3-b3da-0f3858f3509c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "60721380-f126-42e3-b3da-0f3858f3509c",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "142666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ce262f47-8ec2-415c-8d08-62f1d0a2baa1",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ce262f47-8ec2-415c-8d08-62f1d0a2baa1",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "132000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "40fb5c68-fec3-4d11-9154-2e309b6edeba",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "40fb5c68-fec3-4d11-9154-2e309b6edeba",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "125773"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "60bb441e-ad9e-487a-bd6b-24109f85233f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "60bb441e-ad9e-487a-bd6b-24109f85233f",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "137000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "38c28c5c-650e-4e28-bb09-10a1fe36b3b5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "38c28c5c-650e-4e28-bb09-10a1fe36b3b5",
                    "title": "Danksagung an den Bach",
                    "length": "146000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d85fdce5-2c0a-41dd-a840-507ce951e0bf",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d85fdce5-2c0a-41dd-a840-507ce951e0bf",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), IV. Danksagung an den Bach",
                    "length": "162080"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3d3df441-2d20-4a0a-a856-fd9ebb73f517",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3d3df441-2d20-4a0a-a856-fd9ebb73f517",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Danksagung an den Bach (War es also gemeint mein rauschender Freund?)",
                    "length": "148333"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c617628e-20d5-4cec-b6ce-4bcef4c86256",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "c617628e-20d5-4cec-b6ce-4bcef4c86256",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "137000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "51bbbe3a-b199-45e6-a811-498b1e32f1a0",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "51bbbe3a-b199-45e6-a811-498b1e32f1a0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "139000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "52805d6c-a449-4759-951f-cd2641d98744",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "52805d6c-a449-4759-951f-cd2641d98744",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 4. \"Danksagung an den Bach\"",
                    "length": "146826"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6ec71862-0322-46b3-a515-1b4d6058b886",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6ec71862-0322-46b3-a515-1b4d6058b886",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "138666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "143bda6e-7f89-412c-82df-2c60c02ed4a2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "143bda6e-7f89-412c-82df-2c60c02ed4a2",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Danksagung an den Bach",
                    "length": "133906"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c92f8f19-015e-4dcf-a43a-3f2e85b620e4",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "c92f8f19-015e-4dcf-a43a-3f2e85b620e4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: IV. Danksagung an den Bach",
                    "length": "130000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "362e318e-8198-41a7-ae7e-fb60e46a62e9",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "362e318e-8198-41a7-ae7e-fb60e46a62e9",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: IV. Danksagung an den Bach",
                    "length": "141960"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3ca35442-147c-45a3-8fa2-fbb09efaafc0",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3ca35442-147c-45a3-8fa2-fbb09efaafc0",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Danksagung an den Bach",
                    "length": "119573"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "abf1885c-e7a6-48c0-bbcc-ed9ce63691c3",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "abf1885c-e7a6-48c0-bbcc-ed9ce63691c3",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: IV. Danksagung an den Bach",
                    "length": "139000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4d97aa65-67b6-4125-8322-ed9e59e9f31a",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "4d97aa65-67b6-4125-8322-ed9e59e9f31a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: IV. Danksagung an den Bach",
                    "length": "165427"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8bab39d6-2d7b-4fcc-ae0f-5ea4b72cf965",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "8bab39d6-2d7b-4fcc-ae0f-5ea4b72cf965",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 4. Danksagung an den Bach",
                    "length": "140360"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "16121e7d-a31f-441f-ad2a-3e416ab32301",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "16121e7d-a31f-441f-ad2a-3e416ab32301",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Danksagung an den Bach",
                    "length": "143600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f57c89b1-7b96-4033-bc12-5779ad586c63",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f57c89b1-7b96-4033-bc12-5779ad586c63",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: IV. L\u00e6knum f\u00e6r\u00f0ar \u00feakkir",
                    "length": "169000"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "4",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}