{
    "work": {
        "id": "5b20fb20-09d8-3c55-8790-24fed8cb1399",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 19. Der M\u00fcller und der Bach",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4ed2adb4-5781-4cb9-aef7-88a9cdf4362c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1911-10-11",
                "end": "1911-10-11",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4ed2adb4-5781-4cb9-aef7-88a9cdf4362c",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin D795 (1997 - Remaster): Der M\u00fcller und der Bach (M\u00fcller)",
                    "length": "186960"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "cb462a6c-7fe2-4d8d-83ba-03f763402863",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "cb462a6c-7fe2-4d8d-83ba-03f763402863",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "260266"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4161d08f-de14-42f3-a178-44d3a1004503",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4161d08f-de14-42f3-a178-44d3a1004503",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "236000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "29c401d7-0dca-4647-9f65-88e82e17cb8f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "29c401d7-0dca-4647-9f65-88e82e17cb8f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "225000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9f6530b9-5b8c-4250-a78a-e7c8d1ca3b01",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9f6530b9-5b8c-4250-a78a-e7c8d1ca3b01",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 19: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "232000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "dc54e7e2-eb5b-462a-af01-f8a65dc20c4b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "dc54e7e2-eb5b-462a-af01-f8a65dc20c4b",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "259000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "43b9708c-682d-4856-8cdb-42c8aab2079a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "43b9708c-682d-4856-8cdb-42c8aab2079a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: 1IX. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "251000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "10401afe-e3f6-47d1-98da-ab0e3f837d8d",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "10401afe-e3f6-47d1-98da-ab0e3f837d8d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "231266"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "40f52a1e-3570-4d4b-9ae9-1d0e043b7fe1",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "40f52a1e-3570-4d4b-9ae9-1d0e043b7fe1",
                    "title": "Die Schone Mullerin: 19 Der M\u00fcller Und Der Bach",
                    "length": "248000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "83b96800-d1a1-4093-b96f-8f10b765f7b0",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "83b96800-d1a1-4093-b96f-8f10b765f7b0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 19. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "226000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "93f15641-1fb0-4cb0-955c-cd967fefb5d4",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "93f15641-1fb0-4cb0-955c-cd967fefb5d4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "224960"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d9678cb0-143e-408b-99f7-16c519fc751c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d9678cb0-143e-408b-99f7-16c519fc751c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 19: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "212800"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a6b672d5-d551-4e5e-a95c-ea7f79b420de",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "a6b672d5-d551-4e5e-a95c-ea7f79b420de",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 19. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "288000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b4e8fa55-6928-4177-86aa-3a63bdb7bbc5",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b4e8fa55-6928-4177-86aa-3a63bdb7bbc5",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 19. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "195000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1c8f2dc6-de97-471f-868b-f0d796379895",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "1c8f2dc6-de97-471f-868b-f0d796379895",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "226000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5688f902-af07-4c85-84ac-2ccd6c0f0791",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "5688f902-af07-4c85-84ac-2ccd6c0f0791",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "279000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9054835f-39c5-4785-b9b6-87561e01d571",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9054835f-39c5-4785-b9b6-87561e01d571",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 19: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "219000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1e5084dc-767a-4a40-940c-fac97f445936",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "1e5084dc-767a-4a40-940c-fac97f445936",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XIX. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "240600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b2a1b2f0-64d7-4095-aabb-aa53e9db4d02",
                "direction": "backward",
                "begin": "1996-01",
                "end": "1996-01",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "instrumental"
                ],
                "recording": {
                    "id": "b2a1b2f0-64d7-4095-aabb-aa53e9db4d02",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "262000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "c031ed4f-c9bb-4394-8cf5-e8ce4db512ae",
                        "attribute": "instrumental"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b7d9e8ab-2518-4cab-b0e9-5eef43ef2dfd",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b7d9e8ab-2518-4cab-b0e9-5eef43ef2dfd",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XIX. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "228440"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7bcb8062-c662-4cd3-96ca-afa77534d07d",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "7bcb8062-c662-4cd3-96ca-afa77534d07d",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "258200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "82ac57b3-1c10-4c73-9f9a-083be226ac87",
                "direction": "backward",
                "begin": "2005-06",
                "end": "2005-06",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "instrumental"
                ],
                "recording": {
                    "id": "82ac57b3-1c10-4c73-9f9a-083be226ac87",
                    "title": "The Miller and the Brook (lied)",
                    "length": "208240"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "c031ed4f-c9bb-4394-8cf5-e8ce4db512ae",
                        "attribute": "instrumental"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "40aafa31-2bae-48bb-83c6-3ff999e8e545",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "40aafa31-2bae-48bb-83c6-3ff999e8e545",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "218000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4a2be306-a76e-46cd-ab13-7aab9cb44428",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4a2be306-a76e-46cd-ab13-7aab9cb44428",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "242000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "765aeac0-748b-4567-85bf-8f7de5aee8d8",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "765aeac0-748b-4567-85bf-8f7de5aee8d8",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "281000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "aff1025e-b450-4412-91c1-3fd8267e60fe",
                "direction": "backward",
                "begin": "2017-06",
                "end": "2017-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "aff1025e-b450-4412-91c1-3fd8267e60fe",
                    "title": "] II. Der M\u00fcller und der Bach"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2346b8fd-56b7-4f75-91e0-e6f58e99d709",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2346b8fd-56b7-4f75-91e0-e6f58e99d709",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: XIX. Der M\u00fcller und der Bach. M\u00e4\u00dfig",
                    "length": "239000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "98485f1f-0fb5-4919-a177-379eca232256",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "98485f1f-0fb5-4919-a177-379eca232256",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XIX. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "302705"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c9c5e9e0-e42a-4705-8d2b-871f7e91120a",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "c9c5e9e0-e42a-4705-8d2b-871f7e91120a",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "221666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "de457095-dce2-4bb6-a20f-b421c3bca1d4",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "de457095-dce2-4bb6-a20f-b421c3bca1d4",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "231000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e7fed032-95f1-4e2a-9e66-d39b0c628d47",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e7fed032-95f1-4e2a-9e66-d39b0c628d47",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "234000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e7b2af9c-58ee-4694-8ddb-34be38387d5d",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e7b2af9c-58ee-4694-8ddb-34be38387d5d",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "272400"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f2dc9dc4-1b4c-4b9f-8c7f-1c27569477eb",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f2dc9dc4-1b4c-4b9f-8c7f-1c27569477eb",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "241173"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "729d4d15-2b89-40ad-8295-4b9d19355eb3",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "729d4d15-2b89-40ad-8295-4b9d19355eb3",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "263000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "49adafa5-6533-4452-bd50-11089f8e36a5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "49adafa5-6533-4452-bd50-11089f8e36a5",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "194000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1887fbd8-5428-4c47-a915-a859ff5c44fb",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1887fbd8-5428-4c47-a915-a859ff5c44fb",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "228293"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e7a1341c-c93a-4ca1-a5b5-b56f9d81df82",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e7a1341c-c93a-4ca1-a5b5-b56f9d81df82",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "251000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0952f788-6429-41a0-84d8-427cbeffa7cb",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "0952f788-6429-41a0-84d8-427cbeffa7cb",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "248000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9fcd5134-54e0-468b-9edc-5436c820e7a8",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9fcd5134-54e0-468b-9edc-5436c820e7a8",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), XIX. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "301026"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a5e31959-99d9-4e2a-8b09-9d63b432a69f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "a5e31959-99d9-4e2a-8b09-9d63b432a69f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Der M\u00fcller und der Bach (Wo ein treues Herze in Liebe vergeht)",
                    "length": "239600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "48f867a5-9526-45a0-925c-7913822e331c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "48f867a5-9526-45a0-925c-7913822e331c",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "222000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "632f54ce-d18f-424a-bd24-d46ec8ff22db",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "632f54ce-d18f-424a-bd24-d46ec8ff22db",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "248000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "052de4a1-68ab-4eb1-ad4f-3fea4b04af58",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "partial"
                ],
                "recording": {
                    "id": "052de4a1-68ab-4eb1-ad4f-3fea4b04af58",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: \u2018Der M\u00fcller und der Bach\u2019 (extract)",
                    "length": "47946"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "d2b63be6-91ec-426a-987a-30b47f8aae2d",
                        "attribute": "partial"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8a91959f-8636-4499-927b-040b957cda22",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "8a91959f-8636-4499-927b-040b957cda22",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 19. \"Der M\u00fcller und der Bach\"",
                    "length": "251533"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b4de4397-622b-4241-8985-ecadf567de11",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b4de4397-622b-4241-8985-ecadf567de11",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "220373"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e380337c-018a-44c0-a9e0-604374efda94",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e380337c-018a-44c0-a9e0-604374efda94",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "247000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3b65d822-5726-4c62-9b2e-e4e160de094a",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3b65d822-5726-4c62-9b2e-e4e160de094a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XIX. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "217000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d23fe10d-d358-4fdb-be41-fba0a79b8ea2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d23fe10d-d358-4fdb-be41-fba0a79b8ea2",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XIX. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "230080"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ab2dd34d-a58b-4fc0-a3c8-5e29c96f2b95",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ab2dd34d-a58b-4fc0-a3c8-5e29c96f2b95",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D.795: Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "231000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6fc1a4b8-ff9b-4313-9c6c-5ae26341c93e",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6fc1a4b8-ff9b-4313-9c6c-5ae26341c93e",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "291200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3baceed4-20fc-411f-974f-949b7039ebbf",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3baceed4-20fc-411f-974f-949b7039ebbf",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25 No. 19: The Miller and the Brook (arr. Ruggiero Ricci)",
                    "length": "273506"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6a617d92-3868-4f19-be73-91d9a2925e62",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6a617d92-3868-4f19-be73-91d9a2925e62",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XIX. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "287000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8ce22502-d0ee-4f98-97b6-d1d71fc9584f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "8ce22502-d0ee-4f98-97b6-d1d71fc9584f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: XIX. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "216226"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e5c14ef7-40f0-41d8-9fc5-6c48a5691691",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e5c14ef7-40f0-41d8-9fc5-6c48a5691691",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 19. Der M\u00fcller und der Bach",
                    "length": "237093"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "210c0181-ab3a-4cf5-b79b-cb35e59e661e",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "210c0181-ab3a-4cf5-b79b-cb35e59e661e",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Der Muller und der Bach",
                    "length": "212106"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5ebcf8ad-c0dc-4ada-83ff-1456ed214050",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "5ebcf8ad-c0dc-4ada-83ff-1456ed214050",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: XIX. Malarinn og l\u00e6kurinn",
                    "length": "271000"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "arrangement",
                "type-id": "51975ed8-bbfa-486b-9f28-5947f4370299",
                "target": "9dd0b419-5978-366b-a4cc-c4681b6953bb",
                "direction": "forward",
                "work": {
                    "id": "9dd0b419-5978-366b-a4cc-c4681b6953bb",
                    "title": "Der M\u00fcller und der Bach, S. 565 no. 2",
                    "language": "zxx",
                    "disambiguation": "for solo piano, Liszt"
                }
            },
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "19",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}