{
    "work": {
        "id": "184e1531-93a4-34e9-903e-14504261f533",
        "type": "Song",
        "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1817-02",
                "end": "1817-02",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "0288a7ee-7fb9-4d60-aa91-165b72897a18",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "0288a7ee-7fb9-4d60-aa91-165b72897a18",
                    "type": "Person",
                    "name": "Matthias Claudius",
                    "sort-name": "Claudius, Matthias",
                    "disambiguation": "German poet"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e6fdc9ab-d774-4ce0-9489-6917a7460924",
                "direction": "backward",
                "begin": "1926-08-21",
                "end": "1926-08-23",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e6fdc9ab-d774-4ce0-9489-6917a7460924",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen D531 (1997 - Remaster)",
                    "length": "166306"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2f25c9c0-fb00-40e2-b1f0-c9a74612c617",
                "direction": "backward",
                "begin": "1926",
                "end": "1926",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2f25c9c0-fb00-40e2-b1f0-c9a74612c617",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen",
                    "length": "168640"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9fb37fb1-48a4-4983-b26b-916ab9877e63",
                "direction": "backward",
                "begin": "1929-05-13",
                "end": "1929-05-13",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9fb37fb1-48a4-4983-b26b-916ab9877e63",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen D531 (1997 - Remaster)",
                    "length": "180160"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2a9bd07d-e5db-4b1f-bd33-faeac6a64a1a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1929",
                "end": "1929",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2a9bd07d-e5db-4b1f-bd33-faeac6a64a1a",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531",
                    "length": "180853"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d7c78d59-f3b7-428a-bccd-ff403df9031b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1930-06-30",
                "end": "1930-06-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d7c78d59-f3b7-428a-bccd-ff403df9031b",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen D531 (1997 - Remaster)",
                    "length": "123733"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "489dda0d-8e8c-47ea-922c-addaa94c0a83",
                "direction": "backward",
                "begin": "1936-04",
                "end": "1936-04",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "489dda0d-8e8c-47ea-922c-addaa94c0a83",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen",
                    "length": "189000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "51fd10f1-a7e8-47fd-a223-7503abf03c13",
                "direction": "backward",
                "begin": "1946-05-10",
                "end": "1946-05-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "51fd10f1-a7e8-47fd-a223-7503abf03c13",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen / Death and the Maiden (\u201dVor\u00fcber, ach vor\u00fcber\u201d, D. 531, op. 7 no. 3)",
                    "length": "172440"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "13b9b250-fa77-4a85-8d72-46ac0ec0ba06",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-11-28",
                "end": "1961-11-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "13b9b250-fa77-4a85-8d72-46ac0ec0ba06",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D.531",
                    "length": "165453"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "76cac388-a496-4060-8ec7-e1eb5a23f5f6",
                "direction": "backward",
                "begin": "1965-02-24",
                "end": "1965-03-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "76cac388-a496-4060-8ec7-e1eb5a23f5f6",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531",
                    "length": "151305"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "aebc5341-cd2a-4529-bdf2-bc65c77027d0",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-12",
                "end": "1968-02",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "aebc5341-cd2a-4529-bdf2-bc65c77027d0",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531 (Op. 7/3)",
                    "length": "149066"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "06394d42-9c5d-45e5-9083-736136cee93a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1967-06",
                "end": "1967-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "06394d42-9c5d-45e5-9083-736136cee93a",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531 (Op. 7/3)",
                    "length": "150000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f63af83d-bb56-43a1-8e6f-2959db0eb7ac",
                "direction": "backward",
                "begin": "1973-06",
                "end": "1973-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "f63af83d-bb56-43a1-8e6f-2959db0eb7ac",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531 (op.7/3)",
                    "length": "140000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e6c02c24-f3d1-4c8b-a00f-8684be6de7c6",
                "direction": "backward",
                "begin": "1980-04",
                "end": "1980-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e6c02c24-f3d1-4c8b-a00f-8684be6de7c6",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531",
                    "length": "147000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fed01558-32aa-45f9-9c67-0700729f36fc",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-02-11",
                "end": "1982-02-16",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "fed01558-32aa-45f9-9c67-0700729f36fc",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531",
                    "length": "184000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "05e9260c-b8e2-4270-a70d-ec382646f4ce",
                "direction": "backward",
                "begin": "1983-03",
                "end": "1983-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "05e9260c-b8e2-4270-a70d-ec382646f4ce",
                    "title": "Der Tod Und Das M\u00e4dchen, D. 531",
                    "length": "173000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3560e899-4801-40e9-8d94-d5122cb87832",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-06-16",
                "end": "1987-06-16",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "3560e899-4801-40e9-8d94-d5122cb87832",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531",
                    "length": "177000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "15c21bb9-1204-4108-ac37-335c99e0939a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1990-06-07",
                "end": "1990-06-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "15c21bb9-1204-4108-ac37-335c99e0939a",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531",
                    "length": "159000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "695ffa90-fa9f-4153-b6c7-c4a1f645efb7",
                "direction": "backward",
                "begin": "1994-02",
                "end": "1994-02",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "695ffa90-fa9f-4153-b6c7-c4a1f645efb7",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D 531",
                    "length": "154000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "00eabe16-270f-4754-aa66-50b110b81099",
                "direction": "backward",
                "begin": "1997-06-21",
                "end": "1997-06-21",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "00eabe16-270f-4754-aa66-50b110b81099",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen (\u201cVor\u00fcber, ach vor\u00fcber\u201d), song for voice & piano, D. 531 (Op. 7/3)",
                    "length": "184000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7449c91a-27d7-45c2-ba43-3c7e3107117a",
                "direction": "backward",
                "begin": "2014-07",
                "end": "2014-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "7449c91a-27d7-45c2-ba43-3c7e3107117a",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D 531",
                    "length": "157000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a3fa66eb-2a38-40ea-a4df-0df3f2fe8492",
                "direction": "backward",
                "begin": "2015-10-13",
                "end": "2015-10-13",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a3fa66eb-2a38-40ea-a4df-0df3f2fe8492",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, op. 7 no. 3, D. 531",
                    "length": "124000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "569dad36-6947-4ef3-b024-006e45bd36b4",
                "direction": "backward",
                "begin": "2019-09",
                "end": "2019-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "569dad36-6947-4ef3-b024-006e45bd36b4",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D531, op. 7",
                    "length": "189813"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5b66326a-759f-4741-8954-bb359ec7c8c5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "5b66326a-759f-4741-8954-bb359ec7c8c5",
                    "title": "Ausgew\u00e4hlte Lieder: Der Tod und das M\u00e4dchen (D 531) \u201eVor\u00fcber, ach vor\u00fcber\u201c",
                    "length": "150666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a0665cb2-0f29-4e45-9892-f5548a4ad142",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "a0665cb2-0f29-4e45-9892-f5548a4ad142",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen",
                    "length": "185373"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "99751a55-a34a-4bb5-971f-aa4674441885",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "99751a55-a34a-4bb5-971f-aa4674441885",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen",
                    "length": "144306"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5ef7fce1-6aef-4160-82aa-42b4bd8bdffc",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "5ef7fce1-6aef-4160-82aa-42b4bd8bdffc",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen",
                    "length": "154573"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "02ed7cfb-fc06-49fb-a13a-9f6c2bed4c55",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "02ed7cfb-fc06-49fb-a13a-9f6c2bed4c55",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen",
                    "length": "177306"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "59f39ede-94d2-4381-b157-f6f4b4d55cb5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "59f39ede-94d2-4381-b157-f6f4b4d55cb5",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen (\"Vor\u00fcber, ach vor\u00fcber\") D. 531 (Op. 7/3)",
                    "length": "148000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9d9274f5-15d9-43f2-aa09-3eea90aee232",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9d9274f5-15d9-43f2-aa09-3eea90aee232",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen D531",
                    "length": "169000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d063f528-57c5-4d53-8d21-9936f9dc8502",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d063f528-57c5-4d53-8d21-9936f9dc8502",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen D531",
                    "length": "178000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c83af1ca-d799-4947-9001-c8f62b093023",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "c83af1ca-d799-4947-9001-c8f62b093023",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen D531 (1993 - Remaster)",
                    "length": "167226"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "657ae839-8f88-421a-aee7-16217c078e20",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "657ae839-8f88-421a-aee7-16217c078e20",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D 531",
                    "length": "148000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f5c63a73-a436-4a77-bc7b-b61d83dd2d9f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f5c63a73-a436-4a77-bc7b-b61d83dd2d9f",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D 531",
                    "length": "144466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "18ee3ba0-c512-4938-83b7-33921cc91e3e",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "18ee3ba0-c512-4938-83b7-33921cc91e3e",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531",
                    "length": "140000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b18863bb-f182-4e89-aeb4-69f235e64300",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b18863bb-f182-4e89-aeb4-69f235e64300",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531",
                    "length": "170000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b8c3be01-7d1c-45f4-8154-444a6965fea7",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b8c3be01-7d1c-45f4-8154-444a6965fea7",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531",
                    "length": "165960"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "af19d171-d6e5-4f6b-bccf-d8847d25c5d5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "af19d171-d6e5-4f6b-bccf-d8847d25c5d5",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531 (bass-baritone: Hanno M\u00fcller-Brachmann, piano: Malcolm Martineau)",
                    "length": "152000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3352febe-b400-471b-aed1-23f559f80da8",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3352febe-b400-471b-aed1-23f559f80da8",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, D. 531 (op. 7, no. 3)",
                    "length": "159000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2a0b3e43-6e3d-4d99-b766-e4bc45ae547b",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2a0b3e43-6e3d-4d99-b766-e4bc45ae547b",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, op. 7 no. 3, D. 531",
                    "length": "149000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "31f0c054-d1db-4d5b-a40d-40612183be8c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "31f0c054-d1db-4d5b-a40d-40612183be8c",
                    "title": "Der Tod und das M\u00e4dchen, op. 7/3, D. 531",
                    "length": "146228"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "82f3d878-023a-425e-8de5-376f9ab93079",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "82f3d878-023a-425e-8de5-376f9ab93079",
                    "title": "Lieder (Can\u00e7\u00f5es): Der Tod und das M\u00e4dchen, D.531",
                    "length": "135133"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c086e340-00c9-446c-970a-9576b9030b36",
                "direction": "backward",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "c086e340-00c9-446c-970a-9576b9030b36",
                    "title": "Der Tod un das M\u00e4dchen",
                    "length": "147000"
                }
            }
        ],
        "series-relation-list": [
            {
                "type": "part of",
                "type-id": "b0d44366-cdf0-3acb-bee6-0f65a77a6ef0",
                "target": "e46f0a89-57a8-41c9-b8f6-0ee532db8132",
                "ordering-key": "403",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "number"
                ],
                "series": {
                    "id": "e46f0a89-57a8-41c9-b8f6-0ee532db8132",
                    "type": "Catalogue",
                    "name": "Franz Schubert, thematisches Verzeichnis seiner Werke in chronologischer Folge"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a59c5830-5ec7-38fe-9a21-c7ea54f6650a",
                        "value": "D. 531",
                        "attribute": "number"
                    }
                ]
            }
        ],
        "url-relation-list": [
            {
                "type": "download for free",
                "type-id": "0cc8527e-ea40-40dd-b144-3b7588e759bf",
                "target": "https://imslp.org/wiki/Der_Tod_und_das_M%C3%A4dchen,_D.531_(Op.7_No.3)_(Schubert,_Franz)",
                "direction": "backward"
            },
            {
                "type": "wikidata",
                "type-id": "587fdd8f-080e-46a9-97af-6425ebbcb3a2",
                "target": "https://www.wikidata.org/wiki/Q581306",
                "direction": "backward"
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "based on",
                "type-id": "6bb1df6b-57f3-434d-8a39-5dc363d2eb78",
                "target": "a6976f0f-6d6e-451a-b012-0853d688cbc3",
                "direction": "forward",
                "work": {
                    "id": "a6976f0f-6d6e-451a-b012-0853d688cbc3",
                    "title": "Trauerch\u00f6re, op. 9: Grablied",
                    "language": "deu"
                }
            },
            {
                "type": "other version",
                "type-id": "7440b539-19ab-4243-8c03-4f5942ca2218",
                "target": "a45d5f6b-f159-4765-8b37-4bd0219b0069",
                "direction": "forward",
                "attribute-list": [
                    "translated"
                ],
                "work": {
                    "id": "a45d5f6b-f159-4765-8b37-4bd0219b0069",
                    "type": "Song",
                    "title": "La Jeune Fille et la mort",
                    "language": "fra"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "ed11fcb1-5a18-4e1d-b12c-633ed19c8ee1",
                        "attribute": "translated"
                    }
                ]
            }
        ]
    }
}