{
    "work": {
        "id": "acbbe452-9664-3f04-a0d2-a746787b33ab",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 14. Der J\u00e4ger",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "17833ee0-471b-47a3-93c5-a377fae34dce",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "17833ee0-471b-47a3-93c5-a377fae34dce",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "90266"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "86ea1c27-33f5-4f4c-8744-85f9f73f3985",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "86ea1c27-33f5-4f4c-8744-85f9f73f3985",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "78000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d36f80c2-f590-4daf-8fa2-640c13dda15d",
                "direction": "backward",
                "begin": "1944",
                "end": "1944",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d36f80c2-f590-4daf-8fa2-640c13dda15d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "72600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "62f1b2ca-0c91-4b92-9197-22f7c9d808a6",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "62f1b2ca-0c91-4b92-9197-22f7c9d808a6",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "73133"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ee240bc4-a19a-4b8c-b357-02ce35d9d6bf",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "ee240bc4-a19a-4b8c-b357-02ce35d9d6bf",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 14: Der J\u00e4ger",
                    "length": "73200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "62a46268-c2fb-4118-a39e-0f9b84d2736e",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "62a46268-c2fb-4118-a39e-0f9b84d2736e",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "80000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e48e5ad7-8252-4ef3-8dee-59b072143aec",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e48e5ad7-8252-4ef3-8dee-59b072143aec",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: 1IV. Der J\u00e4ger",
                    "length": "77000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7bb3e340-b455-4b21-8f6f-4f2ce65ebb82",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "7bb3e340-b455-4b21-8f6f-4f2ce65ebb82",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "63160"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "86c87b3f-a64b-422f-b5fc-ed0c4952a161",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "86c87b3f-a64b-422f-b5fc-ed0c4952a161",
                    "title": "Die Schone Mullerin: 14 Der J\u00e4ger",
                    "length": "65666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b4d377aa-8441-4e89-9594-1f8bd0d69e41",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b4d377aa-8441-4e89-9594-1f8bd0d69e41",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 14. Der J\u00e4ger",
                    "length": "78000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5f621370-c77a-4d03-9521-f383850c8a36",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "5f621370-c77a-4d03-9521-f383850c8a36",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der Jager",
                    "length": "73000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7ea5c182-4f21-41cd-af68-886a98517fc9",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "7ea5c182-4f21-41cd-af68-886a98517fc9",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 14: Der J\u00e4ger",
                    "length": "75400"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "edf4dd00-8e72-4017-8cab-5f36be114ed8",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "edf4dd00-8e72-4017-8cab-5f36be114ed8",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 14. Der J\u00e4ger",
                    "length": "77000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "836b56e2-70bb-4fdd-8f84-f4adeb543951",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "836b56e2-70bb-4fdd-8f84-f4adeb543951",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 14. Der J\u00e4ger",
                    "length": "69000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2a152205-97c3-4d9f-932b-15b44567c0f5",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2a152205-97c3-4d9f-932b-15b44567c0f5",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Der J\u00e4ger",
                    "length": "74000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "834d5bbd-0005-4132-83ea-88745df02445",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "834d5bbd-0005-4132-83ea-88745df02445",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "68000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "47d09b5f-f061-43a5-9aaa-452ed0acd464",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "47d09b5f-f061-43a5-9aaa-452ed0acd464",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 14: Der J\u00e4ger",
                    "length": "65000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b3eec095-6e45-40a0-94f1-8cc9d3645d76",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b3eec095-6e45-40a0-94f1-8cc9d3645d76",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XIV. Der J\u00e4ger",
                    "length": "75293"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5d18b0eb-8246-4e0a-b075-c59164a20639",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "5d18b0eb-8246-4e0a-b075-c59164a20639",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XIV. Der J\u00e4ger",
                    "length": "84600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8b4aa5f4-f849-4d38-9064-51c11f13cca8",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "8b4aa5f4-f849-4d38-9064-51c11f13cca8",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "62800"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8a947dfb-187e-4290-ac8b-9d888935dd04",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "8a947dfb-187e-4290-ac8b-9d888935dd04",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "71000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4894fdc9-c351-4b7f-9ebe-1a4e648abbbc",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4894fdc9-c351-4b7f-9ebe-1a4e648abbbc",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "65000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "770b5ebc-2bf3-4a18-a1fb-9bf55c7688b3",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "770b5ebc-2bf3-4a18-a1fb-9bf55c7688b3",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Der J\u00e4ger",
                    "length": "71000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9846bb48-6293-46e5-b2f8-fdccc9607ee0",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9846bb48-6293-46e5-b2f8-fdccc9607ee0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: XIV. Der J\u00e4ger. Geschwind",
                    "length": "79000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8b35073b-5a68-44a0-8d30-699a78c5b2dd",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "8b35073b-5a68-44a0-8d30-699a78c5b2dd",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XIV. Der J\u00e4ger",
                    "length": "70561"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4303bec6-4a15-4215-9e03-96c120e07791",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "4303bec6-4a15-4215-9e03-96c120e07791",
                    "title": "Der Jager",
                    "length": "62333"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "acf004d9-bef3-4162-afcb-c87d4f9f7c89",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "acf004d9-bef3-4162-afcb-c87d4f9f7c89",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "68000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bcf6121e-d33d-40cb-ae28-be1a84222034",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "bcf6121e-d33d-40cb-ae28-be1a84222034",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "75306"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d497fbb6-6ce3-40f0-af32-44ce9d7d3f3b",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d497fbb6-6ce3-40f0-af32-44ce9d7d3f3b",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "74000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "351c9f84-a6ec-4209-a99b-11635731086b",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "351c9f84-a6ec-4209-a99b-11635731086b",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "62026"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "cb914df3-8f0c-4834-ae78-8449bcd683b4",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "cb914df3-8f0c-4834-ae78-8449bcd683b4",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "66160"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a0fef2e8-b165-4edd-a998-873361616b08",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "a0fef2e8-b165-4edd-a998-873361616b08",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "70666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ac95bda4-4307-47fd-aaf3-162a184b6e64",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ac95bda4-4307-47fd-aaf3-162a184b6e64",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "66000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "129de4d6-43b5-4570-b9a1-47e89ac135bc",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "129de4d6-43b5-4570-b9a1-47e89ac135bc",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "72000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3c69051d-e790-47bb-be65-c681f79c28ea",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3c69051d-e790-47bb-be65-c681f79c28ea",
                    "title": "Der J\u00e4ger",
                    "length": "74000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2d2d33cf-1c36-4f7b-a539-7cbb9880e01a",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2d2d33cf-1c36-4f7b-a539-7cbb9880e01a",
                    "title": "Der J\u00e4ger (\"Was sucht denn der J\u00e4ger am M\u00fchlbach hier?\"), aus: Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D. 795",
                    "length": "76040"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8e367630-2e53-41c5-aed9-664f66480194",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "8e367630-2e53-41c5-aed9-664f66480194",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), XIV. Der J\u00e4ger",
                    "length": "64693"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c1a48fae-eec3-4e69-9d2d-4018e98daf65",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "c1a48fae-eec3-4e69-9d2d-4018e98daf65",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Der J\u00e4ger (Was sucht der J\u00e4ger am M\u00fchlbach hier?)",
                    "length": "76360"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a5525ce6-2841-4c0a-b8ce-e59249dbd3b4",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "a5525ce6-2841-4c0a-b8ce-e59249dbd3b4",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "67000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a0f06e82-61b5-45da-a49f-93b15c27286a",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "a0f06e82-61b5-45da-a49f-93b15c27286a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "70000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d772d9ca-7002-4206-8db1-2dc85bc2ebf7",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d772d9ca-7002-4206-8db1-2dc85bc2ebf7",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 14. \"Der J\u00e4ger\"",
                    "length": "77800"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "20627ab5-dab2-4fa5-9f8e-16b17327aa18",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "20627ab5-dab2-4fa5-9f8e-16b17327aa18",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "82346"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "aa660cdb-93a6-430a-82cb-1db4c7af4535",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "aa660cdb-93a6-430a-82cb-1db4c7af4535",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Der J\u00e4ger",
                    "length": "69066"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9c47fb0b-956c-402a-b08b-78bee5ed59e0",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9c47fb0b-956c-402a-b08b-78bee5ed59e0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XIV. Der J\u00e4ger",
                    "length": "81000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "48108770-f64b-47ae-981b-1952ec3136c1",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "48108770-f64b-47ae-981b-1952ec3136c1",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XIV. Der J\u00e4ger",
                    "length": "81413"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0a4d50b7-7a55-4c26-abc4-5addccc1784c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "0a4d50b7-7a55-4c26-abc4-5addccc1784c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Liederzyklus op. 25 D 795: Der J\u00e4ger (Nr. 14) \u201eWas sucht denn der J\u00e4ger am M\u00fchlbach hier\u201c",
                    "length": "63000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3aabad6c-a7fb-48a0-8b6f-0f6fcb97e2d2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3aabad6c-a7fb-48a0-8b6f-0f6fcb97e2d2",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Der J\u00e4ger",
                    "length": "47933"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7f82eb3a-c59b-45ec-bd5d-3f2d0563174d",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "7f82eb3a-c59b-45ec-bd5d-3f2d0563174d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XIV. Der J\u00e4ger",
                    "length": "69000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "68530016-81b5-43f8-a26a-444c0c0d4103",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "68530016-81b5-43f8-a26a-444c0c0d4103",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: XIV. Der J\u00e4ger",
                    "length": "65520"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "667ede9a-6028-4cd3-b87d-9abb97274699",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "667ede9a-6028-4cd3-b87d-9abb97274699",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 14. Der J\u00e4ger",
                    "length": "70653"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d4ba1737-0869-4105-bcdc-11181fd88daa",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d4ba1737-0869-4105-bcdc-11181fd88daa",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Der Jager",
                    "length": "70226"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e8b261a9-a6ee-4491-9f86-2ba735d8a7b8",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e8b261a9-a6ee-4491-9f86-2ba735d8a7b8",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: XIV. Vei\u00f0ima\u00f0urinn",
                    "length": "81000"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "arrangement",
                "type-id": "51975ed8-bbfa-486b-9f28-5947f4370299",
                "target": "b066b676-169e-4628-9c7e-7483ac718547",
                "direction": "forward",
                "work": {
                    "id": "b066b676-169e-4628-9c7e-7483ac718547",
                    "title": "Der J\u00e4ger, S. 565 no. 3",
                    "language": "zxx",
                    "disambiguation": "for solo piano, Liszt"
                }
            },
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "14",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}