{
    "work": {
        "id": "039ecc38-4c6c-3088-8a6c-6d5add4273b1",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 13. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a0218192-06d6-4b96-aa8b-ce888acd625a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a0218192-06d6-4b96-aa8b-ce888acd625a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "113133"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f5dd9872-fd03-4d9d-82ae-be9277e239a7",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "f5dd9872-fd03-4d9d-82ae-be9277e239a7",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "149000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "38e40225-c1e2-486f-a651-57e53313cbb7",
                "direction": "backward",
                "begin": "1944",
                "end": "1944",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "38e40225-c1e2-486f-a651-57e53313cbb7",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "142840"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "47f04218-eb88-4462-aa38-14ab0da3053b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "47f04218-eb88-4462-aa38-14ab0da3053b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "141533"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e4e48ad5-f9d1-4e8b-86cb-eb87589c9cae",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e4e48ad5-f9d1-4e8b-86cb-eb87589c9cae",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 13: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "140760"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4abd3624-ebc0-41f7-8358-f98305ec196a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4abd3624-ebc0-41f7-8358-f98305ec196a",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "139000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "04a9b610-7d47-41fd-badf-fe2f224d90fd",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "04a9b610-7d47-41fd-badf-fe2f224d90fd",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: 1III. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "127000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "66928d4d-d927-4335-bf96-3a522d83b597",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "66928d4d-d927-4335-bf96-3a522d83b597",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "113333"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a7f8519e-dba3-4474-930a-edfa0a837894",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a7f8519e-dba3-4474-930a-edfa0a837894",
                    "title": "Die Schone Mullerin: 13 Mit Dem Gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "116333"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e0f476cc-91a1-4ad6-af23-c7cd85981148",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e0f476cc-91a1-4ad6-af23-c7cd85981148",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 13. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "156000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0ef87437-2862-4eac-b9e0-a86dade6e0ec",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "0ef87437-2862-4eac-b9e0-a86dade6e0ec",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "121000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f967057c-5825-4438-88c0-b5a7a889663a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "f967057c-5825-4438-88c0-b5a7a889663a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 13: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "134733"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "03957792-9517-48a6-aa28-909a985f4cfb",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "03957792-9517-48a6-aa28-909a985f4cfb",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 13. Mit den gr\u00fcnen Lautenband",
                    "length": "135000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "196b3a74-7f0b-434e-9424-382dde5ec61a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "196b3a74-7f0b-434e-9424-382dde5ec61a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 13. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "105000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1488bb12-85c4-4848-b550-cf538b5dfece",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "1488bb12-85c4-4848-b550-cf538b5dfece",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "118000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "70939cef-82b6-4156-9e6b-02ac4c4b3012",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "70939cef-82b6-4156-9e6b-02ac4c4b3012",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "130000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a735da6d-85cd-4d2b-a21c-a41a1f627813",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a735da6d-85cd-4d2b-a21c-a41a1f627813",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 13: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "116000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "90a333e6-6516-416a-9961-030c09c3cc19",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "90a333e6-6516-416a-9961-030c09c3cc19",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XIII. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "125600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d33ca9f2-aa84-42ea-9c2f-746f142474d1",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d33ca9f2-aa84-42ea-9c2f-746f142474d1",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XIII. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "125973"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "300bd95c-0b22-4567-8bf6-f9d8857fab9f",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "300bd95c-0b22-4567-8bf6-f9d8857fab9f",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "108640"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "20b0d24f-e379-4531-afab-eb379721db21",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "20b0d24f-e379-4531-afab-eb379721db21",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "120000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1976e7d3-aebf-4608-87fb-90c094dbbd4e",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "1976e7d3-aebf-4608-87fb-90c094dbbd4e",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "113000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e8e8d128-ca77-401f-986e-e73e82005ea2",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e8e8d128-ca77-401f-986e-e73e82005ea2",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "123000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6e78ef2f-269a-46ae-872e-dfa5cb9c3c5e",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "6e78ef2f-269a-46ae-872e-dfa5cb9c3c5e",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: XIII. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande. M\u00e4\u00dfig",
                    "length": "140000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9b4c9f7c-0132-401a-b2cd-7b2c3dd95197",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9b4c9f7c-0132-401a-b2cd-7b2c3dd95197",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XIII. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "130119"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b3c62267-99cc-4ea0-af95-3a245545cf46",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b3c62267-99cc-4ea0-af95-3a245545cf46",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), XIII. Mit dem gr\u00fcnen Lautenband",
                    "length": "119266"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0cdd8ca6-4c63-45e0-9595-a51b71e72a1a",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "0cdd8ca6-4c63-45e0-9595-a51b71e72a1a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande (Schad' um das sch\u00f6ne gr\u00fcne Band)",
                    "length": "144426"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "43d933de-8fe4-483d-8c77-a649ddacfed8",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "43d933de-8fe4-483d-8c77-a649ddacfed8",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "111000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "43953763-e1bd-40e5-8c87-b865897acecd",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "43953763-e1bd-40e5-8c87-b865897acecd",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "104000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d7a6abb6-9556-4eef-a223-444b59789f9e",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d7a6abb6-9556-4eef-a223-444b59789f9e",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 13. \"Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande\"",
                    "length": "128639"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4062832b-89f4-442b-8a4a-c99b8363f9c3",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "4062832b-89f4-442b-8a4a-c99b8363f9c3",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "138826"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1b7b6171-6145-4dbf-87ce-7cc249de91bc",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1b7b6171-6145-4dbf-87ce-7cc249de91bc",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "116440"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "174ab921-c597-4456-8428-9297551cea46",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "174ab921-c597-4456-8428-9297551cea46",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XIII. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "124000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b07f60eb-b557-4d8d-92c3-d5dcce03f81f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b07f60eb-b557-4d8d-92c3-d5dcce03f81f",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XIII. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "125640"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "06c3e6e7-56ef-46ee-8796-e999228c2442",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "06c3e6e7-56ef-46ee-8796-e999228c2442",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "116200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7e45ff21-ae6b-4ad9-ad2e-8f4d1e23f6e3",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "7e45ff21-ae6b-4ad9-ad2e-8f4d1e23f6e3",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XIII. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "110000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "49351be3-14af-496e-9f4a-e51980648d31",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "49351be3-14af-496e-9f4a-e51980648d31",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: XIII. Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "105867"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e258f34f-138b-4f7d-9f60-3194fc5c7143",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e258f34f-138b-4f7d-9f60-3194fc5c7143",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 13. Mit dem gr\u00fcnen Lautenb\u00e4nde",
                    "length": "122306"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "66086456-89f3-4b0e-aa68-c2d12d3d983b",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "66086456-89f3-4b0e-aa68-c2d12d3d983b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Mit dem grunen Lautenbande",
                    "length": "123360"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "26fbe207-e609-4b16-81c2-229a35b80369",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "26fbe207-e609-4b16-81c2-229a35b80369",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: XIII. Me\u00f0 gr\u00e6na l\u00fatubandi\u00f0",
                    "length": "131000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "447724a8-2dd2-494a-808d-0cd894164093",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "447724a8-2dd2-494a-808d-0cd894164093",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "105266"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c69f2efc-8230-4c17-86e4-de54c8455a20",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "c69f2efc-8230-4c17-86e4-de54c8455a20",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "131000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "76540cbf-5d76-410a-9941-c99b92ac06b4",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "76540cbf-5d76-410a-9941-c99b92ac06b4",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "145373"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8b4d66c3-33e8-41fc-985b-ce32a9fa6d80",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "8b4d66c3-33e8-41fc-985b-ce32a9fa6d80",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "133440"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "dc7b315b-ea39-45b5-bdfa-1c68d87eb161",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "dc7b315b-ea39-45b5-bdfa-1c68d87eb161",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "144866"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9cbf251e-ce4c-4127-aec0-fc57150fa6e2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9cbf251e-ce4c-4127-aec0-fc57150fa6e2",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "129013"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "05a43a6d-0552-4868-aa46-d198cacc2a8f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "05a43a6d-0552-4868-aa46-d198cacc2a8f",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "119000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1a83afd9-d12e-426f-916e-8c76d68476b9",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1a83afd9-d12e-426f-916e-8c76d68476b9",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "130000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "106937c9-4563-40c8-bcc8-7313957ac821",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "106937c9-4563-40c8-bcc8-7313957ac821",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "112000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "cd395259-50af-4f42-b748-e6a73f547f7c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "cd395259-50af-4f42-b748-e6a73f547f7c",
                    "title": "Mit dem gr\u00fcnen Lautenbande",
                    "length": "121000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "985bcfff-4aa0-42af-9bdb-3f6ee1a88df0",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "985bcfff-4aa0-42af-9bdb-3f6ee1a88df0",
                    "title": "Pause",
                    "length": "284000"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "13",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}