{
    "work": {
        "id": "8d7009f3-e1ec-3680-bb81-4e5678e72094",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 5. Am Feierabend",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7a11452f-1a39-451f-806f-a4cdca167476",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "7a11452f-1a39-451f-806f-a4cdca167476",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Am Feierabend",
                    "length": "147626"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "02ca8abc-c6d3-4a31-ba31-642e1ef7f5d4",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "02ca8abc-c6d3-4a31-ba31-642e1ef7f5d4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Am Feierabend",
                    "length": "178000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "02ce1b85-156d-4052-a17f-1c8c0a61db99",
                "direction": "backward",
                "begin": "1944",
                "end": "1944",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "02ce1b85-156d-4052-a17f-1c8c0a61db99",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: Am Feierabend",
                    "length": "171280"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9d10e1cb-e42e-488e-85b7-faf7025b5b77",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9d10e1cb-e42e-488e-85b7-faf7025b5b77",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Am Feierabend",
                    "length": "156973"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c0180437-65a5-4769-b0c1-bc5231069a5d",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "c0180437-65a5-4769-b0c1-bc5231069a5d",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin D795 (1997 Remastered Version): Am Feierabend (M\u00fcller)",
                    "length": "170266"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b2c7f12d-e424-4c7d-b1c6-acf5e1fd9d79",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b2c7f12d-e424-4c7d-b1c6-acf5e1fd9d79",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 5: Am Feierabend",
                    "length": "168000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "289749ca-6abd-4f95-992b-29b94755be6b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "289749ca-6abd-4f95-992b-29b94755be6b",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "161000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9d718b7a-eda6-403c-98c5-8d3cfdfddccf",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9d718b7a-eda6-403c-98c5-8d3cfdfddccf",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: V. Am Feierabend",
                    "length": "148000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "060f9474-9189-49f1-b859-953f5a3b1848",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "060f9474-9189-49f1-b859-953f5a3b1848",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Am Feierabend",
                    "length": "150066"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "eeac484c-143b-48ab-bf6d-c63bc8ac9644",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "eeac484c-143b-48ab-bf6d-c63bc8ac9644",
                    "title": "Die Schobe Mullerin: 5 Am Feierabend",
                    "length": "152000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e1d3484d-e078-4cb1-a4cd-7118909e9ccb",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e1d3484d-e078-4cb1-a4cd-7118909e9ccb",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 5. Am Feierabend",
                    "length": "159000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "cb982d39-3f3a-4a16-aa42-4be55670e6d0",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "cb982d39-3f3a-4a16-aa42-4be55670e6d0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Am Feierabend",
                    "length": "159000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "784923d9-f9db-4dd2-8644-e7c7c268ddef",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "784923d9-f9db-4dd2-8644-e7c7c268ddef",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 5: Am Feierabend",
                    "length": "145293"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "863f164e-7ae1-42f5-adc6-79bb114a29ab",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "863f164e-7ae1-42f5-adc6-79bb114a29ab",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 5. Am Feierabend",
                    "length": "175000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c1f68e4f-907e-4949-ad40-89bd7c5a0398",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "c1f68e4f-907e-4949-ad40-89bd7c5a0398",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 5. Am Feierabend",
                    "length": "166000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "25792a47-5c8c-428c-a4f1-9fdc7dac9196",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "25792a47-5c8c-428c-a4f1-9fdc7dac9196",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Am Feierabend",
                    "length": "145000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d6139a24-58f7-4a26-8ee8-79a8e0c9d11b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d6139a24-58f7-4a26-8ee8-79a8e0c9d11b",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "176626"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ed7ee4a9-e974-49b8-8db0-b27cda10ae19",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "ed7ee4a9-e974-49b8-8db0-b27cda10ae19",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 5: An Feierabend",
                    "length": "162000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "11db40b5-9b80-465f-8f39-b64b94d81c66",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "11db40b5-9b80-465f-8f39-b64b94d81c66",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: V. Am Feierabend",
                    "length": "150973"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "48d86c0a-1a98-427c-9964-51cda1cc8990",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "48d86c0a-1a98-427c-9964-51cda1cc8990",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: V. Am Feierabend",
                    "length": "163573"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "55763110-45ef-4726-86f3-ac0caba053b2",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "55763110-45ef-4726-86f3-ac0caba053b2",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "156373"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c4daa8ce-013b-44ef-8244-8d2bd593225b",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "c4daa8ce-013b-44ef-8244-8d2bd593225b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Am Feierabend",
                    "length": "171000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "159eead2-0c5d-4d7b-97f3-9ad96a6677f9",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "159eead2-0c5d-4d7b-97f3-9ad96a6677f9",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "160000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0bf866ab-0868-490c-aefe-4e6150af704e",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "0bf866ab-0868-490c-aefe-4e6150af704e",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Am Feierabend",
                    "length": "170000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4c714373-7b90-4da8-a40e-e919fd4f1261",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4c714373-7b90-4da8-a40e-e919fd4f1261",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: V. Am Feierabend. Ziemlich geschwind \u2013 Etwas geschwinder",
                    "length": "167000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e435e7fe-8f5f-42bd-a94a-cceb91c99117",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e435e7fe-8f5f-42bd-a94a-cceb91c99117",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: V. Am Feierabend",
                    "length": "161421"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5538926c-95cf-46e5-be9d-37f9d5d6b4db",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "5538926c-95cf-46e5-be9d-37f9d5d6b4db",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "152000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "02aca5cc-2555-4b24-99a4-0454417bb5e9",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "02aca5cc-2555-4b24-99a4-0454417bb5e9",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "139066"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d9fa923e-071f-4385-b691-865480149314",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d9fa923e-071f-4385-b691-865480149314",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "160000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ae775170-d6f3-4d83-bab1-950bd71e7c7c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ae775170-d6f3-4d83-bab1-950bd71e7c7c",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "170573"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4510ed27-9739-480e-a027-b065e331ee74",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "4510ed27-9739-480e-a027-b065e331ee74",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "156000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "45517528-eb5c-48e4-8097-05a4b4fbd132",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "45517528-eb5c-48e4-8097-05a4b4fbd132",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "143000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ecfc6ce7-6aae-4b05-b14b-1403a0c425b7",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ecfc6ce7-6aae-4b05-b14b-1403a0c425b7",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "161626"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e8342041-5e34-400c-8b4c-e5326a0179cc",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e8342041-5e34-400c-8b4c-e5326a0179cc",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "173000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "390d3f8d-fc86-4dd0-9d6a-678afc652fc5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "390d3f8d-fc86-4dd0-9d6a-678afc652fc5",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "157000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b3f8dd82-fa71-401c-9b30-4ab0d18e1306",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b3f8dd82-fa71-401c-9b30-4ab0d18e1306",
                    "title": "Am Feierabend",
                    "length": "169760"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "89e2d524-434b-485a-b5f2-c07a2f8b5e76",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "89e2d524-434b-485a-b5f2-c07a2f8b5e76",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), V. Am Feierabend",
                    "length": "141146"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4ebc00d7-c0ba-4ed7-8719-5eab3b2f6ddc",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "4ebc00d7-c0ba-4ed7-8719-5eab3b2f6ddc",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Am Feierabend (H\u00e4tt' Ich tausend Arme zu r\u00fchren)",
                    "length": "164133"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ad306583-b3b2-47e5-b459-15e703ba460e",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ad306583-b3b2-47e5-b459-15e703ba460e",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Am Feierabend",
                    "length": "157000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "098fce8b-f995-4b4f-b567-99b45aaf46be",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "098fce8b-f995-4b4f-b567-99b45aaf46be",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Am Feierabend",
                    "length": "160000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "17cf1198-2008-4c6a-aff0-77cce701ca67",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "17cf1198-2008-4c6a-aff0-77cce701ca67",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 5. \"Am Feierabend\"",
                    "length": "149466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2a6e79e3-61bb-4f8c-a920-bcee6ade8b88",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2a6e79e3-61bb-4f8c-a920-bcee6ade8b88",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Am Feierabend",
                    "length": "161040"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2e5ce0c7-2b8b-4679-bba7-08e0bc85db83",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2e5ce0c7-2b8b-4679-bba7-08e0bc85db83",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Am Feierabend",
                    "length": "150000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "db1d618e-21a0-47d9-9dae-605b7ceb7028",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "db1d618e-21a0-47d9-9dae-605b7ceb7028",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: V. Am Feierabend",
                    "length": "170000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5c1af338-b2d0-4ede-86ee-1ff4aa0a6499",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "5c1af338-b2d0-4ede-86ee-1ff4aa0a6499",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: V. Am Feierabend",
                    "length": "163946"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2773ad2f-a9e7-4743-bfe7-8261abc4b0cf",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2773ad2f-a9e7-4743-bfe7-8261abc4b0cf",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Am Feierabend",
                    "length": "131666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5d209961-52e1-4b96-9809-0a7b0f7b3bfb",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "5d209961-52e1-4b96-9809-0a7b0f7b3bfb",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: V. Am Feierabend",
                    "length": "127000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4b671c95-5f27-408a-8c4a-789e5bdf84d5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "4b671c95-5f27-408a-8c4a-789e5bdf84d5",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: V. Am Feierabend",
                    "length": "154867"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "23e024ff-28e0-4141-b37c-2119833caa46",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "23e024ff-28e0-4141-b37c-2119833caa46",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 5. Am Feierabend",
                    "length": "153560"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f785b9d5-91e1-48ce-99af-67e6cbb77360",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f785b9d5-91e1-48ce-99af-67e6cbb77360",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Am Feierabend",
                    "length": "150040"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "01541b26-3f97-406a-8fde-1c3ff405c93a",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "01541b26-3f97-406a-8fde-1c3ff405c93a",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: V. \u00c1 kv\u00f6ldv\u00f6ku",
                    "length": "174000"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "5",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}