{
    "work": {
        "id": "1188f027-a194-3fb4-b0cf-ee4516c8e0d9",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 16. Die liebe Farbe",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9a486fa1-dea5-4633-927a-0e1fddb934e2",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9a486fa1-dea5-4633-927a-0e1fddb934e2",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die liebe Farbe",
                    "length": "264240"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8bd25b82-77f2-4a23-92bf-85d204df69fb",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "8bd25b82-77f2-4a23-92bf-85d204df69fb",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Die liebe Farbe",
                    "length": "236000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4df99850-20ec-472b-9102-7ea55bfb634a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4df99850-20ec-472b-9102-7ea55bfb634a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die liebe Farbe",
                    "length": "261466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fc12f5ab-5ed3-4f27-985b-77c176fc2704",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "fc12f5ab-5ed3-4f27-985b-77c176fc2704",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 16: Die liebe Farbe",
                    "length": "256000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9a1a8cf8-3646-4b18-8264-5f1b7dac069d",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9a1a8cf8-3646-4b18-8264-5f1b7dac069d",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "249000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5a707d71-9a3b-4da1-b2aa-65e3ab8fd6b0",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "5a707d71-9a3b-4da1-b2aa-65e3ab8fd6b0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: 1VI. Die liebe Farbe",
                    "length": "239000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2bff4f1e-6cec-4902-9628-8db7f79d4a58",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2bff4f1e-6cec-4902-9628-8db7f79d4a58",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die liebe Farbe",
                    "length": "243600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fc61b1b0-df44-4ee1-8400-718a1de31f56",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "fc61b1b0-df44-4ee1-8400-718a1de31f56",
                    "title": "Die Schone Mullerin: 16 Die Liebe Farbe",
                    "length": "292000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5cb8da7c-4a4a-47cc-bbb3-38e8b71ee959",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "5cb8da7c-4a4a-47cc-bbb3-38e8b71ee959",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 16. Die liebe Farbe",
                    "length": "237000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "44dd8fb4-a7a0-4d7d-ad4e-15215ba477bc",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "44dd8fb4-a7a0-4d7d-ad4e-15215ba477bc",
                    "title": "Die liebe Farbe (\"In Gr\u00fcn will ich mich kleiden\")",
                    "length": "231000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6e7eec2b-1ce7-454e-9d9c-e7f7b3fd3bf2",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "6e7eec2b-1ce7-454e-9d9c-e7f7b3fd3bf2",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die liebe Farbe",
                    "length": "232800"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5b7a1a4c-85c0-4fd1-9224-71a1de98c485",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "5b7a1a4c-85c0-4fd1-9224-71a1de98c485",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 16: Die liebe Farbe",
                    "length": "279840"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3348545b-1bb7-493c-9306-f59f3aea3952",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "3348545b-1bb7-493c-9306-f59f3aea3952",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 16. Die liebe Farbe",
                    "length": "306000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "682a8aec-0d4c-4813-85a7-6625a462b339",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "682a8aec-0d4c-4813-85a7-6625a462b339",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 16. Die liebe Farbe",
                    "length": "205000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3af4a9f6-df0c-4c00-a68b-b1b57801b9e6",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "3af4a9f6-df0c-4c00-a68b-b1b57801b9e6",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Die liebe Farbe",
                    "length": "219000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "230afc73-68ce-4dcd-99af-e3f07033be16",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "230afc73-68ce-4dcd-99af-e3f07033be16",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "296000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7355bbf0-ba0a-4471-a7dd-9a7386a618ef",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "7355bbf0-ba0a-4471-a7dd-9a7386a618ef",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 16: Die liebe Farbe",
                    "length": "249000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "87153c93-4f65-42ec-86b3-c0debd9b8cbc",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "87153c93-4f65-42ec-86b3-c0debd9b8cbc",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XVI. Die liebe Farbe",
                    "length": "247666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c9e29f8c-4183-490b-bb23-7a37981de38d",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "c9e29f8c-4183-490b-bb23-7a37981de38d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XVI. Die liebe Farbe",
                    "length": "246293"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "aaa5a30b-1d22-4aa3-afef-7908f459fe94",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "aaa5a30b-1d22-4aa3-afef-7908f459fe94",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "263173"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "393eab80-caf6-44d4-a861-bdc49688d888",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "393eab80-caf6-44d4-a861-bdc49688d888",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Die liebe Farbe",
                    "length": "259000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a4a59bea-a5e8-4759-8c0f-42dbf160c023",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a4a59bea-a5e8-4759-8c0f-42dbf160c023",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "274000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c48f7fcf-8ae5-4e28-9b66-76eb6100645a",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "c48f7fcf-8ae5-4e28-9b66-76eb6100645a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Die liebe Farbe",
                    "length": "274000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "17521d2f-0e93-4817-98a8-85070a063df9",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "17521d2f-0e93-4817-98a8-85070a063df9",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: XVI. Die liebe Farbe. Etwas langsam",
                    "length": "285000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8533d9a2-eb90-4cda-aa66-a826b2b42a87",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "8533d9a2-eb90-4cda-aa66-a826b2b42a87",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XVI. Die liebe Farbe",
                    "length": "348846"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b8a04445-c952-410b-83a5-7f5d83b11919",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b8a04445-c952-410b-83a5-7f5d83b11919",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "271293"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "08a76117-5806-480f-8cbc-e5e6fcff8bc4",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "08a76117-5806-480f-8cbc-e5e6fcff8bc4",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "226026"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6fd50fa4-09f8-4904-8c54-e71a82a5e0e3",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6fd50fa4-09f8-4904-8c54-e71a82a5e0e3",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "291000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2d669087-4bba-4b82-b48c-45952e0bf09f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2d669087-4bba-4b82-b48c-45952e0bf09f",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "249200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7a7fde82-0a3f-433d-bbcc-b201deea7747",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "7a7fde82-0a3f-433d-bbcc-b201deea7747",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "263000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9a2e9f47-1d83-4555-b389-5b0ff4dde70f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9a2e9f47-1d83-4555-b389-5b0ff4dde70f",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "218000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ac99f5ff-00cb-4f02-a0ff-a8bd600a7d02",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ac99f5ff-00cb-4f02-a0ff-a8bd600a7d02",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "259493"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2baf437f-dcdd-4323-b662-e8ab69b7c2de",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2baf437f-dcdd-4323-b662-e8ab69b7c2de",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "301000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f00672a8-7953-42f2-8e13-f9623de95c85",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f00672a8-7953-42f2-8e13-f9623de95c85",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "221893"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3203ffb6-f341-4a1e-83c9-413dd7f22d2b",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3203ffb6-f341-4a1e-83c9-413dd7f22d2b",
                    "title": "Die liebe Farbe",
                    "length": "239000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "589c3175-b405-4319-8b54-db0da7745c15",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "589c3175-b405-4319-8b54-db0da7745c15",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (\u201cDie liebe Farbe\u201d)",
                    "length": "246826"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1750ff37-3bd2-42ae-80b2-63e35ae2502d",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1750ff37-3bd2-42ae-80b2-63e35ae2502d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), XVI. Die liebe Farbe",
                    "length": "304520"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0e252cb0-4066-4917-a983-5452f0c41bba",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "0e252cb0-4066-4917-a983-5452f0c41bba",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Die liebe Farbe (In gr\u00fcn will ich mich kleiden)",
                    "length": "301533"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7c89ba47-72b6-493a-bdc5-84b6e18e0ea2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "7c89ba47-72b6-493a-bdc5-84b6e18e0ea2",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Die liebe Farbe",
                    "length": "260000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e032e34f-8c97-4077-a2bc-57390abca9b7",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "e032e34f-8c97-4077-a2bc-57390abca9b7",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Die liebe Farbe",
                    "length": "278000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e0948321-cb57-4ec4-9b0e-e5c19e202bbf",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e0948321-cb57-4ec4-9b0e-e5c19e202bbf",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 16. \"Die liebe Farbe\"",
                    "length": "241266"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b8cd4c66-5385-4ca9-9a82-a318f6f46e5f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b8cd4c66-5385-4ca9-9a82-a318f6f46e5f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die liebe Farbe",
                    "length": "301472"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "20bb0ac4-01dd-4627-b86e-7e27011f972b",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "20bb0ac4-01dd-4627-b86e-7e27011f972b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die liebe Farbe",
                    "length": "241826"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9902ba44-ea11-4408-933a-4963dae65b72",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9902ba44-ea11-4408-933a-4963dae65b72",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XVI. Die liebe Farbe",
                    "length": "222000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9eb84fa4-7d11-4adc-9ba6-9fb4afa0ac98",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9eb84fa4-7d11-4adc-9ba6-9fb4afa0ac98",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XVI. Die liebe Farbe",
                    "length": "226373"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "41c58ce9-7a94-4349-9b4f-97edea019ee5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "41c58ce9-7a94-4349-9b4f-97edea019ee5",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Die Liebe Farbe",
                    "length": "137706"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9efb5c51-4533-47fb-9f2b-9877e545819b",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9efb5c51-4533-47fb-9f2b-9877e545819b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XVI. Die liebe Farbe",
                    "length": "312000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f5773483-80cc-47fe-84bc-fca9b12996a4",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f5773483-80cc-47fe-84bc-fca9b12996a4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: XVI. Die liebe Farbe",
                    "length": "254813"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e3b8e990-7812-4419-b27f-7a94f0278787",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e3b8e990-7812-4419-b27f-7a94f0278787",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 16. Die liebe Farbe",
                    "length": "279440"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d897d8b2-5883-4475-a58b-9b7b06060cfd",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d897d8b2-5883-4475-a58b-9b7b06060cfd",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Die liebe Farbe",
                    "length": "252600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8275ecdf-003d-456e-8680-49f6012d8da2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "8275ecdf-003d-456e-8680-49f6012d8da2",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: XVI. K\u00e6ri liturinn",
                    "length": "333000"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "16",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}