{
    "work": {
        "id": "84e129e5-a742-37ee-ab52-49f47ce1b131",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 11. Mein!",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3dc97c3e-0692-4d3c-97d9-7d657301551d",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "3dc97c3e-0692-4d3c-97d9-7d657301551d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mein!",
                    "length": "131266"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "38aa8f63-53f8-4717-8fa1-7c9701792bc4",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "38aa8f63-53f8-4717-8fa1-7c9701792bc4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Mein!",
                    "length": "182000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a581f852-f20b-42e8-b30f-986bef63f0d2",
                "direction": "backward",
                "begin": "1944",
                "end": "1944",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a581f852-f20b-42e8-b30f-986bef63f0d2",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: Mein!",
                    "length": "179680"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "23fec45b-d471-4c5e-9b55-691f61dcdf82",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "23fec45b-d471-4c5e-9b55-691f61dcdf82",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mein!",
                    "length": "146826"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8726f7ec-9899-4260-bbab-9ace5307376c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "8726f7ec-9899-4260-bbab-9ace5307376c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 11: Mein!",
                    "length": "145000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5d0b0dd8-80a8-4fa1-8a04-5a6d41c6a39f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957-08-25",
                "end": "1957-08-25",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "5d0b0dd8-80a8-4fa1-8a04-5a6d41c6a39f",
                    "title": "Mein! (from Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795)",
                    "length": "153000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "561c288e-9cb7-432e-b242-128776e79008",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "561c288e-9cb7-432e-b242-128776e79008",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "154000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "34350c61-589c-46ae-a663-109e027aec31",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "34350c61-589c-46ae-a663-109e027aec31",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: 1I. Mein!",
                    "length": "128000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "befd69cd-7933-481e-8e44-bd9da0bc8748",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "befd69cd-7933-481e-8e44-bd9da0bc8748",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mein!",
                    "length": "138173"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "dff0fdd2-7e40-474d-9791-190b4e596ef9",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "dff0fdd2-7e40-474d-9791-190b4e596ef9",
                    "title": "Die Schone Mullerin: 11 Mein!",
                    "length": "141000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6cb9606f-326c-4a5e-ad38-e976163fde06",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "6cb9606f-326c-4a5e-ad38-e976163fde06",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 11. Mein!",
                    "length": "167000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "142e10a0-e4e3-4dc0-a1b2-0e5c19339f7a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "142e10a0-e4e3-4dc0-a1b2-0e5c19339f7a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mein!",
                    "length": "141000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a1044336-1440-4e13-8f07-1f104d8e4c62",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a1044336-1440-4e13-8f07-1f104d8e4c62",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 11: Mein!",
                    "length": "163493"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6c2666f5-3a92-438b-9db0-441212451d7f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "6c2666f5-3a92-438b-9db0-441212451d7f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 11. Mein",
                    "length": "146000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bb0ad1a3-85ad-4601-8d72-d4ae580fe755",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "bb0ad1a3-85ad-4601-8d72-d4ae580fe755",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 11. Mein!",
                    "length": "142000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1fb72fe1-ff3b-4032-b112-e5fad140bc4b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "1fb72fe1-ff3b-4032-b112-e5fad140bc4b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Mein!",
                    "length": "153000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "57f49700-542f-48b8-af9b-5c9b6fd39989",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "57f49700-542f-48b8-af9b-5c9b6fd39989",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "165733"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a0bc9a4a-44c3-43f9-9135-f3b39f126824",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a0bc9a4a-44c3-43f9-9135-f3b39f126824",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 11: Mein!",
                    "length": "136000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3bf98db0-f906-4c3d-b766-708238c44771",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "3bf98db0-f906-4c3d-b766-708238c44771",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XI. Mein!",
                    "length": "147773"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b1ac8995-023e-494e-9e6f-aba9ea474a2c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b1ac8995-023e-494e-9e6f-aba9ea474a2c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XI. Mein!",
                    "length": "161200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fd06dd3f-8a21-4383-8ef5-a05cbab838e9",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "fd06dd3f-8a21-4383-8ef5-a05cbab838e9",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "142000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d548d86a-cea6-4be8-8b3e-b474488d65e5",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d548d86a-cea6-4be8-8b3e-b474488d65e5",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Mein!",
                    "length": "147000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bde767ad-a8dd-481c-927b-05e780f397d2",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "bde767ad-a8dd-481c-927b-05e780f397d2",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "141000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2249cbd8-a511-4585-8988-5293ca7554f4",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2249cbd8-a511-4585-8988-5293ca7554f4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Mein!",
                    "length": "157000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a81388f4-1043-4ed9-b358-a6a7a953123f",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a81388f4-1043-4ed9-b358-a6a7a953123f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: XI. Mein!. M\u00e4\u00dfig geschwind",
                    "length": "140000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "649af516-6599-4da0-b247-5fe217b09837",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "649af516-6599-4da0-b247-5fe217b09837",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XI. Mein!",
                    "length": "145472"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "031893e6-2ad5-4589-baf9-c195a60a4888",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "031893e6-2ad5-4589-baf9-c195a60a4888",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), XI. Mein!",
                    "length": "135853"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9d075013-218e-416b-b2a9-e4586ac4055c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9d075013-218e-416b-b2a9-e4586ac4055c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Mein! (B\u00e4chlein, la\u00df dein Rauschen sein!)",
                    "length": "173800"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5f4ac1c7-d5c1-4506-bce2-d4ba107511aa",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "5f4ac1c7-d5c1-4506-bce2-d4ba107511aa",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Mein!",
                    "length": "129000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e9de52d6-08ad-47db-bd78-2437f0686440",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "e9de52d6-08ad-47db-bd78-2437f0686440",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Mein!",
                    "length": "149000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b32c39df-d3fd-416c-8fca-6c7f78870e39",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b32c39df-d3fd-416c-8fca-6c7f78870e39",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 11. \"Mein!\"",
                    "length": "130226"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b56bfd86-b9dd-4457-8695-575d20f77520",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b56bfd86-b9dd-4457-8695-575d20f77520",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mein!",
                    "length": "151159"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e78ec678-bae6-4e20-94f6-13204a698b93",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e78ec678-bae6-4e20-94f6-13204a698b93",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Mein!",
                    "length": "146666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7698e08f-e51d-4805-9d26-7a6387624869",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "7698e08f-e51d-4805-9d26-7a6387624869",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XI. Mein!",
                    "length": "148000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e26d11c4-9f29-46b4-aee2-9247dbb8ab58",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e26d11c4-9f29-46b4-aee2-9247dbb8ab58",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XI. Mein!",
                    "length": "144866"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2384fca3-3740-48a4-949c-067ad3b5afce",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2384fca3-3740-48a4-949c-067ad3b5afce",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Mein!",
                    "length": "147240"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d5f86ac3-2507-4533-b06d-1587dfced9c1",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d5f86ac3-2507-4533-b06d-1587dfced9c1",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XI. Mein!",
                    "length": "136000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d726e310-d5ea-465f-be35-7ac2030badae",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d726e310-d5ea-465f-be35-7ac2030badae",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: XI. Mein!",
                    "length": "138467"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "11983fe7-f974-4ea0-acda-fe0d3e7eeb64",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "11983fe7-f974-4ea0-acda-fe0d3e7eeb64",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 11. Mein!",
                    "length": "139093"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "deb02bd5-18aa-4067-b757-a368779dc94e",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "deb02bd5-18aa-4067-b757-a368779dc94e",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Mein!",
                    "length": "142013"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e68b003e-3fdc-4c85-a58c-eb49f4c21e9d",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e68b003e-3fdc-4c85-a58c-eb49f4c21e9d",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: XI. M\u00edn",
                    "length": "153000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e4a3fa34-dbc6-4186-8543-7b052c31d683",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e4a3fa34-dbc6-4186-8543-7b052c31d683",
                    "title": "Mein",
                    "length": "127866"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e7ea6060-9cf5-4181-a175-955cd14b4f90",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e7ea6060-9cf5-4181-a175-955cd14b4f90",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "148000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "13b232a3-58b6-4e28-937c-b7221627c049",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "13b232a3-58b6-4e28-937c-b7221627c049",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "148066"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e1b2fe34-fd21-4e6c-b103-2f6f0d8b5d66",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e1b2fe34-fd21-4e6c-b103-2f6f0d8b5d66",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "155000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7eba2110-0de5-4404-936a-27ef1b162671",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "7eba2110-0de5-4404-936a-27ef1b162671",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "152466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0d86ee60-a0bd-422a-bb99-26daf3653564",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "0d86ee60-a0bd-422a-bb99-26daf3653564",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "171200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "224cf590-a1a2-4bf7-b2f1-e1411c826847",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "224cf590-a1a2-4bf7-b2f1-e1411c826847",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "144200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "08da2a79-165e-4a7d-94c0-e2d9f50d1e9b",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "08da2a79-165e-4a7d-94c0-e2d9f50d1e9b",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "129000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f0d55927-1f23-486a-8547-f945f7254e2a",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f0d55927-1f23-486a-8547-f945f7254e2a",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "138000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b03e64a3-3876-40fa-b9c4-50c5e0546b28",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b03e64a3-3876-40fa-b9c4-50c5e0546b28",
                    "title": "Mein!",
                    "length": "158000"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "based on",
                "type-id": "6bb1df6b-57f3-434d-8a39-5dc363d2eb78",
                "target": "cd432864-5455-49fc-89d3-4b1a2e748dd9",
                "direction": "forward",
                "work": {
                    "id": "cd432864-5455-49fc-89d3-4b1a2e748dd9",
                    "type": "Song",
                    "title": "Mein! Yours?"
                }
            },
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "11",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}