{
    "work": {
        "id": "27c70cf0-cb19-3b00-8b2f-12ab9c03a55f",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 17. Die b\u00f6se Farbe",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4bb2dd16-c83c-438b-90d4-aa354d09fc5c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4bb2dd16-c83c-438b-90d4-aa354d09fc5c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "118226"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "87e95fc4-7329-4786-9eae-8900b2b7a809",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "87e95fc4-7329-4786-9eae-8900b2b7a809",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "158000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f45059c0-4379-416d-ac56-4f10bc013dec",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "f45059c0-4379-416d-ac56-4f10bc013dec",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "126426"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "96e70d88-edae-478c-8ba7-f115c8f9b458",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "96e70d88-edae-478c-8ba7-f115c8f9b458",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 17: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "132000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1edfc5a5-ce37-41da-a3b9-531f34370d9f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1955-09-24",
                "end": "1955-09-24",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "1edfc5a5-ce37-41da-a3b9-531f34370d9f",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe, D 795 (from Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin)",
                    "length": "153266"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "47ea2675-b7a6-481a-96d7-fdccfcbab5b1",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "47ea2675-b7a6-481a-96d7-fdccfcbab5b1",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "137000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2d76fe71-d991-438a-b77e-5411ced3849f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2d76fe71-d991-438a-b77e-5411ced3849f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: 1VII. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "112000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1ae79833-4457-4e88-89a3-47cb2531965d",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "1ae79833-4457-4e88-89a3-47cb2531965d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "117666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d28ffd79-8ada-4da7-b14f-10017c53032f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d28ffd79-8ada-4da7-b14f-10017c53032f",
                    "title": "Die Schone Mullerin: 17 Die B\u00f6se Farbe",
                    "length": "115000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a50ad44e-a978-4be7-b210-569dcd6ae7b5",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a50ad44e-a978-4be7-b210-569dcd6ae7b5",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 17. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "140000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "36cc56bd-075e-43dc-8269-081b40262259",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "36cc56bd-075e-43dc-8269-081b40262259",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "122000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "52fab689-1b7a-4d32-b113-f6d6b7693455",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "52fab689-1b7a-4d32-b113-f6d6b7693455",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 17: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "129160"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8c5760ea-7ec2-402a-8f03-bc07b1db46c3",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "8c5760ea-7ec2-402a-8f03-bc07b1db46c3",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 17. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "140000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "12f3326e-e9dc-456a-9a74-575e123d8576",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "12f3326e-e9dc-456a-9a74-575e123d8576",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 17. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "138000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6bbbb689-2baf-41f5-ac9c-e5c14d8418a2",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "6bbbb689-2baf-41f5-ac9c-e5c14d8418a2",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "127000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b154378b-5482-4b8a-912a-2c5572f16b91",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b154378b-5482-4b8a-912a-2c5572f16b91",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "130000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d7b585c5-654d-429b-85d9-0c48eeda5dc3",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d7b585c5-654d-429b-85d9-0c48eeda5dc3",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 17: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "123000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "78982940-464e-42ff-8d40-e8d21fb8f81b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "78982940-464e-42ff-8d40-e8d21fb8f81b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XVII. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "124773"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "74404897-6a6c-4a3e-8f23-901a0752ccc0",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "74404897-6a6c-4a3e-8f23-901a0752ccc0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: XVII. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "128199"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fffa806c-a606-418b-b198-61a8d44781c5",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "fffa806c-a606-418b-b198-61a8d44781c5",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "120466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "550da4a3-5000-4a43-ba43-40299eb8dcd1",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "550da4a3-5000-4a43-ba43-40299eb8dcd1",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "129000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1c6fb16f-6227-4ba0-8a11-20a748f7c3eb",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "1c6fb16f-6227-4ba0-8a11-20a748f7c3eb",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "127000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4446712a-4a04-45ff-898b-7c4eea1c163e",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4446712a-4a04-45ff-898b-7c4eea1c163e",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "128000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9a47d993-3e7c-4ce0-8a89-842b67e47291",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9a47d993-3e7c-4ce0-8a89-842b67e47291",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: XVII. Die b\u00f6se Farbe. Ziemlich geschwind",
                    "length": "125000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b405a60f-606e-4039-ae8b-323cb86ff2f0",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b405a60f-606e-4039-ae8b-323cb86ff2f0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XVII. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "132500"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ac21795c-6847-45f2-8cad-4ded144eb096",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ac21795c-6847-45f2-8cad-4ded144eb096",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "143200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d9f0ee3a-1dab-4438-8db7-8a099ebcb906",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d9f0ee3a-1dab-4438-8db7-8a099ebcb906",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "116200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "36fef089-11c0-4597-8d46-b79c336543d5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "36fef089-11c0-4597-8d46-b79c336543d5",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "129000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "44259007-5ee1-418d-a293-2c131dc85499",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "44259007-5ee1-418d-a293-2c131dc85499",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "136333"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "dc4600be-dbba-423e-9b68-7248b4947262",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "dc4600be-dbba-423e-9b68-7248b4947262",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "128000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "cb8aeed0-1c8f-49a4-9808-71cf30a06369",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "cb8aeed0-1c8f-49a4-9808-71cf30a06369",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "130066"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "dd10eddb-e3cb-4c87-b093-66442159186c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "dd10eddb-e3cb-4c87-b093-66442159186c",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "130906"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1f54c4b7-d6ed-4a3f-8b65-94ab47d9ece2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1f54c4b7-d6ed-4a3f-8b65-94ab47d9ece2",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "132000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1e371cc5-ed5c-4088-97e1-5e26ac8d0165",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1e371cc5-ed5c-4088-97e1-5e26ac8d0165",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "132000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "02d119b7-6245-4e2f-a5a2-4b85efe27f38",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "02d119b7-6245-4e2f-a5a2-4b85efe27f38",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "117506"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0fbd914d-1acf-4799-8e7f-c9873e39c445",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "0fbd914d-1acf-4799-8e7f-c9873e39c445",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe D 795 no. 17",
                    "length": "146506"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a493110d-ecf4-48d5-bea7-7493a3730011",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "a493110d-ecf4-48d5-bea7-7493a3730011",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), XVII. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "124866"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5fa8233c-22bf-42aa-a894-ece85bfc059d",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "5fa8233c-22bf-42aa-a894-ece85bfc059d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Die b\u00f6se Farbe (Ich m\u00f6chte ziehn in die Welt hinaus)",
                    "length": "137133"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9654c0be-1149-46f9-aca8-fd826756d076",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9654c0be-1149-46f9-aca8-fd826756d076",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "117000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "adab767b-de37-40d2-a29d-0f78f976bf50",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "adab767b-de37-40d2-a29d-0f78f976bf50",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "122000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "426c2c4c-9f4e-44a6-b80d-017028216fea",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "426c2c4c-9f4e-44a6-b80d-017028216fea",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 17. \"Die b\u00f6se Farbe\"",
                    "length": "114933"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2765f0f7-b1ee-457a-a420-9ec735c28416",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2765f0f7-b1ee-457a-a420-9ec735c28416",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "131106"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "41889cb8-c87b-49ae-ae14-1f350351c84d",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "41889cb8-c87b-49ae-ae14-1f350351c84d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "130173"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3d905aeb-7b30-40d1-bab7-3d3b570e9fc4",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3d905aeb-7b30-40d1-bab7-3d3b570e9fc4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XVII. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "129000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0d8957bd-9390-42e2-ae25-f1ba96b2c23a",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "0d8957bd-9390-42e2-ae25-f1ba96b2c23a",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: XVII. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "135240"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6c3f3aa6-68d6-4298-a62c-3e0e2507f78c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6c3f3aa6-68d6-4298-a62c-3e0e2507f78c",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "151226"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "367b358b-fe04-4e1a-9675-9ac08fbfc424",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "367b358b-fe04-4e1a-9675-9ac08fbfc424",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: XVII. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "123000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "439684d7-aee6-4f90-be9e-8623f1c78ac4",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "439684d7-aee6-4f90-be9e-8623f1c78ac4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: XVII. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "125880"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "98064606-0e5f-4db9-91be-a21dc57bb8f0",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "98064606-0e5f-4db9-91be-a21dc57bb8f0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 17. Die b\u00f6se Farbe",
                    "length": "122560"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6090dcb6-7c44-4331-a6fb-4a0748714ecb",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6090dcb6-7c44-4331-a6fb-4a0748714ecb",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Die bose Farbe",
                    "length": "131106"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2b3c00dd-9001-4487-a87c-01749c96b0fd",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2b3c00dd-9001-4487-a87c-01749c96b0fd",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Die b\u00f6se Farbe, D. 795",
                    "length": "143438"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b9156035-d73b-4f2d-81cd-7cc9dcb25373",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b9156035-d73b-4f2d-81cd-7cc9dcb25373",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: XVII. Rei\u00f0i liturinn",
                    "length": "141000"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "arrangement",
                "type-id": "51975ed8-bbfa-486b-9f28-5947f4370299",
                "target": "900fbf03-9c77-4588-aa22-3a5b65b577ca",
                "direction": "forward",
                "work": {
                    "id": "900fbf03-9c77-4588-aa22-3a5b65b577ca",
                    "title": "Die b\u00f6se Farbe, S. 565 no. 4",
                    "language": "zxx",
                    "disambiguation": "for solo piano, Liszt"
                }
            },
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "17",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}