{
    "work": {
        "id": "26caae14-032b-3fd1-b32b-89b0d319fc63",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 8. Morgengru\u00df",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "04b7e1af-798a-4476-8eb9-187cfd67c11f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "04b7e1af-798a-4476-8eb9-187cfd67c11f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Morgengru\u00df",
                    "length": "122626"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5af2b331-6941-4627-b01d-c55196d9b012",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "5af2b331-6941-4627-b01d-c55196d9b012",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Morgengru\u00df",
                    "length": "256000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bdc11cf7-7cb5-4ee8-a9b7-320d656d55af",
                "direction": "backward",
                "begin": "1944",
                "end": "1944",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "bdc11cf7-7cb5-4ee8-a9b7-320d656d55af",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: Morgengruss",
                    "length": "241040"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2afa5bed-d2eb-46c9-b4e2-bcadb64d2f95",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2afa5bed-d2eb-46c9-b4e2-bcadb64d2f95",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Morgengru\u00df",
                    "length": "267093"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8aa48b20-5e9a-4d9d-bca1-deebb5184751",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "8aa48b20-5e9a-4d9d-bca1-deebb5184751",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 8: Morgengruss",
                    "length": "303000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "aa3ad6ec-f7fd-4f7b-8862-c37f1985e5cc",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "aa3ad6ec-f7fd-4f7b-8862-c37f1985e5cc",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "254000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "65ca7924-b438-4297-be7e-275863dba934",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "65ca7924-b438-4297-be7e-275863dba934",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: VIII. Morgengru\u00df",
                    "length": "235000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2e8a0022-134d-4da1-bcc0-570e1b890fad",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2e8a0022-134d-4da1-bcc0-570e1b890fad",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Morgengruss",
                    "length": "258200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "17044ff5-0073-4a88-b2af-70eb3e48ca60",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "17044ff5-0073-4a88-b2af-70eb3e48ca60",
                    "title": "Die Schone Mullerin: 8 Morgengruss",
                    "length": "276000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "564aad10-ed01-438f-abb3-ba656e9ad712",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "564aad10-ed01-438f-abb3-ba656e9ad712",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 8. Morgengru\u00df",
                    "length": "248000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0d201c83-be52-4009-86f0-8eeb00bfc92c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "0d201c83-be52-4009-86f0-8eeb00bfc92c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Morgengru\u00df",
                    "length": "266826"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "21709905-e1e6-4328-81d3-7456b1e80e99",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "21709905-e1e6-4328-81d3-7456b1e80e99",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 8: Morgengru\u00df",
                    "length": "248693"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b06decd5-7b88-4ea8-8089-1129302d22f7",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "b06decd5-7b88-4ea8-8089-1129302d22f7",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 8. Morgengruss",
                    "length": "294000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0697b3d8-5eab-4991-8bac-9aa5a57582ee",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "0697b3d8-5eab-4991-8bac-9aa5a57582ee",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 8. Morgengruss",
                    "length": "247000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ea77facd-eddc-4478-905d-721a44790202",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "ea77facd-eddc-4478-905d-721a44790202",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Morgengru\u00df",
                    "length": "258000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9839171d-b521-4780-be12-d553f7414ec2",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9839171d-b521-4780-be12-d553f7414ec2",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "272000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "17776183-3fa0-4cb6-b2d8-406991521acb",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "17776183-3fa0-4cb6-b2d8-406991521acb",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 8: Morgengruss",
                    "length": "223000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "22b42349-cbd5-4d39-a3e9-113f82ad7c1c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "22b42349-cbd5-4d39-a3e9-113f82ad7c1c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: VIII. Morgengruss",
                    "length": "245600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8a010d62-81be-4139-a6c2-ad72c33c2dc9",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "8a010d62-81be-4139-a6c2-ad72c33c2dc9",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: VIII. Morgengru\u00df",
                    "length": "240826"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "778f98a1-9df7-4271-a080-a1c967622228",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "778f98a1-9df7-4271-a080-a1c967622228",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "266693"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6e79046d-9eba-459e-baf4-155da0764cb8",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "6e79046d-9eba-459e-baf4-155da0764cb8",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Morgengru\u00df",
                    "length": "249000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "807e0bd2-21a4-46ed-a875-e905400965ab",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "807e0bd2-21a4-46ed-a875-e905400965ab",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "241000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "beec3d70-72cd-467b-a124-77f22b3ab143",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "beec3d70-72cd-467b-a124-77f22b3ab143",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Morgengru\u00df",
                    "length": "305000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "228b4588-15c2-4a1a-b254-921879984e21",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "228b4588-15c2-4a1a-b254-921879984e21",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: VIII. Morgengru\u00df. M\u00e4\u00dfig",
                    "length": "271000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c6e9c614-cd9b-46c8-9e27-006b949fedbf",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "c6e9c614-cd9b-46c8-9e27-006b949fedbf",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: VIII. Morgengru\u00df",
                    "length": "287000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "810b3db1-b587-4b32-ba8e-4443fe9e6fc6",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "810b3db1-b587-4b32-ba8e-4443fe9e6fc6",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), VIII. Morgengru\u00df",
                    "length": "267546"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6a80fdf0-a0b5-47b2-8268-2092c458d783",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6a80fdf0-a0b5-47b2-8268-2092c458d783",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Morgengru\u00df (Guten Morgen, sch\u00f6ne M\u00fcllerin!)",
                    "length": "256026"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "27ab7013-9b8f-4bbf-8118-782212f20741",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "27ab7013-9b8f-4bbf-8118-782212f20741",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Morgengruss",
                    "length": "223000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3ad43d68-02d3-4fce-b525-c131a4096b5e",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "3ad43d68-02d3-4fce-b525-c131a4096b5e",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Morgengru\u00df",
                    "length": "240000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3e67f719-73ba-4e76-9c7c-b97d10524188",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3e67f719-73ba-4e76-9c7c-b97d10524188",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 8. \"Morgengru\u00df\"",
                    "length": "236640"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1e71c587-c23c-48ac-b886-e96844c46769",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1e71c587-c23c-48ac-b886-e96844c46769",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Morgengruss",
                    "length": "264533"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "780ece04-3ae1-4799-8e67-a9165d998d30",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "780ece04-3ae1-4799-8e67-a9165d998d30",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Morgengru\u00df",
                    "length": "246333"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7d3c42ed-3121-49b0-8631-c7d67938db70",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "7d3c42ed-3121-49b0-8631-c7d67938db70",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: VIII. Morgengru\u00df",
                    "length": "238000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "cc9e72c9-cd0b-455d-99ae-e94a50fe8778",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "cc9e72c9-cd0b-455d-99ae-e94a50fe8778",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: VIII. Morgengru\u00df",
                    "length": "199960"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9787b72b-7337-41c7-b50e-ef00df5589a2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9787b72b-7337-41c7-b50e-ef00df5589a2",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Morgengru\u00df",
                    "length": "155960"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fb246e42-5102-4be8-915d-737d9008923f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "fb246e42-5102-4be8-915d-737d9008923f",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: VIII. Morgengru\u00df",
                    "length": "308000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3cb888d0-1dc3-48f0-af9b-27bf51d0c4be",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3cb888d0-1dc3-48f0-af9b-27bf51d0c4be",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: VIII. Morgengru\u00df",
                    "length": "263813"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "aa0ac050-5d01-4832-b744-2fdb742f0ea5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "aa0ac050-5d01-4832-b744-2fdb742f0ea5",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 8. Morgengruss",
                    "length": "257746"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9a351853-2691-4d5e-98a0-7e4c57a19e13",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9a351853-2691-4d5e-98a0-7e4c57a19e13",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Morgengruss",
                    "length": "244840"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "97b12316-7f39-4256-96de-b483b4fb39e6",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "97b12316-7f39-4256-96de-b483b4fb39e6",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: VIII. Morgunkve\u00f0ja",
                    "length": "261000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "49bc32c6-94f6-4907-a983-734882e4adb2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "49bc32c6-94f6-4907-a983-734882e4adb2",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "203133"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7328bb35-56be-4110-b49b-9c37b7e12c45",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "7328bb35-56be-4110-b49b-9c37b7e12c45",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "223000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3cf79eec-5e73-4d35-8463-f36f5678f475",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3cf79eec-5e73-4d35-8463-f36f5678f475",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "236866"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f4af64b1-b6a5-43b3-a1e6-b6cffde22e16",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f4af64b1-b6a5-43b3-a1e6-b6cffde22e16",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "239000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "64093e11-a510-4b9e-b352-9f21f6e9d3a2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "64093e11-a510-4b9e-b352-9f21f6e9d3a2",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "269200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "cd031a4a-aec3-47ce-ad87-d34b6ef82f93",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "cd031a4a-aec3-47ce-ad87-d34b6ef82f93",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "275133"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3005c817-421b-41e3-a7ec-b234ff925f7c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3005c817-421b-41e3-a7ec-b234ff925f7c",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "266000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e312a412-449c-4bdf-a9e4-59b4940b9172",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e312a412-449c-4bdf-a9e4-59b4940b9172",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "271000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "cedefffe-bc02-419e-a182-72409c002d93",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "cedefffe-bc02-419e-a182-72409c002d93",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "267000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6c82032f-6d7c-4e88-b491-e195951e40e0",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6c82032f-6d7c-4e88-b491-e195951e40e0",
                    "title": "Morgengru\u00df",
                    "length": "236000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f7a2097c-3c57-4489-bad8-51251f4acadb",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f7a2097c-3c57-4489-bad8-51251f4acadb",
                    "title": "Morgengruss (Morning Greeting), from \"Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin\"",
                    "length": "253000",
                    "disambiguation": "alternative take"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "arrangement",
                "type-id": "51975ed8-bbfa-486b-9f28-5947f4370299",
                "target": "200f3d94-42ca-4b79-8620-05bffcd96c3e",
                "direction": "forward",
                "work": {
                    "id": "200f3d94-42ca-4b79-8620-05bffcd96c3e",
                    "title": "Morgengru\u00df (Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 8.)",
                    "disambiguation": "arrangement by Godowsky"
                }
            },
            {
                "type": "arrangement",
                "type-id": "51975ed8-bbfa-486b-9f28-5947f4370299",
                "target": "f804d53f-c833-4cc1-808d-4e312718e34c",
                "direction": "forward",
                "work": {
                    "id": "f804d53f-c833-4cc1-808d-4e312718e34c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 8. Morgengru\u00df",
                    "language": "zxx",
                    "disambiguation": "for piano, Godowsky"
                }
            },
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "8",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}