{
    "work": {
        "id": "541159ea-0c84-332f-a2dd-7ac293754c6e",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 10. Tr\u00e4nenregen",
        "language": "deu",
        "alias-list": [
            {
                "sort-name": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: X. \"Tr\u00e4nenregen\"",
                "alias": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: X. \"Tr\u00e4nenregen\""
            }
        ],
        "alias-count": 1,
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7c42fd1e-c863-4816-9358-b0b99e9d8d08",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "7c42fd1e-c863-4816-9358-b0b99e9d8d08",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "268706"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bc244ea8-647f-4a63-a9c0-39925b78ce90",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "bc244ea8-647f-4a63-a9c0-39925b78ce90",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "233000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fb32661f-f977-4456-b607-d3b16e86b58d",
                "direction": "backward",
                "begin": "1944",
                "end": "1944",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "fb32661f-f977-4456-b607-d3b16e86b58d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "223986"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d3bd7ba8-3482-48e7-8286-593ae0da533c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d3bd7ba8-3482-48e7-8286-593ae0da533c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "245106"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2210e04b-42f9-443a-be4c-ca4f7255bfdb",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2210e04b-42f9-443a-be4c-ca4f7255bfdb",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 10: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "257000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ee41e9b0-fa9b-4783-b431-2d7428d3594c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "ee41e9b0-fa9b-4783-b431-2d7428d3594c",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "277000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "19802891-2827-434b-afd4-5d81537532c0",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "19802891-2827-434b-afd4-5d81537532c0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: X. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "307000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9c6953e1-3606-4778-8606-3535496420db",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9c6953e1-3606-4778-8606-3535496420db",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "235333"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "585bcbbc-3efe-46f5-9590-27da51b78d54",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "585bcbbc-3efe-46f5-9590-27da51b78d54",
                    "title": "Die Schone Mullerin: 10 Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "272333"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fb57b09e-6939-4c07-a714-6a74a210c82c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "fb57b09e-6939-4c07-a714-6a74a210c82c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 10. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "261000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "73489875-c089-4d2c-9979-f5536101ccf6",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "73489875-c089-4d2c-9979-f5536101ccf6",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "251826"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "dfdc7093-ae18-4487-9d6d-6d0da13efdbe",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "dfdc7093-ae18-4487-9d6d-6d0da13efdbe",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 10: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "258440"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "928fa232-32c6-42f7-bc0a-6e622622f680",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "928fa232-32c6-42f7-bc0a-6e622622f680",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 10. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "248000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bcbb43c5-78d8-4677-b229-4d688e0847be",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "bcbb43c5-78d8-4677-b229-4d688e0847be",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 10. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "249000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b123da63-9b8d-440d-87c1-15a3816ab20d",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b123da63-9b8d-440d-87c1-15a3816ab20d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "264000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2f012565-da75-4b6a-9e57-04c44bb94fec",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2f012565-da75-4b6a-9e57-04c44bb94fec",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "251000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fda068d5-f219-4ee3-be39-eb966b3b12d9",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "fda068d5-f219-4ee3-be39-eb966b3b12d9",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 10: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "234000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "27d1d718-6d7d-4934-a749-84d69069af9a",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "27d1d718-6d7d-4934-a749-84d69069af9a",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: X. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "252893"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6ff60b3c-5546-446b-b8be-702a63f5dbcb",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "6ff60b3c-5546-446b-b8be-702a63f5dbcb",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: X. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "242373"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "71136c7d-448e-497f-84c6-1f3a19813fa7",
                "direction": "backward",
                "begin": "2002-05",
                "end": "2002-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "71136c7d-448e-497f-84c6-1f3a19813fa7",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: X. \u201cTr\u00e4nenregen\u201d",
                    "length": "257506"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d56e2d14-86fb-482d-867d-043692966a74",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d56e2d14-86fb-482d-867d-043692966a74",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "245360"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "303faae5-68c2-4178-88d5-d1101044d668",
                "direction": "backward",
                "begin": "2005-07",
                "end": "2005-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "303faae5-68c2-4178-88d5-d1101044d668",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: X. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "257026"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "61d94df2-eeb4-4b8b-a0c0-87c56657e74b",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "61d94df2-eeb4-4b8b-a0c0-87c56657e74b",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "272000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2f613188-6f4f-4895-866d-4104a4050e56",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "2f613188-6f4f-4895-866d-4104a4050e56",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "239000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a476ae88-7954-47ec-b1e3-e8107a41bec5",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a476ae88-7954-47ec-b1e3-e8107a41bec5",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "273000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "146b5c7d-dd67-4848-ad6c-abd5e625d20c",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "146b5c7d-dd67-4848-ad6c-abd5e625d20c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: X. Tr\u00e4nenregen. Ziemlich langsam",
                    "length": "206000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a7b64b90-681c-4f07-83ff-68024020f247",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a7b64b90-681c-4f07-83ff-68024020f247",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: X. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "256501"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a63172d8-8c55-4790-b88d-dfda08db15d3",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "a63172d8-8c55-4790-b88d-dfda08db15d3",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), X. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "259519"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "75c33d0e-460e-4e7e-96d6-222980b31c47",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "75c33d0e-460e-4e7e-96d6-222980b31c47",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Tr\u00e4nenregen (Wir sa\u00dfen so traulich beisammen)",
                    "length": "247440"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "19beb33d-293d-412c-842a-5edc4828dc21",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "19beb33d-293d-412c-842a-5edc4828dc21",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "230000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ac6786b6-d07c-4b54-bc37-8ff66338a7e1",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "ac6786b6-d07c-4b54-bc37-8ff66338a7e1",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "235000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "334cba9c-6f64-48ab-928a-0242b428b1c0",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "334cba9c-6f64-48ab-928a-0242b428b1c0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 10. \"Tr\u00e4nenregen\"",
                    "length": "308906"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "2220464b-142e-4cd3-bb17-56eaa9563390",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "2220464b-142e-4cd3-bb17-56eaa9563390",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "194915"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "fec45c60-0b6f-4ffc-a772-f73aeaa4b853",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "fec45c60-0b6f-4ffc-a772-f73aeaa4b853",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "274333"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1e91caa6-e212-48d6-833a-e72ff8a4f049",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1e91caa6-e212-48d6-833a-e72ff8a4f049",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: X. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "224000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5aab307a-f68e-4252-9fe6-6c33f5eb7707",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "5aab307a-f68e-4252-9fe6-6c33f5eb7707",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "152200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "291d7c37-de00-4995-94b7-afd8ead43de5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "291d7c37-de00-4995-94b7-afd8ead43de5",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: X. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "289000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bf0379e3-7d72-45b4-aefb-5afc072569cd",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "bf0379e3-7d72-45b4-aefb-5afc072569cd",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: X. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "232200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "df4ca538-b233-452a-b3fe-98c58526c687",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "df4ca538-b233-452a-b3fe-98c58526c687",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 10. Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "220680"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c6203dcf-fe78-4981-8f46-6f3e5dfc08b4",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "c6203dcf-fe78-4981-8f46-6f3e5dfc08b4",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Tranenregen",
                    "length": "288920"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c300b0cf-cb77-43fa-a3e2-0140b3fb2e29",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "c300b0cf-cb77-43fa-a3e2-0140b3fb2e29",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: X. T\u00e1rafl\u00f3\u00f0",
                    "length": "274000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5eff7e4a-f555-46ed-b2c9-2223cd1316b5",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "5eff7e4a-f555-46ed-b2c9-2223cd1316b5",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "236000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f62064b9-17f9-4e9f-9697-2f122baf0955",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f62064b9-17f9-4e9f-9697-2f122baf0955",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "208240"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ac30eef6-e043-4cfe-acdc-c78f1db013ab",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ac30eef6-e043-4cfe-acdc-c78f1db013ab",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "240000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0a298ba7-0f9d-4abc-8ba3-256b08f3d379",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "0a298ba7-0f9d-4abc-8ba3-256b08f3d379",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "249866"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a017493b-c209-4d08-8967-6129f1219125",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "a017493b-c209-4d08-8967-6129f1219125",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "260000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "388f4a2d-906e-4a46-9c06-0e32d899fcdf",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "388f4a2d-906e-4a46-9c06-0e32d899fcdf",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "213853"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e1b88d7e-0268-4687-842f-ffac57e7dbca",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e1b88d7e-0268-4687-842f-ffac57e7dbca",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "230000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "83017a72-a220-412e-aaf2-66618653667d",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "83017a72-a220-412e-aaf2-66618653667d",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "229000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "59959af1-9500-482d-8a98-5ab0f8d75c64",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "59959af1-9500-482d-8a98-5ab0f8d75c64",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "264000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "79f97a98-aca7-433a-928c-01331ff0708e",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "79f97a98-aca7-433a-928c-01331ff0708e",
                    "title": "Tr\u00e4nenregen",
                    "length": "257400"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "10",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}