{
    "work": {
        "id": "bd1bba90-c41b-3499-971d-d98e9a4717d2",
        "type": "Song",
        "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 1. Das Wandern",
        "language": "deu",
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1823",
                "end": "1823",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "93023238-9560-4b39-8253-c3c2d178badf",
                    "type": "Person",
                    "name": "Wilhelm M\u00fcller",
                    "sort-name": "M\u00fcller, Wilhelm"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b2902a9f-534d-44a9-a1cb-b23ec7e99881",
                "direction": "backward",
                "begin": "1914-01-19",
                "end": "1914-01-19",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "b2902a9f-534d-44a9-a1cb-b23ec7e99881",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin D795 (1997 Remastered Version): Das Wandern (M\u00fcller)",
                    "length": "137040"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "77ebd50a-dca7-47c8-8666-ff69b0845e8c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1925-12-29",
                "end": "1925-12-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "77ebd50a-dca7-47c8-8666-ff69b0845e8c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: I. Das Wandern (arr. Rachmaninov)",
                    "length": "104000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d2e2c19e-5e73-40f9-8c02-da5d78994512",
                "direction": "backward",
                "begin": "1942",
                "end": "1942",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "d2e2c19e-5e73-40f9-8c02-da5d78994512",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das Wandern",
                    "length": "99600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f4e99d51-a187-4767-91ca-53f6594c844d",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943-09-29",
                "end": "1943-09-29",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "f4e99d51-a187-4767-91ca-53f6594c844d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Das Wandern",
                    "length": "183000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "62580557-8333-4192-95a9-2d2edc305ca0",
                "direction": "backward",
                "begin": "1944",
                "end": "1944",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "62580557-8333-4192-95a9-2d2edc305ca0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: Das Wandern",
                    "length": "170293"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e2b9f10d-25cd-46b8-a565-b15da5d42ad3",
                "direction": "backward",
                "begin": "1945",
                "end": "1945",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e2b9f10d-25cd-46b8-a565-b15da5d42ad3",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das Wandern",
                    "length": "166000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "920e7b7b-9b21-499e-a1aa-b916dd7b23fd",
                "direction": "backward",
                "begin": "1951-10-03",
                "end": "1951-10-07",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "920e7b7b-9b21-499e-a1aa-b916dd7b23fd",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 1: Das Wandern",
                    "length": "170000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a11e16d5-51ea-4aa9-872c-cb3c6958ec26",
                "direction": "backward",
                "begin": "1957",
                "end": "1957",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a11e16d5-51ea-4aa9-872c-cb3c6958ec26",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "178000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8673ab81-a946-49fa-b180-7e66c2cb7514",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-10",
                "end": "1959-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "8673ab81-a946-49fa-b180-7e66c2cb7514",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D.795: I. Das Wandern",
                    "length": "147000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "aa9b1606-c900-4f1c-8275-65da3a33ac41",
                "direction": "backward",
                "begin": "1961-12",
                "end": "1961-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "aa9b1606-c900-4f1c-8275-65da3a33ac41",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das Wandern",
                    "length": "137533"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a52ec1fd-dd08-4034-b725-f6b2e044ba48",
                "direction": "backward",
                "begin": "1964-06",
                "end": "1964-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "a52ec1fd-dd08-4034-b725-f6b2e044ba48",
                    "title": "Die Schone Mullerin: 1 Das Wandern",
                    "length": "140333"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "271ad794-9855-4b22-943b-34f3f3b84baa",
                "direction": "backward",
                "begin": "1966-07-02",
                "end": "1966-07-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "271ad794-9855-4b22-943b-34f3f3b84baa",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 1. Das Wandern",
                    "length": "186560"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "abc08485-558a-4a02-8ccb-6c56c711d1b2",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971-12",
                "end": "1971-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "abc08485-558a-4a02-8ccb-6c56c711d1b2",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das Wandern",
                    "length": "153000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0e919d13-8ad1-4075-aafc-60df4c10650e",
                "direction": "backward",
                "begin": "1971",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "0e919d13-8ad1-4075-aafc-60df4c10650e",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 No. 1: Das Wandern",
                    "length": "177733"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c0098b4a-95ab-406f-a0e3-dfe36c619404",
                "direction": "backward",
                "begin": "1972",
                "end": "1972",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "c0098b4a-95ab-406f-a0e3-dfe36c619404",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795 - Das Wandern ist des M\u00fcllers Lust",
                    "length": "152000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "25764a47-13ea-4bf7-9c71-0ec76383e69c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1979-11",
                "end": "1979-11",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "25764a47-13ea-4bf7-9c71-0ec76383e69c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 1. Das Wandern",
                    "length": "158000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9d6ef24d-8647-49a5-a140-e227fb0b7ae6",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-06",
                "end": "1982-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9d6ef24d-8647-49a5-a140-e227fb0b7ae6",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 1. Das Wandern",
                    "length": "142000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6a439f37-e20e-48df-9086-be249cc1498c",
                "direction": "backward",
                "begin": "1985-08-05",
                "end": "1985-08-06",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "6a439f37-e20e-48df-9086-be249cc1498c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795, op. 25: Das Wandern",
                    "length": "157000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "676cbe42-9ecc-4afd-ad76-b360c5d1d59f",
                "direction": "backward",
                "begin": "1987-03",
                "end": "1987-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "676cbe42-9ecc-4afd-ad76-b360c5d1d59f",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "176000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0a9dcd0f-4266-4028-bab7-380e7b6805f0",
                "direction": "backward",
                "begin": "1991-01",
                "end": "1991-01",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "0a9dcd0f-4266-4028-bab7-380e7b6805f0",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795 No. 1: Das Wandern",
                    "length": "144000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4a1644df-1233-44af-8dca-31ce13943dd2",
                "direction": "backward",
                "begin": "1995-10-26",
                "end": "1995-10-28",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4a1644df-1233-44af-8dca-31ce13943dd2",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: I. Das Wandern",
                    "length": "157466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bcf34b1f-4092-48a0-8bbe-f40964d2c5ca",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04-06",
                "end": "1999-04-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "bcf34b1f-4092-48a0-8bbe-f40964d2c5ca",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: I. Das Wandern",
                    "length": "182200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "80629f80-96c8-4bd6-bb53-426ac90a7795",
                "direction": "backward",
                "begin": "2003-12",
                "end": "2003-12",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "80629f80-96c8-4bd6-bb53-426ac90a7795",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "150173"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "68062452-0fc5-461e-8f5a-046dec76e4ab",
                "direction": "backward",
                "begin": "2006-01",
                "end": "2006-01",
                "ended": "true",
                "attribute-list": [
                    "instrumental"
                ],
                "recording": {
                    "id": "68062452-0fc5-461e-8f5a-046dec76e4ab",
                    "title": "Das Wandern D.795/1",
                    "length": "64920"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "c031ed4f-c9bb-4394-8cf5-e8ce4db512ae",
                        "attribute": "instrumental"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "41be3a34-1bbb-4aed-bd1c-9abac13ffed7",
                "direction": "backward",
                "begin": "2007-10-06",
                "end": "2007-10-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "41be3a34-1bbb-4aed-bd1c-9abac13ffed7",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Das Wandern",
                    "length": "147266"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9c92c88a-6dec-400d-b25e-6010617d726b",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-07-30",
                "end": "2009-07-30",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "9c92c88a-6dec-400d-b25e-6010617d726b",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "163000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0f5aed0e-10b6-4a96-8ebb-be93f0285e5c",
                "direction": "backward",
                "begin": "2009-09",
                "end": "2009-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "0f5aed0e-10b6-4a96-8ebb-be93f0285e5c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Das Wandern",
                    "length": "165000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "5f916141-92e9-41eb-8367-645431b6c2a7",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-07-13",
                "end": "2018-07-14",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "5f916141-92e9-41eb-8367-645431b6c2a7",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D 795: I. Das Wandern. M\u00e4\u00dfig geschwind",
                    "length": "152000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "37fa5d80-7bfa-4f2c-9e49-288f99d59213",
                "direction": "backward",
                "begin": "2020-05",
                "end": "2020-05",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "37fa5d80-7bfa-4f2c-9e49-288f99d59213",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: I. Das Wandern",
                    "length": "157746"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bf47e9ae-3746-4d02-957f-4a07d8fb3382",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "bf47e9ae-3746-4d02-957f-4a07d8fb3382",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "150000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f7d98f84-a0de-4cca-aa58-cf5d0408e0cf",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f7d98f84-a0de-4cca-aa58-cf5d0408e0cf",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "149493"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c55b7973-2399-49b9-93a5-d7a0fb05ab58",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "c55b7973-2399-49b9-93a5-d7a0fb05ab58",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "167000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "38f001ad-b140-48e8-89e1-14e54be92aea",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "38f001ad-b140-48e8-89e1-14e54be92aea",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "166306"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "70a373cd-cb27-4e18-9702-9d06c580b0ed",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "70a373cd-cb27-4e18-9702-9d06c580b0ed",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "167000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "438052be-d87f-493f-9037-a1edae2c8abc",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "438052be-d87f-493f-9037-a1edae2c8abc",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "159466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6b1f06cd-e4b7-44b8-9b73-71143dcf30cf",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6b1f06cd-e4b7-44b8-9b73-71143dcf30cf",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "155200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1efb62af-a5cf-4984-973f-933f70bbb5c3",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1efb62af-a5cf-4984-973f-933f70bbb5c3",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "150600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "f5f68b50-c905-498d-89a7-1260a93a07ad",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "f5f68b50-c905-498d-89a7-1260a93a07ad",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "141000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e04bdff1-057c-4471-9e5d-9e3cd6dd7e07",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e04bdff1-057c-4471-9e5d-9e3cd6dd7e07",
                    "title": "Das Wandern",
                    "length": "182000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "b36206a0-9ec0-41e6-9b81-aefee8d822ec",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "b36206a0-9ec0-41e6-9b81-aefee8d822ec",
                    "title": "Das Wandern (no. 1 from Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin)",
                    "length": "140573"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "48355991-fa72-44e2-a5de-129150c8e5a3",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "48355991-fa72-44e2-a5de-129150c8e5a3",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin (op. 25, D. 795), I. Das Wandern",
                    "length": "151120"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e6ee9db8-b36f-4efb-99d0-a7ebce105a68",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "e6ee9db8-b36f-4efb-99d0-a7ebce105a68",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D 795: - Das Wandern (Das Wandern ist des M\u00fcllers Lust, das Wandern)",
                    "length": "191093"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6063361e-0ac8-4c1e-8e44-01843f981797",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6063361e-0ac8-4c1e-8e44-01843f981797",
                    "title": "Die Schone M\u00fcllerin D.795: Das Wandern",
                    "length": "141000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a025325f-7b1a-4229-ac91-9283c9525354",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "live"
                ],
                "recording": {
                    "id": "a025325f-7b1a-4229-ac91-9283c9525354",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin D.795: Das Wandern",
                    "length": "166000"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "70007db6-a8bc-46d7-a770-80e6a0bb551a",
                        "attribute": "live"
                    }
                ]
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "10edb3a2-a7ce-4899-a628-8a520b6a61ac",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "10edb3a2-a7ce-4899-a628-8a520b6a61ac",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 759: Das Wandern",
                    "length": "164000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d9e73f95-eaac-4bc7-8106-a20f2902b933",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d9e73f95-eaac-4bc7-8106-a20f2902b933",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D 795: Das Wandern",
                    "length": "188000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1635df57-43fd-44e5-a6eb-6541afbfb470",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1635df57-43fd-44e5-a6eb-6541afbfb470",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795 (W. M\u00fcller) - Das Wandern",
                    "length": "139000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "017d9329-c48e-4b30-811c-cdf434f9c1fa",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "017d9329-c48e-4b30-811c-cdf434f9c1fa",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 1. \"Das Wandern\"",
                    "length": "149200"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4eebaa9f-06d0-4e4f-8d0c-f39886ab3bd8",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "4eebaa9f-06d0-4e4f-8d0c-f39886ab3bd8",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 1. Das Wandern",
                    "length": "185466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a5f1ac72-ecf0-4b63-b1fc-c9cfc76a1d62",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "a5f1ac72-ecf0-4b63-b1fc-c9cfc76a1d62",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: 1. Das Wandern",
                    "length": "187000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "1bceaa69-4d7d-401a-9c09-58982ab081ff",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "1bceaa69-4d7d-401a-9c09-58982ab081ff",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das Wandern",
                    "length": "168240"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "a6f2dc0b-efa0-444b-8ff0-3e7022d6a161",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "a6f2dc0b-efa0-444b-8ff0-3e7022d6a161",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Das Wandern",
                    "length": "157711"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3368f5c6-b661-473d-b3b7-93483be6478d",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3368f5c6-b661-473d-b3b7-93483be6478d",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: I. Das Wandern",
                    "length": "165000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ed309710-d473-4713-908b-a421b78ef398",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ed309710-d473-4713-908b-a421b78ef398",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: I. Das Wandern",
                    "length": "161000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8023a54e-505d-40a7-949b-39a10774b55f",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "8023a54e-505d-40a7-949b-39a10774b55f",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: I. Das Wandern",
                    "length": "158000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "3ac9ac21-0704-462e-82d0-478e5963d137",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "3ac9ac21-0704-462e-82d0-478e5963d137",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Liederzyklus op. 25 D 795: Das Wandern (Nr. 1) \u201eDas Wander ist des M\u00fcllers Lust\u201c",
                    "length": "139826"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "9afc3036-89d8-49bf-b229-4e256b96a98c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "9afc3036-89d8-49bf-b229-4e256b96a98c",
                    "title": "Die Sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25 (D. 795): Das Wandern",
                    "length": "71600"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8215be7d-314b-47a3-8215-96df8d364cba",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "8215be7d-314b-47a3-8215-96df8d364cba",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: 1. Das Wandern",
                    "length": "186000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "6e333fdb-b5df-46f9-a6c4-07ac3a306490",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "6e333fdb-b5df-46f9-a6c4-07ac3a306490",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, op. 25, D. 795: I. Das Wandern",
                    "length": "162000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "315b9cce-6e14-4417-9470-984d6dcf0ca6",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "315b9cce-6e14-4417-9470-984d6dcf0ca6",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, Op. 25, D. 795: I. Das Wandern",
                    "length": "153386"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ef3a5b35-dbbf-4f80-9108-1e27ff236d15",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "ef3a5b35-dbbf-4f80-9108-1e27ff236d15",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: 1. Das Wandern",
                    "length": "161040"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4e00e203-6125-4e36-b731-cd77382ba707",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "4e00e203-6125-4e36-b731-cd77382ba707",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin: Das Wandern",
                    "length": "157720"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "02debf17-a805-4ec6-86ca-df1c8debf7bb",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "02debf17-a805-4ec6-86ca-df1c8debf7bb",
                    "title": "La Belle Meuni\u00e8re, D.795: Das Wandern",
                    "length": "144760"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "0d8e2c99-5eeb-4683-a9ad-769d271cd1e1",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "0d8e2c99-5eeb-4683-a9ad-769d271cd1e1",
                    "title": "Malarast\u00falkan fagra: I. Fer\u00f0agle\u00f0i",
                    "length": "160000"
                }
            }
        ],
        "work-relation-list": [
            {
                "type": "arrangement",
                "type-id": "51975ed8-bbfa-486b-9f28-5947f4370299",
                "target": "29f36624-3119-3eb5-b154-1f427fd75886",
                "direction": "forward",
                "work": {
                    "id": "29f36624-3119-3eb5-b154-1f427fd75886",
                    "title": "Das Wandern, S. 565 no. 1",
                    "language": "zxx",
                    "disambiguation": "for solo piano, Liszt"
                }
            },
            {
                "type": "arrangement",
                "type-id": "51975ed8-bbfa-486b-9f28-5947f4370299",
                "target": "a1bff3e4-f9ec-40e4-86d4-083e75b69056",
                "direction": "forward",
                "work": {
                    "id": "a1bff3e4-f9ec-40e4-86d4-083e75b69056",
                    "type": "Song",
                    "title": "Das Wandern, D. 795",
                    "language": "deu",
                    "disambiguation": "for soprano, violin, cello and accordion, Cavanna"
                }
            },
            {
                "type": "arrangement",
                "type-id": "51975ed8-bbfa-486b-9f28-5947f4370299",
                "target": "74ef4bba-82f9-45e6-a6aa-4edbcf57394c",
                "direction": "forward",
                "work": {
                    "id": "74ef4bba-82f9-45e6-a6aa-4edbcf57394c",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795: Nr. 1. Das Wandern",
                    "language": "zxx",
                    "disambiguation": "for piano, Godowsky"
                }
            },
            {
                "type": "parts",
                "type-id": "ca8d3642-ce5f-49f8-91f2-125d72524e6a",
                "target": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                "ordering-key": "1",
                "direction": "backward",
                "work": {
                    "id": "47fd820b-dfea-4b89-bf7e-d2965fe5d87b",
                    "type": "Song-cycle",
                    "title": "Die sch\u00f6ne M\u00fcllerin, D. 795",
                    "language": "deu"
                }
            }
        ]
    }
}