{
    "work": {
        "id": "27cc1ef7-ab1d-30cf-b4ef-52b8c677d470",
        "type": "Song",
        "title": "Harfenspieler II, D. 479: \"An die T\u00fcren will ich schleichen\"",
        "language": "deu",
        "alias-list": [
            {
                "sort-name": "An die T\u00fcren will ich schleichen, D 479 (Harfenspieler II) (Goethe)",
                "type": "Work name",
                "alias": "An die T\u00fcren will ich schleichen, D 479 (Harfenspieler II) (Goethe)"
            },
            {
                "sort-name": "An die T\u00fcren will ich schleichen, D. 478 no. 3",
                "type": "Work name",
                "alias": "An die T\u00fcren will ich schleichen, D. 478 no. 3"
            },
            {
                "sort-name": "Gesang des Harfners III, op. 12 no. 3, D. 479",
                "type": "Work name",
                "alias": "Gesang des Harfners III, op. 12 no. 3, D. 479"
            },
            {
                "sort-name": "Ges\u00e4nge des Hafners, D. 478, Nr. 3:",
                "type": "Work name",
                "alias": "Ges\u00e4nge des Hafners, D. 478, Nr. 3:"
            },
            {
                "sort-name": "Ges\u00e4nge des Harfners, D. 478: III. An die T\u00fcren will ich schleichen",
                "type": "Work name",
                "alias": "Ges\u00e4nge des Harfners, D. 478: III. An die T\u00fcren will ich schleichen"
            },
            {
                "sort-name": "Harfenspieler 2, D. 479:",
                "type": "Work name",
                "alias": "Harfenspieler 2, D. 479:"
            },
            {
                "sort-name": "Harfenspieler II, D 479",
                "type": "Work name",
                "alias": "Harfenspieler II, D 479"
            }
        ],
        "alias-count": 7,
        "artist-relation-list": [
            {
                "type": "composer",
                "type-id": "d59d99ea-23d4-4a80-b066-edca32ee158f",
                "target": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                "direction": "backward",
                "begin": "1816-09",
                "end": "1816-09",
                "ended": "true",
                "artist": {
                    "id": "f91e3a88-24ee-4563-8963-fab73d2765ed",
                    "type": "Person",
                    "name": "Franz Schubert",
                    "sort-name": "Schubert, Franz",
                    "disambiguation": "Austrian composer Franz Peter Schubert"
                }
            },
            {
                "type": "lyricist",
                "type-id": "3e48faba-ec01-47fd-8e89-30e81161661c",
                "target": "f66b7fa3-1731-40ec-a2d9-710aa9e07c5d",
                "direction": "backward",
                "artist": {
                    "id": "f66b7fa3-1731-40ec-a2d9-710aa9e07c5d",
                    "type": "Person",
                    "name": "Johann Wolfgang von Goethe",
                    "sort-name": "Goethe, Johann Wolfgang von"
                }
            }
        ],
        "recording-relation-list": [
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "bb0dc221-a728-440f-82ab-f5ae7c668e34",
                "direction": "backward",
                "begin": "1943",
                "end": "1943",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "bb0dc221-a728-440f-82ab-f5ae7c668e34",
                    "title": "Gesang des Harfners II",
                    "length": "263000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ca12874d-ca21-47b2-b8ef-0db67036e388",
                "direction": "backward",
                "begin": "1959-09",
                "end": "1959-09",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "ca12874d-ca21-47b2-b8ef-0db67036e388",
                    "title": "Harfenspieler II, D 479",
                    "length": "130000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "73e1be16-57a8-4cfd-afef-b8bcf2c9659b",
                "direction": "backward",
                "begin": "1968-02",
                "end": "1968-02",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "73e1be16-57a8-4cfd-afef-b8bcf2c9659b",
                    "title": "Harfenspieler 2, D. 479: \"An die T\u00fcren will ich schleichen\"",
                    "length": "128000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "e1123b9b-0803-427d-9023-041ae9c319dc",
                "direction": "backward",
                "begin": "1982-08",
                "end": "1982-08",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "e1123b9b-0803-427d-9023-041ae9c319dc",
                    "title": "An die T\u00fcren will ich schleichen, D 479 (Harfenspieler II) (Goethe)",
                    "length": "161626"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "64eb5c6f-012f-47bb-add9-fb04caa603e1",
                "direction": "backward",
                "begin": "1994-09-15",
                "end": "1994-09-17",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "64eb5c6f-012f-47bb-add9-fb04caa603e1",
                    "title": "An die T\u00fcren will ich schleichen, D. 478 no. 3",
                    "length": "113000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "ff44ae20-fcb2-40f2-b365-c4f49c574044",
                "direction": "backward",
                "begin": "1994-10",
                "end": "1994-10",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "ff44ae20-fcb2-40f2-b365-c4f49c574044",
                    "title": "Wer nie sein Brot mit Tr\u00e4nen a\u00df",
                    "length": "271466"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "34a77fb4-2f8f-410e-b00a-c01f08b40cf1",
                "direction": "backward",
                "begin": "1999-04",
                "end": "1999-04",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "34a77fb4-2f8f-410e-b00a-c01f08b40cf1",
                    "title": "Gesang des Harfners III, op. 12 no. 3, D. 479",
                    "length": "147000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "dd7605be-c822-44c8-bef7-78174287180a",
                "direction": "backward",
                "begin": "2006-04-18",
                "end": "2006-04-20",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "dd7605be-c822-44c8-bef7-78174287180a",
                    "title": "Ges\u00e4nge des Harfners, D. 478: III. An die T\u00fcren will ich schleichen",
                    "length": "113293"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4445fde0-d206-4448-9896-5bfbce61a839",
                "direction": "backward",
                "begin": "2018-11-29",
                "end": "2018-12-03",
                "ended": "true",
                "recording": {
                    "id": "4445fde0-d206-4448-9896-5bfbce61a839",
                    "title": "3 Ges\u00e4nge des Harfners aus \u201cWilhelm Meister\u201d, D. 478: Harfenspieler II, \"An die T\u00fcren will ich schleichen\" (version 2a)",
                    "length": "135067"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "206d7fea-fc19-4c29-9f33-edf7be9102de",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "206d7fea-fc19-4c29-9f33-edf7be9102de",
                    "title": "An die Turen op. 12 D. 478,3",
                    "length": "126640"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "81d19fef-5e36-47d3-8bb3-52b4abea485a",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "81d19fef-5e36-47d3-8bb3-52b4abea485a",
                    "title": "An die T\u00fcren will ich schleichen, D 479",
                    "length": "116666"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "c6b2f06d-c655-4527-9cf6-c5df9001ed71",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "c6b2f06d-c655-4527-9cf6-c5df9001ed71",
                    "title": "An die T\u00fcren will ich schleichen, D 480",
                    "length": "156960"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "4dff3181-9d6f-49b1-9ca5-46847151134c",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "4dff3181-9d6f-49b1-9ca5-46847151134c",
                    "title": "Ges\u00e4nge de Harfners III, D478 Nr. 3 \"An die T\u00fcren will ich schleichen\"",
                    "length": "154906"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "dceaef0e-657b-4247-9207-1d58bc239bfa",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "dceaef0e-657b-4247-9207-1d58bc239bfa",
                    "title": "Ges\u00e4nge des Hafners, D. 478, Nr. 3: \"An die T\u00fcren will ich schleichen\"",
                    "length": "138000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "d446d583-64a1-4e76-ae23-0b51f84001e2",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "d446d583-64a1-4e76-ae23-0b51f84001e2",
                    "title": "Ges\u00e4nge des Harfners aus \u201cWilhelm Meister\u201d, Op. 12, \u21163, D. 479: III. \u201cAn die T\u00fcren will ich schleichen\u201d \u2013 M\u00e4\u00dfig, in gehender Bewegung",
                    "length": "123872"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "7f8fd3f2-aed9-4202-8033-796621cf2f2b",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "7f8fd3f2-aed9-4202-8033-796621cf2f2b",
                    "title": "Ges\u00e4nge des Harfners, D. 479: III. An die T\u00fcren will ich schleichen",
                    "length": "129787"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "8391b929-4274-45bc-b062-08c5473fa302",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "8391b929-4274-45bc-b062-08c5473fa302",
                    "title": "Harfenspieler II (\"An die T\u00fcren will ich schleichen\") D. 479 (Op. 12/3)",
                    "length": "116000"
                }
            },
            {
                "type": "performance",
                "type-id": "a3005666-a872-32c3-ad06-98af558e99b0",
                "target": "cc4502c8-59b3-40aa-b6ad-d50812395a95",
                "direction": "backward",
                "recording": {
                    "id": "cc4502c8-59b3-40aa-b6ad-d50812395a95",
                    "title": "III: An die T\u00fcren will ich schleichen",
                    "length": "182506"
                }
            }
        ],
        "series-relation-list": [
            {
                "type": "part of",
                "type-id": "b0d44366-cdf0-3acb-bee6-0f65a77a6ef0",
                "target": "e46f0a89-57a8-41c9-b8f6-0ee532db8132",
                "ordering-key": "363",
                "direction": "backward",
                "attribute-list": [
                    "number"
                ],
                "series": {
                    "id": "e46f0a89-57a8-41c9-b8f6-0ee532db8132",
                    "type": "Catalogue",
                    "name": "Franz Schubert, thematisches Verzeichnis seiner Werke in chronologischer Folge"
                },
                "attributes": [
                    {
                        "type-id": "a59c5830-5ec7-38fe-9a21-c7ea54f6650a",
                        "value": "D. 479",
                        "attribute": "number"
                    }
                ]
            }
        ],
        "url-relation-list": [
            {
                "type": "allmusic",
                "type-id": "ca9c9f46-11bd-423a-b134-9109cbebe9d7",
                "target": "https://www.allmusic.com/composition/mc0002355399",
                "direction": "backward"
            },
            {
                "type": "download for free",
                "type-id": "0cc8527e-ea40-40dd-b144-3b7588e759bf",
                "target": "https://imslp.org/wiki/Harfenspieler,_D.479_(Schubert,_Franz)",
                "direction": "backward"
            }
        ]
    }
}